<!DOCTYPE html><html lang="fr" moznomarginboxes mozdisallowselectionprint><head><link rel="shortcut icon" href="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/favicon-fr.ico" type="image/x-icon"><link rel="icon" href="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/favicon-fr.ico" type="image/x-icon"><title>Église Catholique</title><meta charset="UTF-8"><meta name="robots" content="INDEX,FOLLOW,noodp,noydir"><meta name="viewport" content="initial-scale=1.0, user-scalable=no, width=device-width"><meta property="og:image" content="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/mhfm-web-en-2020.jpg" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/style.css" media="screen" /><meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />

	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.2 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<meta name="description" content="Monastère de la Très Sainte Famille" />
	<link rel="canonical" href="https://www.vaticancatholique.com/" />
	<link rel="next" href="https://www.vaticancatholique.com/page/2/" />
	<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
	<meta property="og:type" content="website" />
	<meta property="og:title" content="Église Catholique" />
	<meta property="og:description" content="Monastère de la Très Sainte Famille" />
	<meta property="og:url" content="https://www.vaticancatholique.com/" />
	<meta property="og:site_name" content="Église Catholique" />
	<meta name="twitter:card" content="summary" />
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https://www.vaticancatholique.com/#website","url":"https://www.vaticancatholique.com/","name":"Église Catholique","description":"Monastère de la Très Sainte Famille","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://www.vaticancatholique.com/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"CollectionPage","@id":"https://www.vaticancatholique.com/#webpage","url":"https://www.vaticancatholique.com/","name":"Église Catholique","isPartOf":{"@id":"https://www.vaticancatholique.com/#website"},"description":"Monastère de la Très Sainte Famille","breadcrumb":{"@id":"https://www.vaticancatholique.com/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https://www.vaticancatholique.com/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.vaticancatholique.com/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home"}]}]}</script>
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.1.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.1.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.vaticancatholique.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.8.3"}};
			!function(e,a,t){var n,r,o,i=a.createElement("canvas"),p=i.getContext&&i.getContext("2d");function s(e,t){var a=String.fromCharCode;p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,e),0,0);e=i.toDataURL();return p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,t),0,0),e===i.toDataURL()}function c(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(o=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},r=0;r<o.length;r++)t.supports[o[r]]=function(e){if(!p||!p.fillText)return!1;switch(p.textBaseline="top",p.font="600 32px Arial",e){case"flag":return s([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])?!1:!s([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!s([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]);case"emoji":return!s([10084,65039,8205,55357,56613],[10084,65039,8203,55357,56613])}return!1}(o[r]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[o[r]],"flag"!==o[r]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[o[r]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(n=t.source||{}).concatemoji?c(n.concatemoji):n.wpemoji&&n.twemoji&&(c(n.twemoji),c(n.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='better-recent-comments-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/plugins/better-recent-comments/assets/css/better-recent-comments.min.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-search-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/search.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-header-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/header.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-carousel-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/carousel.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-nav-menu-resp-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/nav-menu-resp.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-nav-menu-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/nav-menu.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='english-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/english.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-panel-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/panel.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-sidebar-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/sidebar.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-home-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/home.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-footer-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/footer.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-top-page-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/top-page.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-category-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/category.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-widget-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/widget.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-e-exchanges-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/e-exchanges.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-youtube-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/youtube.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-content-entry-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/content-entry.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-recent-comments-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/recent-comments.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-disqus-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/disqus.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-related-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/related-articles.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-content-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/content.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mhfm-print-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/print.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='lang-css-css'  href='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/css/lang/fr.css?ver=5.8.3' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.0' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/js/carousel.js?ver=5.8.3' id='mhfm-carousel-js-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/js/nav.js?ver=5.8.3' id='mhfm-nav-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/js/load-more.js?ver=5.8.3' id='mhfm-load-more-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://www.vaticancatholique.com/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://www.vaticancatholique.com/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://www.vaticancatholique.com/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 5.8.3" />
<style>

	/* for unique landing page accent color values,  put any new css added here inside tcb-bridge/js/editor */

	/* accent color */
	#thrive-comments .tcm-color-ac,
	#thrive-comments .tcm-color-ac span {
		color: #03a9f4;
	}

	/* accent color background */
	#thrive-comments .tcm-background-color-ac,
	#thrive-comments .tcm-background-color-ac-h:hover span,
	#thrive-comments .tcm-background-color-ac-active:active {
		background-color: #03a9f4	}

	/* accent color border */
	#thrive-comments .tcm-border-color-ac {
		border-color: #03a9f4;
		outline: none;
	}

	#thrive-comments .tcm-border-color-ac-h:hover {
		border-color: #03a9f4;
	}

	#thrive-comments .tcm-border-bottom-color-ac {
		border-bottom-color: #03a9f4;
	}

	/* accent color fill*/
	#thrive-comments .tcm-svg-fill-ac {
		fill: #03a9f4;
	}

	/* accent color for general elements */

	/* inputs */
	#thrive-comments textarea:focus,
	#thrive-comments input:focus {
		border-color: #03a9f4;
		box-shadow: inset 0 0 3px #03a9f4;
	}

	/* links */
	#thrive-comments a {
		color: #03a9f4;
	}

	/*
	* buttons and login links
	* using id to override the default css border-bottom
	*/
	#thrive-comments button,
	#thrive-comments #tcm-login-up,
	#thrive-comments #tcm-login-down {
		color: #03a9f4;
		border-color: #03a9f4;
	}

	/* general buttons hover and active functionality */
	#thrive-comments button:hover,
	#thrive-comments button:focus,
	#thrive-comments button:active {
		background-color: #03a9f4	}

</style>
<style type="text/css" id="tve_global_variables">:root{}</style>		<style>
			.algolia-search-highlight {
				background-color: #fffbcc;
				border-radius: 2px;
				font-style: normal;
			}
		</style>
		<style type="text/css" id="thrive-default-styles"></style></head><script>
	var templateUrl = "https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0";
	var isHome = "1";
	var isRecent = false;
	var lang = "fr";
	var isCategory = "";
	var isArchive = "";
	var more = "Plus";
	var loading = "Téléchargement";
</script>
<body lang="fr"><header id="main-header"><div class="header-top"><div class="top-videos"><div class="wrap-img top-0"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ceci-explique-la-confusion-et-la-crise-post-vatican-ii/"><div class="duration">17:55</div><div class="caption">Ceci explique la confusion et la crise post-Vatican II</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/vatican-ii-crisis-apocalypse.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-1"><a href="https://www.vaticancatholique.com/antechrist-identifie-homme-de-peche/"><div class="duration">21:40</div><div class="caption">L'Antéchrist Identifié !</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/antichrist-identified-sb.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-2"><a href="https://www.vaticancatholique.com/stupefiantes-preuves-de-dieu/"><div class="duration">28:43</div><div class="caption">Stupéfiantes preuves de Dieu - Preuves scientifiques de Dieu</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/planet-earth-amazing-evidence-for-God.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-3"><a href="https://www.vaticancatholique.com/l-enfer-est-eternel/"><div class="duration">5:16</div><div class="caption">Pourquoi l’Enfer doit être éternel</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/hell-eternal.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-4"><a href="https://www.vaticancatholique.com/babylone-est-tombee-tombee/"><div class="duration">26:00</div><div class="caption">Babylone est tombée, tombée !!</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/babylon-fallen.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-5"><a href="https://www.vaticancatholique.com/creation-et-miracles/"><div class="duration">56:31</div><div class="caption">Création et miracles</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/creation-miracles-catholic-church-saints-bible.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-6"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-temple-de-dieu-dans-les-propheties-nest-pas-juif/"><div class="duration">22:17</div><div class="caption">Le Temple de Dieu dans les Prophéties (2 Thess. 2:4) n'est pas juif</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/temple-of-God.jpg"></a></div><div class="wrap-img top-7"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-monde-arrive-t-il-a-sa-fin/"><div class="duration">1:11:50</div><div class="caption">Le monde arrive-t-il à sa fin ?</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/world-about-to-end.jpg"></a></div></div>			<script>
			var arr = {"title":["Vigan\u00f2 dit que Fran\u00e7ois est \u00ab un pape qui n'est pas catholique \u00bb (analyse)","\u00c9piphanie de Notre-Seigneur","Julian Assange a subi un AVC en prison ; selon son p\u00e8re, Julian a \u00e9t\u00e9 \u00ab vaccin\u00e9 \u00bb en prison","Car en ce jour nous est n\u00e9 un Sauveur","Fran\u00e7ois : un grand pas suppl\u00e9mentaire contre les rites traditionnels","\u00ab L'orthodoxie \u00bb orientale : son erreur fatale sur les \u00e9v\u00eaques & les conciles \u0153cum\u00e9niques - vid\u00e9o","Le \u00ab P\u00e8re No\u00ebl, \u00bb l'ant\u00e9christ de la saison","\u00ab Sapin de No\u00ebl \u00bb","C\u00e9l\u00e9bration de No\u00ebl","Dogme de l'Immacul\u00e9e Conception proclam\u00e9 par Pie IX","Peut-on recevoir l'absolution par t\u00e9l\u00e9phone ?","Sermon du saint cur\u00e9 d'Ars pour la Toussaint","Qu'est-ce qu'Halloween ? Les catholiques ne doivent pas c\u00e9l\u00e9brer cette f\u00eate","Pri\u00e8re \u00e0 sainte Th\u00e9r\u00e8se de l'Enfant J\u00e9sus","Fran\u00e7ois prie dans une mosqu\u00e9e africaine - apostasie","Saint Ir\u00e9n\u00e9 de Lyon au sujet de la succession des pontifes romains","De la fausse menace \"virale\" \u00e0 la fausse menace informatique ?","Selon l'antipape (apostat) Fran\u00e7ois, se faire \"vacciner\" est un \"acte d'amour\"","\"Si tant de maux nous accablent dans ce monde, cela vient de ce que nous violons les commandements de Dieu\"","\u00abJe viens de quitter l'\u00e9glise conciliaire... Dois-je refaire une confession g\u00e9n\u00e9rale ?\u00bb","Dogme de l'Assomption de la Vierge Marie proclam\u00e9 par le pape Pie XII","Le fondement biblique de la pri\u00e8re \u00e0 Marie et les enseignements catholiques sur Marie","BFMTV censure une infirmi\u00e8re et un chirurgien qui d\u00e9noncent la fausse pand\u00e9mie et le \"vaccin\"","Linus Torvalds : promoteur de la \"vaccination\" malgr\u00e9 les morts","Le Conseil \"constitutionnel\" valide le pass \"sanitaire\" et censure l'isolement forc\u00e9","Des d\u00e9put\u00e9s italiens manifestent au parlement contre le pass \"sanitaire\"","La pr\u00e9fecture cr\u00e9e un camp d'isolement \"Covid\" dans les Landes g\u00e9r\u00e9 par la Croix Rouge","Un jeune de 22 ans meurt quelques heures apr\u00e8s sa premi\u00e8re dose du \"vaccin\" Pfizer","\"Mariage\" de deux \"pasteurs\" lesbiennes \"b\u00e9ni\" par l'\u00e9glise protestante","Fran\u00e7ois restreint l'usage du \"Missel de 1962\"","Les annonces tyranniques de Macron pour imposer de force la \"vaccination\"","L'UE veut forcer la Hongrie \u00e0 autoriser la promotion de la perversion sexuelle","Le juif J. Attali : \"Il y aura une r\u00e9volution dans ce pays avant 2022\"","Selon M. Blachier, l'ennemi n'est plus le \"virus\" imaginaire mais les anti-vaxx","Macron veut imposer un \"pass sanitaire\" dans les centres commerciaux","\"Virus\" imaginaire : E. Lechypre appel \u00e0 la persecution des \"non-vaccin\u00e9s\"","La lesbienne C. Fourest affirme qu'une \"4e vague\" serait la faute des \"non-vaccin\u00e9s\"","Chaton abandonn\u00e9 sauv\u00e9 sur l'autoroute","Suisse : l'OFSP veut \"vacciner\" les enfants sans le consentement de leur parents","L'acad\u00e9mie de \"m\u00e9decine\" veut rendre la \"vaccination\" obligatoire","Le COSV recommande la \"vaccination en anneau\" contre un \"virus\" imaginaire","Pfizer: plus de \"cas suspects de COVID-19\" chez les vaccin\u00e9s 7 jours apr\u00e8s l'injection","La \"vaccination\" provoquerait des AVC","Haine de saint Antoine pour les schismatiques","\u00ab Facebook fait face \u00e0 sa plus importante fuite de donn\u00e9es personnelles \u00bb","Dr. Cowan : il n'existe aucune preuve de l'existence d'une particule qui cause le \"Covid-19\"","La Flagellation du Christ","L'Agonie de J\u00e9sus dans le Jardin","Sermon du saint cur\u00e9 d'Ars pour le Vendredi Saint","Fran\u00e7ois a dit quoi ? (peine de mort, encyclique, s\u00e9d\u00e9vacantisme)","France: fraude sur le nombre de r\u00e9animations ?","La mort et les fins derni\u00e8res (vid\u00e9o)","Isra\u00ebl : forte hausse de la mortalit\u00e9 caus\u00e9e par le \"vaccin\"?","Un nantais de 24 ans meurt apr\u00e8s avoir re\u00e7u le \"vaccin\" AstraZeneca","Pri\u00e8res \u00e0 saint Joseph","La d\u00e9votion de sainte Th\u00e9r\u00e8se d'Avila envers saint Joseph","Selon un site juif \u00ab derri\u00e8re tout grand vaccin, il y a un (ou des) Juif \u00bb","\"M\u00e9decin\" en chef chez Moderna : \"nous piratons le logiciel de la vie\"","\u00ab Avant 1789, le nombre des \u00e9l\u00e8ves... \u00e9tait triple ou quadruple de ce qu'il est aujourd'hui \u00bb","Le propagandiste et \"m\u00e9decin\" Jimmy M. malmen\u00e9 par l'avocat Di Vizio","Cyber Polygon 2021: une simulation annon\u00e7ant le prochain complot mondial?","Saint Augustin contre les manich\u00e9ens","La Tr\u00e8s-Sainte Vierge appara\u00eet \u00e0 Simon de Stock et lui remet le Scapulaire","Pape Jean XXII : Bulle Sabbatine (scapulaire)","Voltaire : l'inf\u00e2me comploteur et ennemi de l'Eglise","Pape L\u00e9on XIII : de la condition des ouvriers","On peut faire un marathon sans probl\u00e8me avec un masque, selon le \"m\u00e9decin\" Jimmy Mohamed","Le \"virus\" SARS-CoV-2 n'existe pas !","Dire que les masques sont inutiles, c'est du \"complotisme\" selon le juif C. Hanouna","\u00ab La franc-ma\u00e7onnerie espagnole f\u00e9licite \u201cle pape Fran\u00e7ois pour son implication dans la Fraternit\u00e9 humaine\u201d \u00bb","Jacques Attali le comploteur juif ?","Un chien pour d\u00e9tecter un \"virus\" qui n'existe pas","France : nouvelle offensive de la tyrannie sur fond de faux virus et fausse pand\u00e9mie","Les h\u00e9r\u00e9tiques br\u00fbleront en Enfer","Le ministre de la sant\u00e9 du Qu\u00e9bec parle \"d'\u00e9liminer nos personnes vuln\u00e9rables\"","C. Drosten : un complice majeur de la fraude du \"Covid\"","Le Dr Zunyou de la CDC chinoise admet qu'ils n'ont jamais isol\u00e9 le soi-disant \"virus\" SARS-Cov-2 !","Hypocrisie du propagandiste Alain Fisher sur les \"vaccins\"","Hank Aaron, c\u00e9l\u00e8bre joueur de baseball am\u00e9ricain, est mort apr\u00e8s avoir re\u00e7u le \"vaccin\"","\"Allemagne : vers l'internement obligatoire de citoyens qui enfreignent la quarantaine ?\"","L'Am\u00e9rique n'est maintenant plus qu'un souvenir","Pape L\u00e9on XIII sur la libert\u00e9 humaine","Moderna : \"une plate-forme technologique d'ARNm qui fonctionne comme un syst\u00e8me d'exploitation sur un ordinateur\"","Ancienne secr\u00e9taire adjointe au logement (USA) : plan d'asservissment de l'humanit\u00e9 au moyen du \"CV-19\"","Le \"pr\u00e9fet de police\" de Paris cite le bolch\u00e9vique Trotski dans sa carte de voeux","Espagne : fichage des \"non-vaccin\u00e9s\"","Une fuite de courriel du parti lib\u00e9ral canadien expose le plan ?","La premi\u00e8re \"vaccin\u00e9e\" de France : a-t-elle \u00e9t\u00e9 pr\u00e9venue ?","Un kiwi test\u00e9 positif au \"Covid-19\" !","Un d\u00e9cret autorise le traitement de donn\u00e9es personnelles \"dans le cadre de la campagne de vaccination\"","Nativit\u00e9 de J\u00e9sus-Christ","Le juif Jacques Attali mange-t-il \"tr\u00e8s rarement\" de la chair humaine ?","Des associations juives responsables de l'islamisation de la France ?","30 experts lancent un appel \u00e0 s'opposer \u00e0 la \"vaccination\"","Castex : subordonner les d\u00e9placements des personnes \u00e0 l\u2019administration d\u2019un \"vaccin\"","L'antipape Fran\u00e7ois donne son feu aux \"vaccins\" produits \u00e0 partir de foetus avort\u00e9s","L'Incarnation eut lieu dans la personne, pas dans les natures","\u00ab Infirmi\u00e8re \u00bb tombe dans les pommes 17 minutes apr\u00e8s avoir re\u00e7u le \u00ab vaccin contre le Covid \u00bb","Un \u00ab d\u00e9put\u00e9 \u00bb propose de discriminer les \u00ab non-vaccin\u00e9s \u00bb en r\u00e9duisant leurs droits","Biden va-t-il truquer sa propre \u00ab vaccination \u00bb comme il truqu\u00e9 les \u00ab \u00e9lections \u00bb ?","\u00ab Le fils du tueur en s\u00e9rie Fourniret pense qu\u2019il agissait de concert avec son ma\u00eetre en franc-ma\u00e7onnerie \u00bb","Voici \u00e0 quoi ressemble la \u00ab cr\u00e8che de No\u00ebl \u00bb de la Prostitu\u00e9e de Babylone","Faux tests PCR pour \"SARS-Cov-2\" : une \u00e9tude met fin au d\u00e9bat","Un \u00ab d\u00e9put\u00e9 \u00bb LREM sugg\u00e8re d'interdire aux non-vaccin\u00e9s d'\u00eatre dans l'espace public","T\u00e9moignage d'une victime des vaccins","France : comparution imm\u00e9diate pour ceux \u00ab qui diffusent la haine sur les r\u00e9seaux sociaux \u00bb","UK : le conspirateur et acteur de crise Matt Hancock simule de fausses larmes et se ridiculise","Marie : M\u00e8re de Dieu et Arche de la Nouvelle Alliance - preuve absolue !","France : fichage d'individus selon leurs convictions religieuses autoris\u00e9 par d\u00e9cret","Les comploteurs vont-ils mettre en sc\u00e8ne de fausses vaccinations ?","Le \u00ab premier ministre \u00bb Castex va-t-il se faire \u00ab vacciner \u00bb ?","\u00ab Vaccin contre le Covid \u00bb peut avoir un impact sur la fertilit\u00e9, selon le \u00ab gouv. \u00bb britannique","Conspirateur Castex : 6 adultes pour No\u00ebl (encore le chiffre 6)","Le non-catholique V. Giscard d'Estaing qui a \u00ab l\u00e9galis\u00e9 \u00bb le meurtre d'enfants, est en Enfer","Fausse pand\u00e9mie : dangerosit\u00e9 des pr\u00e9l\u00e8vements nasopharyng\u00e9s et perte de l'odorat","Quand le Dr Lanka, qui remettait en cause l'existence du \"virus\" de la rougeole, gagnait son proc\u00e8s","Gr\u00e8ce : prison \u00e0 vie pour non-respect de l'isolement !","CAF de Seine-Saint-Denis : budget presque deux fois celui du Minist\u00e8re de la \u00ab Sant\u00e9 \u00bb","France : feu vert des d\u00e9put\u00e9s pour l'adoption par les \u00ab couples \u00bb sodomites","En allemagne une voiture \u00ab fonce sur la chancellerie \u00bb : une mise en sc\u00e8ne de plus ?","Le sodomite S. S\u00e9journ\u00e9 appel \u00e0 lutter contre les \u00ab complotistes \u00bb","Australie : une compagnie a\u00e9rienne va rendre la \u00ab vaccination contre le Covid \u00bb obligatoire","\u00c9tude danoise incapable de prouver que les masques prot\u00e8gent de la fausse pand\u00e9mie","Des ind\u00e9pendants newyorkais qui refusent les mesures de confinement","\u00ab L'UE envisage de donner son feu vert en d\u00e9cembre aux vaccins Moderna et Pfizer\/BioNTech \u00bb","L'un des but de ces \u00ab vaccins contre le Covid \u00bb est de st\u00e9riliser la population ?","France : les conspirateurs vont-ils orchestrer un blackout massif pour f\u00e9vrier","\u00ab La 5G officiellement activ\u00e9e en France \u00bb","K. Schwab : une \u00ab fusion de nos identit\u00e9s physique, digitale et biologique \u00bb","Ephad : \u00ab On nous demande de faire une euthanasie passive aupr\u00e8s de nos r\u00e9sidents \u00bb","Une cyberattaque de grande envergure sera le prochain complot apr\u00e8s celui du \u00ab Covid-19 \u00bb ?","Les conspirateurs pourraient d\u00e9cider de fermer les restaurants jusqu'au 1er f\u00e9vrier 2021","C. Lagarde a-t-elle annonc\u00e9 en 2014 le \u00ab Great Reset \u00bb pour 2021 ?","L'UE veut distribuer des \u00ab vaccins contre le Covid \u00bb d\u00e8s janvier 2021","France : un \u00ab compteur \u00bb Linky prend feu dans la Dr\u00f4me","L'antipape apostat Fran\u00e7ois f\u00e9licite le fraudeur non-catholique non-\u00e9lu Biden","Norv\u00e8ge : prison pour des propos \u00ab transphobes \u00bb tenus en priv\u00e9","Fausse pand\u00e9mie : tunnel de \u00ab d\u00e9sinfection \u00bb dans un supermarch\u00e9","Dr Fouch\u00e9 : les gens nous disent \u00ab elle est morte d'un cancer mais on a marqu\u00e9 Covid \u00bb","La s\u00e9rie <em>The OA<\/em> annon\u00e7ait en 2019 \u00ab l'\u00e9lection \u00bb de Biden ?","G. Olivier : l\u00e0 o\u00f9 on compte apr\u00e8s, comment par hasard, Trump fini par perdre","EPHADs : d\u00e9c\u00e8s attribu\u00e9s au \u00ab Covid \u00bb sur la base de suspicions, selon V\u00e9ran","Une vid\u00e9o qui d\u00e9masque la fraude massive dans les \u00ab \u00e9lections \u00bb am\u00e9ricaines","\u00ab \u00c9lection \u00bb pr\u00e9sidentielle aux USA : \u00ab les all\u00e9gations de fraudes paraissent fond\u00e9es \u00bb","USA : Fraude en direct lors du d\u00e9pouillement ?","Joe Biden : \u00ab Nous avons mise en place... l'organisation de fraude \u00e9lectorale la plus vaste \u00bb","La cha\u00eene \u00ab d'information \u00bb NBC censure D. Trump en plein discours","Afflux massif et soudain de votes pour Biden dans le Wisconsin : fraude \u00e9lectorale ?","Dr Fouch\u00e9 : ils ont laiss\u00e9 mourrir les gens en EPHAD et ont fraud\u00e9 sur les causes de d\u00e9c\u00e8s","\u00ab Attaque \u00bb \u00e0 proximit\u00e9 d'une synagogue ferm\u00e9e est une \u00ab attaque antis\u00e9mite \u00bb pour F. Hollande ?","\u00ab Attaque terroriste \u00bb \u00e0 Vienne : d'o\u00f9 viennent les \u00e9tincelles ?","D\u00e9programmation massive des op\u00e9rations : les conspirateurs vont-ils \u00e9tiquetter les morts \u00ab Covid-19 \u00bb ?","Ancien directeur g\u00e9n\u00e9ral de la sant\u00e9 demande aux enfants de garder leur masque \u00e0 la maison","Exosomes et \u00ab virus \u00bb : pas de m\u00e9thode fiable pour une s\u00e9paration compl\u00e8te, selon une \u00e9tude","Une commer\u00e7ante contourne le confinement inique en offrant du pain","B\u00e9ziers : le maire signe un arr\u00eat\u00e9 pour la r\u00e9ouverture des commerces \u00ab non-essentiels \u00bb","Qu'est-ce que l'agenda mondialiste du \u00ab Great Reset \u00bb ?","Dr Fouch\u00e9 : \u00ab au d\u00e9but de cette vague, tout le monde a \u00e9t\u00e9 intub\u00e9 \u00bb","Un docteur admet qu'il \u00e9tiquette \u00ab Covid \u00bb les patients atteints de rhinopharyngite","Un docteur d\u00e9nonce les m\u00e9faits de la mascarade du \u00ab reconfinement \u00bb","Infirmier en r\u00e9anmiation d\u00e9nonce les d\u00e9c\u00e8s frauduleusement attribu\u00e9s au \u00ab Covid-19 \u00bb en France","France: le conspirateur Macron annonce un reconfinement","Ambassadeur de France en Su\u00e8de : \u00ab La France est un pays musulman \u00bb","\u00ab Appel au djihad individuel \u00bb contre la France : une nouvelle vague de faux attentats ?","Un candidat au prix Nobel de m\u00e9decine d\u00e9monte le complot de la fausse pand\u00e9mie de \u00ab Covid-19 \u00bb","Saint Robert Bellarmin sur la peine de mort et les h\u00e9r\u00e9tiques","Des journaux \u00ab scientifiques \u00bb censurent une \u00e9tude qui d\u00e9montre que les masques ne fonctionnent pas ?","Des virologues auraient d\u00e9montr\u00e9 que le \u00ab virus SARS-CoV-2 \u00bb est inoffensif pour l'homme","La Nouvelle messe est invalide (preuve en vid\u00e9o)","Antipape Fran\u00e7ois approuve les unions homosexuelles (ce qui prouve encore une fois le s\u00e9d\u00e9vacantisme)","Macron reprend un slogan utilis\u00e9 par les \u00ab antifascistes \u00bb","Macron veut faire des fran\u00e7ais des citoyens \u00ab libres \u00bb ?","Chili : \u00ab une \u00e9glise incendi\u00e9e par des manifestants \u00bb","Unicef et fausse pand\u00e9mie : vaccination massive \u00ab contre le Covid-19 \u00bb","Les g\u00e9ants du web auraient r\u00e9ussi \u00e0 retirer un pourcentage important de contenus \u00ab antis\u00e9mites \u00bb","Entrepreneur : \u00ab on est d\u00e9finitivement et officiellement en dictature \u00bb","Allemagne : une aide sp\u00e9ciale aux \u00ab survivants de la Shoah \u00bb ?","\u00ab L\u2019\u00c9ducation nationale a-t-elle distribu\u00e9 des masques toxiques aux enseignants ? \u00bb","France : augmentation historique du budget de la police","Dr Perronne : un m\u00e9decin qui d\u00e9clare un patient \u00ab positif \u00bb touche de l'argent","F. Philippot : cons\u00e9quence des mesures et mascarade de la \u00ab deuxi\u00e8me vague \u00bb","T\u00e9moignage d'un parent : \u00ab ils sont en train de maltraiter les enfants \u00bb","Tests PCR pour le \u00ab virus du Covid-19 \u00bb : 90% des positifs ne sont pas malades selon un docteur","Macron veut que les citoyens \u00ab s'approprient pleinement \u00bb la \u00ab r\u00e8gle des six \u00bb","Agenda 21 : concentrer les populations dans des villes \u00ab intelligentes \u00bb ?","\u00ab Le s\u00e9nat autorise darmanin \u00e0 nous surveiller en violation du droit europ\u00e9en \u00bb","France : un pr\u00eatre de la FSSPX accus\u00e9 d'avoir abus\u00e9 d'au moins 15 victimes","Des h\u00f4pitaux fran\u00e7ais obligent les femmes \u00e0 porter le masque pendant l'accouchement","Macron \u00ab d\u00e9cr\u00e8te \u00bb un couvre-feu dans plusieurs m\u00e9tropoles","Le conspirateur Macron d\u00e9clare que \u00ab nous sommes dans cette deuxi\u00e8me vague \u00bb","Fausse pand\u00e9mie : \u00ab l'OMS pointe les cons\u00e9quences n\u00e9fastes du confinement \u00bb","Facebook va censurer tout contenu qui \u00ab nie ou d\u00e9forme l'Holocauste \u00bb","Franc-ma\u00e7ons espagnols : Fran\u00e7ois adopte les principes ma\u00e7onniques","Dr Cowan dit qu'apr\u00e8s 60 cycles, les tests PCR sont positif dans 100 % des cas","Un ancien pr\u00e9sident de la LICRA mis en examen pour viol et agressions sexuelles","La France autorise un usage \u00ab th\u00e9rapeutique \u00bb de la drogue du cannabis d\u00e8s mars 2021","Neurologue allemande : \u00ab la privation d'oxyg\u00e8ne est dangereuse pour chaque cerveau \u00bb","Schiappa : \u00ab quand une situation de polygamie sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9e nous proposons de retirer le titre de s\u00e9jour... \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois condamne \u00e0 nouveau la peine de mort","7 oct. 1571 : victoire de L\u00e9pante contre l'islamisme gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9citation du chapelet","Belgique : un \u00ab transgenre \u00bb acc\u00e8de au gouvernement","Vaccin \u00ab contre le Covid-19 \u00bb : la Suisse signe un contrat avec Moderna","Donald Trump annonce qu'il est \u00ab positif \u00bb au \u00ab Covid-19 \u00bb","France : \u00ab l\u2019Etat a pr\u00e9lev\u00e9 5 millions d\u2019euros des dons destin\u00e9s \u00e0 Notre-Dame pour payer des salaires \u00bb","Inventeur du PCR : \u00ab avec le PCR... vous pouvez trouver presque n'importe quoi chez n'importe qui \u00bb","Complot au Royaume-Uni : op\u00e9ration <em>Moonshot<\/em> d\u00e9but 2021","\u00ab Amazon introduit le paiement sans contact avec la paume de la main \u00bb","Fausse pand\u00e9mie de \u00ab Covid-19 \u00bb : qu'en est-il de la mortalit\u00e9 ?","Dr Perronne : les tests PCR sont totalement bidons","Vaccin \u00ab contre le Covid-19 \u00bb : \u00ab deux volontaires atteints de pathologies neurologiques \u00bb","Candidate \u00e0 la mairie de Londres suspendue pour avoir appel\u00e9 \u00e0 ne pas voter pour un juif","Les \u00ab victimes du r\u00e9gime nazi \u00bb et leur descendant pourront demander la citoyennet\u00e9 autrichienne","France : \u00ab Une flamb\u00e9e des violences dans l\u2019ensemble du nord-est parisien \u00bb","Pr\u00e9sident Commission Europ\u00e9enne : \u00ab des zones libres de LGBTQI... n'ont rien \u00e0 faire dans notre union \u00bb","Arrestations pr\u00e9ventives de Gilets jaunes : \u00ab une situation extr\u00eamement ill\u00e9gale \u00bb","Bi\u00e9lorussie : FMI accus\u00e9 de soudoyer le pr\u00e9sident afin d'imposer des restrictions contre le \u00ab Covid \u00bb","Un chirurgien parle de l'escroquerie du masque \u00ab obligatoire \u00bb","\u00ab Violent incendie au port de Beyrouth, un mois apr\u00e8s la terrible explosion \u00bb","Dr Perronne : \u00ab on est entrain de g\u00e9n\u00e9rer une fausse \u00e9pid\u00e9mie \u00bb","Qu\u00e9bec : emprisonnement dans un lieux secret si \u00ab refus de coop\u00e9rer \u00bb","Duperie du port du masque : \u00ab Macron manque de s'\u00e9touffer \u00bb","Un pneumologue d\u00e9nonce la mascarade du \u00ab Covid-19 \u00bb","Les chevaux n'aiment pas l'abominable drapeau \u00ab LGBT \u00bb peint sur la chauss\u00e9e","Fausse pand\u00e9mie : un maire italien veut interdire le port du masque dans certaines situations","G. Depardieu se convertit \u00e0 \u00ab l'orthodoxie \u00bb tout en songeant se convertir au juda\u00efsme","\u00ab Magicien \u00bb appara\u00eet dans une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise de 1977","Suisse : amende voire m\u00eame retrait de permis pour un masque suspendu au r\u00e9troviseur","Lyon : arr\u00eat\u00e9 rendant \u00ab obligatoire \u00bb le port du masque retoqu\u00e9","Australie : la police enfonce la porte pour incitation \u00e0 manifester contre le confinement","Strasbourg : \u00ab il n'est pas l\u00e9gal d'imposer le port du masque \u00e0 toute heure et en tout lieu \u00bb","Espagne : la foule chassent la police qui arr\u00eatait une dame sans masque","Angleterre : une \u00e9cole menace d\u2019exclure les \u00e9l\u00e8ves qui font des blagues sur le \u00ab Covid-19 \u00bb","\u00ab Australie : une femme enceinte interpell\u00e9e pour avoir organis\u00e9 une manifestation anti-confinement \u00bb","Saint Augustin sur la n\u00e9cessit\u00e9 du Bapt\u00eame pour le salut","63 tombes vandalis\u00e9es en France : ils voulaient pactiser avec le diable","\u00ab Les fabricants de vaccins Covid-19 font pression sur l'UE pour une protection juridique \u00bb","\u00ab 26% des Fran\u00e7ais refuseraient de porter le masque au travail malgr\u00e9 l'obligation \u00bb","Gates : \u00ab nous prenons des... OGM et nous les injectons dans les bras de petits enfants \u00bb","Le vaccin \u00ab contre le Covid-19 \u00bb va-t-il modifier le g\u00e9nome ?","La preuve biblique que le Saint-Esprit est Dieu","Mascarade du \u00ab Covid-19 \u00bb : \u00ab d\u00e9tournez le regard quand vous croisez d'autres personnes \u00bb","Un magasinier qui ne portait pas son masque sur le nez arr\u00eat\u00e9 par la gendarmerie","\u00ab Nous nous trouvons face \u00e0 des gens qui ne croient pas aux recommandations qu'ils transmettent \u00bb","Mascarade du \u00ab Covid-19 \u00bb : \u00ab l'Australie veut rendre le vaccin obligatoire \u00bb","Inscrivez-vous au bulletin du site vaticancatholique.com pour \u00eatre au courant des nouvelles vid\u00e9os","Black Lives Matter : \u00ab nous somme devenus tr\u00e8s intime avec les esprits qu'on invoque r\u00e9guli\u00e8rement \u00bb","Complot : Jean Castex veut \u00ab \u00e9tendre le plus possible l'obligation du port du masque \u00bb","Effets physiologiques du dioxyde de carbone","Isra\u00ebl a d\u00e9truit Beyrouth-Est avec une arme nouvelle ?","\u00ab A Beyrouth, ce pr\u00eatre c\u00e9l\u00e9brait la messe quand les explosions ont tout interrompu \u00bb","Les mesures des gouvernements ont-elles fait grimper la mortalit\u00e9 dans le monde ?","Prof. Toussaint : \u00ab Une pand\u00e9mie se mesure au taux... de patients qu'elle emporte \u00bb","France : \u00ab l'avortement d\u00e9sormais autoris\u00e9 pour \u201cd\u00e9tresse psychosociale\u201d jusqu'au terme de la grossesse \u00bb","Allemagne : mobilisation de masse contre le port du masque","Vie de saint Pantal\u00e9on, martyr","Racisme : \u00ab Il y a un ennemi commun : l'homme blanc... Nous devons nous en d\u00e9barrasser \u00bb","\u00ab Adama Traor\u00e9 avait fait l'objet d'une plainte pour viol d\u00e9pos\u00e9e par un individu de 23 ans \u00bb","France : reliques de saint Boniface d\u00e9rob\u00e9es","France : une statue de la Sainte Vierge vandalis\u00e9e","Un d\u00e9cret du Conseil d'\u00c9tat turc transforme la basilique Sainte-Sophie en mosqu\u00e9e","Les papes contre l'islam","Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en pour la fatwa et la recherche : \u00ab l'islam doit conqu\u00e9rir Rome \u00bb","\u00ab Pr\u00eatre \u00bb posait nu sur un site de rencontres homosexuel","\u00ab Pr\u00eatre \u00bb auxiliaire ivre : attouchements sur un petit gar\u00e7on","Asthmatique licenci\u00e9 pour avoir enlev\u00e9 son masque","\u00ab Test: niveau de CO2 dans les masques \u00bb","S. Kamnga : \u00ab on n'a jamais vu en France une victime de \"racisme syst\u00e9mique\" \u00eatre aussi libre que toi, Assa Traor\u00e9 \u00bb","Paris : Hidalgo veut remplacer l'Assomption de la Sainte Vierge par la \u00ab f\u00eate des chats \u00bb ?","\u00ab Incendie \u00e0 la cath\u00e9drale de Nantes : la piste criminelle privil\u00e9gi\u00e9e \u00bb","Masque : \u00ab ne fournira aucune protection contre le Covid-19 \u00bb","Belgique : port du masque \u00ab obligatoire \u00bb sous peine d'aller en prison","France : \u00ab on mettra \u00e0 l'entr\u00e9e des agents de s\u00e9curit\u00e9 qui demanderont aux clients de porter le masque \u00bb","Complot : port du masque \u00ab obligatoire \u00bb en France dans les lieux publics clos d\u00e8s la semaine prochaine","Stella Kamnga : \u00ab quand on arrive ici on doit cultiver la haine... du blanc pour \u00eatre bien vu dans la communaut\u00e9 noire \u00bb","Complot du \u00ab Covid-19 \u00bb : Macron veut rendre le masque obligatoire dans tous lieux publics clos","\u00ab R\u00e9volution fran\u00e7aise : silence sur le g\u00e9nocide vend\u00e9en \u00bb","\u00ab La Tha\u00eflande en passe d\u2019autoriser les unions entre personnes du m\u00eame sexe \u00bb","Alicia Garza, co-fondatrice du <em>Black Lives Matter<\/em> : juive, homosexuelle et \u00ab mari\u00e9e \u00bb \u00e0 une \u00ab transexuelle \u00bb","Co-fondatrice homosexuelle du <em>Black lives matter<\/em> : \u00ab nous sommes form\u00e9es marxistes \u00bb","Plantations de coton dans de nombreuses r\u00e9gions du Sud entre les mains des juifs, selon l'encyclop\u00e9die juive \u00bb","Professeure \u00e0 Cambridge : \u00ab white lives don't matter \u00bb (\u00ab la vie des blancs ne comptent pas \u00bb)","Nativit\u00e9 de saint Jean Baptiste","Selon leader du <em>Black Lives Matter<\/em>, les statues (et vitraux) repr\u00e9sentant un J\u00e9sus blanc devraient \u00eatre d\u00e9truits","\u00ab L\u2019imam Mohamed Khattabi plac\u00e9 en garde \u00e0 vue pour agression sexuelle \u00bb","Assa Traor\u00e9 raconte que la polygamie de ses parents \u00e9tait une exp\u00e9rience \u00ab formidable \u00bb","\u00ab Deux ans apr\u00e8s sa condamnation, un pr\u00eatre p\u00e9dophile enfin arr\u00eat\u00e9 \u00bb","Saint Antoine de Padoue","Bienheureux Rusbrock s'opposa aux erreurs malgr\u00e9 l'hostilit\u00e9","Bienheureux Henri Suso injustement accus\u00e9 d'avoir empoisonn\u00e9 les fontaines","Litanies du Sacr\u00e9-Coeur de J\u00e9sus","\u00ab Loi haine : le Conseil constitutionnel refuse la censure sans juge \u00bb","Agression : \u00ab Il me donne un coup de pied au visage et crie <em>Black Lives Matter<\/em> \u00bb","Pentagone : jeu de guerre en 2018 simulant une r\u00e9volte qui d\u00e9bute \u00e0 Seattle et s'\u00e9tend \u00e0 d'autres villes","Magistrat de Dijon mis en examen pour avoir propos\u00e9 le viol de sa fille de 12 ans sur des sites libertins","Voisins de Derek Chauvin : \u00ab nous ne savions pas qu'il \u00e9tait policier \u00bb","George Floyd : o\u00f9 sont les ambulanciers ?","\u00ab Trois faux policiers interpell\u00e9s \u00e0 Paris en pleine arrestation raciste cens\u00e9e discr\u00e9diter la police \u00bb","Thierry Attali (ancien member du Betar) : \u00ab on utilisait la violence, et la violence n'avait plus de limite \u00bb","Ancien membre du Betar : \u00ab bizarrement on n'\u00e9tait pas arr\u00eat\u00e9 \u00bb","Notre vid\u00e9o sur la franc-ma\u00e7onnerie censur\u00e9e par YouTube pour \u00ab discours de haine \u00bb !","Un rabbin dit que \u00ab de grandes h\u00e9catombes se pr\u00e9pareront \u00bb \u00e0 Rome","\u00ab Pr\u00eatre \u00bb participe \u00e0 une dance irlandaise pour cl\u00f4turer la \u00ab messe \u00bb","Trump visite le \u00ab sanctuaire national \u00bb de l'antipape Jean-Paul II","France : statue de la Vierge retrouv\u00e9e intacte et debout apr\u00e8s une chute de 150 m\u00e8tres","E. Macron : \u00ab la b\u00eate de l'\u00e9v\u00e9nement est l\u00e0, et elle arrive \u00bb","\u00ab Le pape dit que le vaccin contre le coronavirus doit \u00eatre partag\u00e9 dans le monde entier \u00bb","France : loi \u00ab contre la ha\u00eene sur internet \u00bb adopt\u00e9 par le Parlement","Vie du pape saint Pie V","France : croix cisaill\u00e9e et l'inscription \u00ab lar\u00e7in des sorci\u00e8res h\u00e9r\u00e9tiques \u00bb","\u00ab Un migrant afghan en garde \u00e0 vue pour homicide volontaire sur le pr\u00e9sident \u00bb d'une association pro-migrants","\u00ab Certains m\u00e9decins d\u00e9tournent \u00e0 pr\u00e9sent leur savoir et leur pouvoir pour alimenter une psychose collective \u00bb","Les gens pensaient pouvoir avoir une bonne \u00e9conomie et un pays libre et stable sans fondement moral","\u00ab En Italie, un opposant au confinement plac\u00e9 en h\u00f4pital psychiatrique \u00bb","Cabinet am\u00e9ricain pour g\u00e9rer la strat\u00e9gie de d\u00e9pistage en France ?","\u00ab \u00c0 plus de 38\u00b0C il sera impossible d\u2019embarquer dans un vol Air France \u00bb","France : les personnes \u00e2g\u00e9es sont \u00ab invit\u00e9es \u00bb \u00e0 se maintenir en confinement","France : \u00ab Certaines gares et stations pourront \u00eatre ferm\u00e9es en cas de surfr\u00e9quentation \u00bb","France : \u00ab d\u00e9confinement \u00bb mais d\u00e9placements quand m\u00eame limit\u00e9s","Duperie du \u00ab Covid-19 \u00bb : \u00ab isoler au plus vite les porteurs du virus \u00bb","Complot du \u00ab Covid-19 \u00bb : \u00ab un travail d'identification sera engag\u00e9 \u00bb","Des casques pour \u00ab v\u00e9rifier la temp\u00e9rature des passagers \u00bb \u00e0 l'a\u00e9roport de Rome","L'abominable antipape Fran\u00e7ois paie les factures de prostitu\u00e9es \u00ab transgenres \u00bb","\u00ab Covid-19 \u00bb : l'antipape Fran\u00e7ois \u00ab remercie les m\u00e9dias pour leur travail \u00bb","Les masques ne prot\u00e9geraient pas du rhume, selon une \u00e9tude","\u00ab Covid-19 \u00bb : les masques ne fonctionnent pas, selon une \u00e9tude","France : la loi Avia sera adopt\u00e9e en pleine \u00ab pand\u00e9mie \u00bb","\u00ab Meet, Teams et Webex \u00e9pingl\u00e9s pour des soucis li\u00e9s aux donn\u00e9es personnelles \u00bb","Les commerces ne peuvent pas refuser un paiement en esp\u00e8ces","Entr\u00e9e en France : mesures de contraintes pour tout refus d'isolement si \u00ab test\u00e9 positif \u00bb","Quatorzaine impos\u00e9e \u00e0 toute personne qui entre en France","\u00ab collecter des donn\u00e9es... d'ordre m\u00e9dical pour les porter \u00e0 la connaissance d'un grand nombre d'intervenants \u00bb","France : l'\u00c9tat veut \u00ab tester \u00bb des personnes qui ne pr\u00e9sentent aucun \u00ab sympt\u00f4me \u00bb","\u00ab StopCovid \u00bb : un bracelet \u00e9lectronique pour ceux qui n'ont pas de smartphone ?","Complot du \u00ab Covid-19 \u00bb : la France veut mettre en place des \u00ab brigades \u00bb","France : \u00ab deux bases de donn\u00e9es sur les personnes test\u00e9es positives et les individus potentiellement infect\u00e9s \u00bb","De la chastet\u00e9 de Marie","Fausse pand\u00e9mie de \u00ab Covid-19 \u00bb : 700 000 \u00ab tests \u00bb par semaine \u00e0 partir du 11 mai","Verbalis\u00e9e parce qu'elle se promenait \u00e0 1,2 km de son domicile... dans la for\u00eat","USA : \u00ab m\u00eame si la cause de votre mort \u00e9tait clairement autre, votre mort serait quand m\u00eame attribu\u00e9e au Covid \u00bb","Le canular du \u00ab Covid-19 \u00bb contredit-il un ou plusieurs postulats de Koch ?","Bill Gates admet que les vaccins sont utilis\u00e9s pour la d\u00e9population","Bill Gates : \u00ab la solution finale... c'est le vaccin \u00bb","\u00ab Covid-19 \u00bb (USA) : \u00ab donc c'\u00e9tait un canular ? \u00bb","Le port du masque peut-il \u00eatre dangereux ?","\u00ab Attaques contre la 5G : Twitter renforce encore sa liste de sujets interdits sur le coronavirus \u00bb","CIA : rapport de 2005 \u00e0 propos du \u00ab d\u00e9clenchement possible d'une pand\u00e9mie mondiale \u00bb","USA : \u00ab si quelqu'un meurt avec le Covid-19 nous le comptabilisons comme un mort du Covid-19 \u00bb","USA : le kit de test pour le \u00ab Covid-19 \u00bb a la mention \u00ab ne pas utiliser dans les proc\u00e9dures de diagnostic \u00bb","Mit Brennender Sorge du pape Pie XI condamnant le national-socialisme","Apr\u00e8s le 11 mai : \u00ab isoler \u00bb les \u00ab porteurs du virus \u00bb soit \u00e0 la maison avec tous les membres de la famille, soit \u00e0 l'h\u00f4tel","Le promoteur de l'IVG, V\u00e9ran, veut des \u00ab gestes barri\u00e8res \u00bb pour les p\u00e9riodes de grippe","\u00c9douard Philippe : \u00ab nous allons devoir tester beaucoup, vite, rapidement \u00bb","La 5G va-t-elle \u00eatre utilis\u00e9e pour faire durer la \u00ab pand\u00e9mie de Covid-19 \u00bb ?","Complot du \u00ab Covid-19 \u00bb : \u00ab le d\u00e9confinement, ce n'est pas le retour \u00e0 la situation qui pr\u00e9valait avant \u00bb","Edouard Philippe : \u00ab notre vie \u00e0 partir du 11 mai ne sera exactement la vie d'avant le confinement \u00bb","Edouard Philippe : \u00ab la crise \u00e9conomique... sera brutale \u00bb","France : un avocat affirme que le confinement est ill\u00e9gal !","La g\u00e9n\u00e9ralisation du courant alternatif a-t-elle provoqu\u00e9 une explosion des cas de grippe ?","Antenne 5G incendi\u00e9e en Belgique ?","USA : des manifestations dans tout le pays pour protester contre le confinement","Bill Gates dit ce qui ressemble \u00e0 \u00ab causer la mort infantile \u00bb au lieu de \u00ab r\u00e9duire la mortalit\u00e9 infantile \u00bb","Co\u00efncidence ? : \u00ab Macron fait co\u00efncider le d\u00e9but de la lev\u00e9e du confinement avec la f\u00eate juive de Lag Baomer \u00bb","L'arriv\u00e9e du t\u00e9l\u00e9graphe \u00e9lectrique a-t-elle rendu les gens malades ?","Google et Apple : syst\u00e8me de tra\u00e7age pour \u00ab lutter contre le coronavirus \u00bb","Le <em>Regina Coeli<\/em> (Reine des Cieux)","France : \u00ab ordonnance pour faciliter l\u2019installation discr\u00e8te de la 5G sur le territoire \u00bb","H\u00f4pital Charles Nicolle de Rouen, 8 avril : r\u00e9animation apparemment vide !","USA : la CDC autorise d'inscrire le \u00ab Covid-19 \u00bb comme cause de d\u00e9c\u00e8s sur la base d'une supposition","Un policier a-t-il le droit de d\u00e9terminer ce qui est de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 ? \u00ab Evidemment non. \u00bb","France : 8.000 d\u00e9tenus lib\u00e9r\u00e9s pour \u00ab endiguer la propagation du Covid-19 dans les prisons \u00bb","Toulon : deux h\u00f4pitaux vides en pleine \u00ab pand\u00e9mie \u00bb !","Jura : un h\u00f4pital vide en pleine \u00ab pand\u00e9mie \u00bb malgr\u00e9 un durcissement du confinement !","H\u00f4pital Saint-Antoine \u00e0 Paris vide !","Olivier V\u00e9ran s'inqui\u00e8te de la diminution du recours au meurtre d'enfant par l'IVG","\u00ab Coronavirus \u2013 L\u2019Union Europ\u00e9enne offre aussi 450 millions d\u2019euros au Maroc ! \u00bb","\u00ab YouTube a commenc\u00e9 \u00e0 limiter la diffusion des contenus... faisant le lien entre la technologie 5G et le coronavirus. \u00bb","Emprisonnement \u00e0 domicile : Castaner autorise les pr\u00e9fets \u00e0 durcir les mesures en cas de \u00ab rel\u00e2chement \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois \u00ab abandonne le titre de \"Vicaire du Christ\" dans l\u2019annuaire du Vatican \u00bb","Fausse pand\u00e9mie : \u00ab ceux qu'on trouve dans les r\u00e9animations... ce sont ceux qui au d\u00e9but du confinement ne l'ont pas respect\u00e9 \u00bb","Fausse pand\u00e9mie : interdiction d'acc\u00e8s aux sentiers p\u00e9destres et cyclables, aux for\u00eats et abords des plages dans le Jura","\u00ab Covid-19 : Google publie les donn\u00e9es de g\u00e9olocalisation des utilisateurs d'Android en France \u00bb","Duperie du \u00ab Covid-19 \u00bb : moins de morts cette ann\u00e9e du 1er au 23 mars en France par rapport \u00e0 2018","Fausse pand\u00e9mie de \u00ab Covid-19 \u00bb pr\u00e9dite d\u00e9j\u00e0 en 2005 par la CIA ?","Italie : \u00ab certains n\u2019ont plus d\u2019argent pour s\u2019acheter les produits de premi\u00e8res n\u00e9cessit\u00e9s \u00bb","Le secret complet de La Salette","Paroles de Notre-Seigneur \u00e0 sainte Th\u00e9r\u00e8se d\u2019Avila sur les souffrances","Saint Francois d'Assise et la joie parfaite","Mascarade du \u00ab Covid-19 \u00bb : le pr\u00e9sident philipin menace de mort toute personne qui ne respectent pas le confinement","Entretien entre saint Basile et le pr\u00e9fet du pr\u00e9toire sous l'empereur Valens","Vision de l\u2019Enfer de sainte Th\u00e9r\u00e8se d\u2019Avila","Explosion d'une \u00c9glise emp\u00each\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 la Sainte Vierge","\u00ab Orange recycle son service de g\u00e9olocalisation pour la pand\u00e9mie \u00bb","Fausse pand\u00e9mie de \u00ab Covid-19 \u00bb : moins de morts cette ann\u00e9e du 1er au 16 mars en France","Mascarade de la \u00ab pand\u00e9mie \u00bb : bient\u00f4t tous suivis \u00e0 la trace ?","Belgique : lancement de la 5G en pleine \u00ab pand\u00e9mie \u00bb","Royaume-Uni : confinement de six mois ou plus ?","\u00ab Personne en Italie n'est mort du Coronavirus \u00bb","Saint Jean Damasc\u00e8ne : main rattach\u00e9e au poignet miraculeusement","\u00ab Pand\u00e9mie \u00bb : des d\u00e9c\u00e8s faussement attribu\u00e9s au \u00ab Covid-19 \u00bb ?","France : urgences d\u00e9j\u00e0 satur\u00e9es avant la \u00ab pand\u00e9mie de Covid-19 \u00bb ?","\u00ab Le Conseil constitutionnel met en place les moyens de la dictature \u00bb","Miracle eucharistique de St Jean Chrysostome","En octobre 2019, l'exercice de simulation Event 201 parle de la pand\u00e9mie fictive de coronavirus comme si elle allait arriver","Octobre 2019 : exercice de simulation d'une pand\u00e9mie fictive de coronavirus (Event 201)","Belgique : prolongation de la supercherie du confinement au moins jusqu'au 19 avril","Confinement absurde en France : un maire ordonne de retirer tous les bancs publics","France : deux hommes condamn\u00e9s \u00e0 4 mois de prison pour non-respect du confinement","Confinement grotesque : \u00ab les contr\u00f4les et les amendes fr\u00f4lent l'abus de pouvoir \u00bb","France : prolongement de la mascarade du confinement au moins jusqu'au 15 avril","La France va-t-elle suivre \u00e0 la trace la population pour \u00ab lutter contre le coronavirus \u00bb ?","\u00ab Jamais dans l\u2019Histoire on n\u2019a eu recours au confinement d\u2019une population saine pour lutter contre une maladie \u00bb","Insee : 612 000 d\u00e9c\u00e8s en France en 2019, soit une moyenne de 1700 morts par jour","Royaume-Uni : un \u00ab d\u00e9pistage \u00bb massif du \u00ab covid-19 \u00bb se pr\u00e9pare","Dr. Raoult : \u00ab Il n'y a pas d'infection virale respiratoire qui ne soit pas saisonni\u00e8re \u00bb","\u00ab Colombie : des manifestants scandent : \"Nous avons faim !\" alors que le pays est en quarantaine \u00bb","Le Dr. Raoult aurait \u00e9t\u00e9 menac\u00e9 par un m\u00e9decin du CHU de Nantes","Proph\u00e9tie de sainte Th\u00e9r\u00e8se d'Avila sur les services que certains ordres religieux doivent rendre \u00e0 l'\u00c9glise","Canular du \u00ab Covid-19 \u00bb : la police re\u00e7oit l'ordre d'\u00e9viter certains quartiers","Mascarade du confinement : pas une priorit\u00e9 dans les \u00ab quartiers \u00bb selon le secr\u00e9taire d'\u00c9tat","Duperie du \u00ab Covid-19 \u00bb : l'ONU appelle \u00e0 lib\u00e9rer des d\u00e9tenus","Suisse : \u00ab Swisscom aidera la Conf\u00e9d\u00e9ration \u00e0 d\u00e9tecter les attroupements via les t\u00e9l\u00e9phones \u00bb","France : un mara\u00eecher emp\u00each\u00e9 de vendre sa r\u00e9colte","France : fermeture de l'a\u00e9roport d'Orly","Paroles de Notre-Seigneur \u00e0 sainte Th\u00e9r\u00e8se d'Avila \u00e0 propos des images","Supercherie du \u00ab Covid-19 \u00bb : Sanary-sur-Mer interdit de sortir pour n'acheter qu'une seule baguette","Un gendarme menace une femme pour des courses jug\u00e9es non indispensables","Confinement en France : faux gendarmes post\u00e9s sur les routes de plusieurs d\u00e9partements","Italie : un maire dit qu'il enverra la police avec des lance-flammes pour faire respecter le confinement","Annonciation de la Sainte Vierge Marie","Belloubet : lib\u00e9ration de 5000 prisonniers et peines de prison pour ceux qui ne respectent pas le confinement ?","Dr. Raoult : \u00ab Il y a plut\u00f4t moins de morts que d'habitude \u00bb","Pologne : surveillance des mises en quarantiaine \u00e0 l'aide de selfies","Mascarade du \u00ab coronavirus \u00bb : durcissement des restrictions en France","France : promenades limit\u00e9es \u00e0 un rayon de 1 kilom\u00e8tre du domicile","Italie : un m\u00e9decin \u00e0 la retraite affirme que le \u00ab coronavirus \u00bb est un canular et une crise mont\u00e9e de toutes pi\u00e8ces","Dr. Raoult : \u00ab Je ne vois pas de modification de la mortalit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9rale dans le pays \u00bb","\u00ab Le pape Fran\u00e7ois admire l\u2019observance juive du Chabbat ! \u00bb","France : prison pour ceux qui ne respectent pas le confinement ?","Isra\u00ebl : surveillance technologique massive pour \u00ab freiner la pand\u00e9mie \u00bb","\u00ab Coronavirus \u00bb et libert\u00e9 d'aller et venir : projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat","\u00ab \u00c9pid\u00e9mie de coronavirus \u00bb : la Suisse interdit les rassemblements de plus de 5 personnes","Saint Beno\u00eet au mont Cassin","Nice : drone pour faire respecter le confinement","Duperie du \u00ab coronavirus \u00bb en Suisse : interdiction de sortir pour les plus de 65 ans dans le canton d'Uri","20 personnes sur une terrasse en Suisse : bar-restaurant condamn\u00e9 \u00e0 60 jours-amende et 2000 francs d'amende","Supercherie du \u00ab coronavirus \u00bb : premi\u00e8res gardes \u00e0 vue en France","Le Christ est un L\u00e9gislateur \u00e0 qui il faut ob\u00e9ir","\u00ab Un \"r\u00e9seau secret\" juif influe sur les affaires mondiales selon 20% des Europ\u00e9ens, assure un sondage \u00bb","\u00ab Portugal : le Parlement donne son feu vert \u00e0 plusieurs textes en faveur de l'euthanasie \u00bb","Un scientifique pense que l'aluminium dans les vaccins joue \u00ab tr\u00e8s probablement \u00bb un r\u00f4le dans l'autisme","Secte Vatican II : ouverture des archives sur le pape Pie XII, critiqu\u00e9 pour n\u2019avoir jamais condamn\u00e9 \"l\u2019Holocauste\" nazi","\u00ab Vatican: perquisitions en cours au Saint-Si\u00e8ge dans une affaire d'investissements opaques \u00bb","Pologne : des villes instaurent des zones \u00ab sans id\u00e9ologie LGBT \u00bb","En Suisse, le Conseil f\u00e9d\u00e9ral veut mettre en place un \u00ab mariage \u00bb pour sodomites rapidement","\u00ab La temp\u00eate Dennis frappe l'extr\u00eame ouest breton \u00bb","Fran\u00e7ois re\u00e7oit un prix du Congr\u00e8s juif europ\u00e9en","\u00ab \"Danger de mort\" au Royaume-Uni, frapp\u00e9 par la temp\u00eate Dennis \u00bb","\u00ab L'ANSES publie son premier rapport sur les risques sanitaires li\u00e9s \u00e0 la 5G \u00bb","\u00ab Pr\u00eatre \u00bb et \u00ab magicien \u00bb","\u00ab \u00c9glise sera transform\u00e9e en centre sportif parce que \"la population a radicalement chang\u00e9\" \u00bb","Provence : \u00ab Messe \u00bb des truffes","\u00ab France : jusqu'\u00e0 5 ans de prison ferme pour les membres d'un r\u00e9seau d'immigration clandestine \u00bb","\u00ab Deliveroo pr\u00e9f\u00e8re une main-d\u2019\u0153uvre sans papiers qui va tout accepter \u00bb","\u00ab Les images impressionnantes du volcan Merapi entr\u00e9 en \u00e9ruption en Indon\u00e9sie sur l'\u00eele de Java \u00bb","Le sodomite G\u00e9rard Araud, ex-ambassadeur de France, \u00ab au service d\u2019une entreprise de cyber-espionnage isra\u00e9lien \u00bb","\u00ab Exc\u00e9d\u00e9s, des Grecs ne veulent pas des nouveaux camps de migrants \u00bb","\u00ab Su\u00e8de : des migrants insultent des employ\u00e9s du Burger King puis poignardent les Su\u00e9dois qui les d\u00e9fendent \u00bb","Macron : \u00ab Votre probl\u00e8me, c\u2019est que vous croyez qu\u2019un p\u00e8re, c\u2019est forc\u00e9ment un m\u00e2le \u00bb","\u00ab En Croatie, les couples homosexuels vont d\u00e9sormais pouvoir accueillir des enfants plac\u00e9s \u00bb","\u00ab Crypto AG, la soci\u00e9t\u00e9 suisse qui a permis \u00e0 la CIA d'espionner plus de 100 pays pendant quarante ans \u00bb","\u00ab Vladimir Poutine : \"Tant que je suis pr\u00e9sident, il n'y aura pas de parent 1 et de parent 2\" \u00bb","\u00ab Le croissant musulman sur une \u00e9glise d\u2019Albi \u00bb","Une grue s'effondre sur la cath\u00e9drale o\u00f9 le synode allemand s'est ouvert","\u00ab Bagdad s'est r\u00e9veill\u00e9e sous un rarissime manteau blanc \u00bb","R\u00e9cit d'une des apparitions de Lourdes","\u00ab Au moins sept morts et plusieurs bless\u00e9s en Europe apr\u00e8s le passage de Ciara \u00bb","Prison avec sursis requise pour des tweets sur le lobby \u00ab LGBT \u00bb","Fun\u00e9railles \u00ab catholiques \u00bb pour le sodomite notoire \u00ab Michou \u00bb","Alsace : carnaval \u00e0 la \u00ab messe \u00bb dominicale","\u00ab La Slov\u00e9nie se dote d'une mosqu\u00e9e apr\u00e8s cinquante ans d'attente \u00bb","Loi \u00ab criminalisant l'homophobie \u00bb approuv\u00e9e par r\u00e9f\u00e9rendum en Suisse","\u00ab La messe se f\u00e9minise \u00bb","Des skieurs apportent leurs skis \u00e0 la \u00ab Messe \u00bb","Rapport : le FBI met les nationalistes blancs et les n\u00e9o-nazie \u00ab au m\u00eame niveau que l'EI \u00bb","\u00ab Des rabbins demandent le retrait d\u2019une \u00e9glise \u00e0 Auschwitz \u00bb","L'int\u00e9rieur du nouvel \"h\u00f4pital construit pour le coronavirus\" ressemble \u00e0 une prison","L\u2019universit\u00e9 \u00ab catholique \u00bb de Louvain formera des imams d\u00e8s 2020","\u00ab Fran\u00e7ois a re\u00e7u Melinda Gates secr\u00e8tement \u00bb","Le terrain se pr\u00e9pare pour que le prochain chef de la Prostitu\u00e9e de Babylone soit comme l'antipape Fran\u00e7ois","\u00ab Le pape Fran\u00e7ois ouvre la porte \u00e0 l'abolition du c\u00e9libat sacerdotal, selon un document qui a fuit\u00e9 \u00bb","Le \u00ab coronavirus \u00bb caus\u00e9 par la 5G ou un canular en vue d'imposer de force un programme mondial de vaccination ?","La purification de la Sainte Vierge et la pr\u00e9sentation de Notre-Seigneur au Temple","\u00ab Le pape Fran\u00e7ois m'a dit que les protestants et les catholiques sont \"tr\u00e8s proches\" dans leur fa\u00e7on \"d'adorer\" \u00bb","\u00ab L\u2019islam est pr\u00eat \u00e0 conqu\u00e9rir l\u2019Europe, et peu apr\u00e8s, l\u2019Am\u00e9rique \u00bb","Chine : fun\u00e9railles \u00ab chr\u00e9tiennes \u00bb interdites","Les \u00ab \u00e9v\u00eaques catholiques \u00bb allemands veulent l'approbation pour inclure la sodomie dans le \u00ab cat\u00e9chisme \u00bb","Danse islamique \u00e0 une \u00ab messe de No\u00ebl \u00bb Novus Ordo en Indon\u00e9sie","\u00ab Cardinal italien: les catholiques qui n'aiment pas le pape Fran\u00e7ois peuvent devenir protestants \u00bb","\u00ab Fran\u00e7ois soutient des \u201cbiens publics\u201d pour les couples gays \u00bb","\u00ab Le cardinal Sch\u00f6nborn traite saint Pie V d\u2019\u201dantis\u00e9mite\u201d \u00bb","\u00c0 propos de ce site internet","Beno\u00eet XVI prie et b\u00e9nit avec un schismatique \u00ab orthodoxe \u00bb","\u00ab L\u2019\u00e9v\u00eaque Ra\u00fal Vera c\u00e9l\u00e8bre une messe homosexuelle \u00bb","\u00ab \u00c9v\u00eaques catholiques \u00bb et \u00ab formulaire d'actes \u00bb de bapt\u00eame : suppression des r\u00e9f\u00e9rences au sexe des parents\r\n","\u00ab La Sainte Messe et le souper protestant sont pour Fran\u00e7ois \"tr\u00e8s proches\" \u00bb","Un \u00ab des principaux \u00e9v\u00eaques \u00bb allemand avertit les \u00ab pr\u00eatres \u00bb de ne pas pr\u00eacher sur l'Enfer","\u00ab L'\u00e9v\u00eaque \u00bb Scharfenberger de Buffalo : \u00ab Je connais des pr\u00eatres gays et ils sont super \u00bb","Le nouvel \u00ab \u00e9v\u00eaque \u00bb de Buffalo enseigne qu'un sodomite peut emmener son \u00ab conjoint gay \u00bb \u00e0 la \u00ab messe \u00bb","\u00ab Cardinal catholique pro-gay : \u201cJe respecte pleinement l'ath\u00e9isme\u201d \u00bb","La Sainte Famille","\u00ab Un \u00e9v\u00eaque a annul\u00e9 le Credo de l'\u00c9piphanie pour plaire aux non-croyants \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois aurait confort\u00e9 un pr\u00eatre homosexuel dans son style de vie sodomite","L'avortement en t\u00eate des causes de d\u00e9c\u00e8s en 2019, avec plus de 42 millions morts","L'incroyable apostasie du \u00ab pr\u00eatre \u00bb sp\u00e9cialement nomm\u00e9 par Fran\u00e7ois, \u00ab P. \u00bb John Sichko","\u00ab \u00c9v\u00eaque catholique \u00bb : exclusion des femmes du sacerdoce est \u00ab fondamentalement injuste \u00bb","Ancien candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle : le d\u00e9cret de Trump fait des non-juifs des citoyens de seconde classe","Nomm\u00e9 par l'antipape Fran\u00e7ois, il dit qu'il y a des \u00ab familles mari\u00e9es \u00bb homosexuelles \u00ab saintes \u00bb","Le bapt\u00eame d'eau est la porte spirituelle en Christ","Pourquoi tant de gens ne peuvent pas croire","Saints Innocents","\u00ab Les dioc\u00e8ses fran\u00e7ais introduisent le formulaire de demande de bapt\u00eame homosexuel \u00bb","Fran\u00e7ois a demand\u00e9 \u00e0 un entra\u00eeneur de football de ne pas faire le signe de croix","La cat\u00e9ch\u00e8se de Pachamama inclut dans le concert de No\u00ebl de Fran\u00e7ois","\u00ab Cardinal \u00bb : les \u00ab couples gays \u00bb peuvent recevoir une \u00ab b\u00e9n\u00e9diction \u00bb de \u00ab l'\u00e9glise \u00bb","Un \u00ab pr\u00eatre \u00bb quitte la \u00ab messe \u00bb du r\u00e9veillon de No\u00ebl en trottinette","Condamn\u00e9 \u00e0 17 ans pour avoir br\u00fbl\u00e9 un drapeau \u00ab LGBT \u00bb : m\u00e9rit\u00e9 selon un \u00ab pasteur \u00bb\r\n","Fran\u00e7ois condamne les tentatives de conversion des musulmans et des juifs","Rapport : l'ordre \u00ab conservateur \u00bb de \u00ab La L\u00e9gion du Christ \u00bb a abus\u00e9 de pr\u00e8s de deux cents gar\u00e7ons","Une preuve biblique suppl\u00e9mentaire de la n\u00e9cessit\u00e9 du bapt\u00eame d'eau","Saint Fran\u00e7ois-Xavier","\u00ab Le pape offre un repas halal lors de la troisi\u00e8me Journ\u00e9e des pauvres \u00bb","Nouvel \u00ab \u00e9v\u00eaque catholique \u00bb : cr\u00e9ation d'un \u00ab sacerdoce \u00bb f\u00e9minin et \u00ab messe \u00bb facultative","L'association des \u00ab \u00e9v\u00eaques catholiques \u00bb \u00e0 un rassemblement pro-avortement pro-\u00ab LGBT \u00bb","\u00ab \u00c9v\u00eaques catholiques \u00bb australiens d'accord que des \u00ab catholiques \u00bb deviennent francs-ma\u00e7ons","Un \u00ab \u00e9v\u00eaque catholique \u00bb accuse d'h\u00e9r\u00e9sie les \u00ab catholiques \u00bb qui disent que Judas est en Enfer","S\u00e9quence o\u00f9 l'on voit la foule distribuer la \u00ab communion \u00bb durant la \u00ab messe \u00bb de l'antipape Fran\u00e7ois","\u00ab Pape Fran\u00e7ois : Amoris Laetitia est \"le Magist\u00e8re de l'\u00c9glise\" au sujet des divorc\u00e9s et remari\u00e9s \u00bb","Fran\u00e7ois : aide au financement du \u00ab film biographique sexuellement explicite pro-LGBT d'Elton John \u00bb","Un \u00ab \u00e9v\u00eaque catholique \u00bb pro-\u00ab LGBT \u00bb voit des \u00ab pr\u00eatresses \u00bb arriver dans la secte Vatican II","Stockholm : personnes \u00e2g\u00e9es chass\u00e9es des appartements pour faire place aux migrants","Saint Andr\u00e9, l'a\u00een\u00e9 des ap\u00f4tres","R\u00e9futation du rejet par les protestants de l'enseignement catholique et biblique sur le c\u00e9libat","Le Vatican a autoris\u00e9 un pr\u00e9dateur sexuel connu \u00e0 diriger Caritas International","L'UE condamne la loi anti-p\u00e9dophilie qui interdit de promouvoir les relations sexuelles entre mineurs","\u00ab Pr\u00eatre \u00bb fait face \u00e0 une peine de prison pour agression homosexuelle durant une \u00ab confession \u00bb","Sainte Catherine d\u2019Alexandrie","\u00ab Fraudeur condamn\u00e9 \u00e0 huit ans de prison pour un complot \u00e0 57 millions de dollars li\u00e9 \u00e0 l'Holocauste \u00bb","Fran\u00e7ois : \u00ab les discours... lui rappellent la pers\u00e9cution des homosexuels par Hitler \u00bb","Saint Jean de la Croix","La Pr\u00e9sentation de Notre-Dame","Vid\u00e9o du \u00ab cardinal \u00bb Ravasi honorant Pachamama lors d'une c\u00e9r\u00e9monie","Fran\u00e7ois en Tha\u00eflande ; th\u00e8me principal : rencontrer des bouddhistes...","L'Irlande envisage de \u00ab l\u00e9galiser \u00bb l'inceste","H\u00e9r\u00e9sie : appartenir \u00e0 la \u00ab \u00c2me \u00bb de l'\u00c9glise sans appartenir \u00e0 son Corps","Fran\u00e7ois rencontre une lesbienne qui soutient la criminalisation la th\u00e9rapie pour les sodomites","Fran\u00e7ois propose d'ajouter les \u00ab p\u00e9ch\u00e9s \u00e9cologiques \u00bb au \u00ab cat\u00e9chisme \u00bb","Sainte \u00c9lisabeth de Hongrie","YouTube : les comptes jug\u00e9s non \u00ab commercialement viables \u00bb peuvent \u00eatre supprim\u00e9s","\u00ab Le dioc\u00e8se confirme qu'un pr\u00eatre catholique a tenu une liturgie c\u00e9l\u00e9brant une union lesbiennes \u00bb","Cat\u00e9chum\u00e8ne qui serait all\u00e9 en Enfer s'il n'avait \u00e9t\u00e9 ramen\u00e9 \u00e0 la vie","Saint Josaphat Kuntzevitch","\u00ab Le nonce papal appelle les c\u00e9r\u00e9monies pa\u00efennes des \"rituels parfaitement catholiques\" \u00bb","\u00ab Vous insinuez que le Pape pourrait mener un schisme ? Cardinal Burke : \"Oui\" \u00bb","Dioc\u00e8se allemand : la carcasse d'animal sur la croix, c'est de \u00ab l'art \u00bb","Chamanisme au Vatican : La plantation d'arbres faisait partie de l'adoration de Pachamama","Pape saint Martin I","\u00ab Scalfari : le pape a ni\u00e9 la r\u00e9surrection corporelle de J\u00e9sus-Christ \u00bb","Saint Martin de Tours","Saints Tryphon, Respice et Nymphe","Saint Th\u00e9odore d'Amas\u00e9e","\u00ab Statue du dieu antique du sacrifice d'enfants expos\u00e9e \u00e0 Rome avant le synode sur l'Amazonie \u00bb","Chef de tribu amazonien : \u00ab service de pri\u00e8re \u00bb pa\u00efen de Fran\u00e7ois \u00e9tait \u00ab pa\u00efenne \u00e0 100% \u00bb","\u00ab Le document final du synode appel au minist\u00e8re officiel des femmes \u00e0 la messe \u00bb","\u00ab \u00c9v\u00eaque \u00bb Kr\u00e4utler veut incorporer l'adoration de Pachamama dans la \u00ab Nouvelle Messe \u00bb","Saint Charles Borrom\u00e9e","Synode sur l'Amazonie : nouveau canon pour souligner le devoir des \u00ab chr\u00e9tiens \u00bb envers l'environnement","Le chef du synode sur l'Amazonie invite une communiste au Vatican","Les \u00ab \u00e9v\u00eaques italiens \u00bb publient une pri\u00e8re \u00e0 Pachamama \u2013 une \u00ab pri\u00e8re \u00bb \u00e0 la \u00ab terre-m\u00e8re \u00bb","\u00ab \u00c9v\u00eaque \u00bb McElroy : \u00ab ... la plupart des \u00e9v\u00eaques \u00e9taient favorable \u00e0 l'admission des femmes au diaconat \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois appelle \u00e0 une \u00ab r\u00e9volution verte \u00bb et \u00e0 une \u00ab r\u00e9volution depuis la base \u00bb","Antipape Fran\u00e7ois : le d\u00e9sir de convertir les gens \u00ab est la peste \u00bb","Pour comprendre la signification du paganisme au synode sur l'Amazonie","Des membres de la secte Vatican II font \u00ab la ola \u00bb pendant la \u00ab Nouvelle Messe \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois \u00ab b\u00e9nit \u00bb une statue pa\u00efenne nue et la re\u00e7oit ensuite en se prosternant","\"\u00c9v.\u201d bl\u00e2me manque de \"saintet\u00e9\" pour \"p\u00e9nurie de pr\u00eatres\" ; dit que \"saintet\u00e9\" = \"respect diff\u00e9rences\"","L'antipape Fran\u00e7ois a choisi des gauchistes pour r\u00e9diger le rapport final du synode sur l'Amazonie","Une \u00ab nonne \u00bb au synode du Vatican d\u00e9clare qu'elle entend des confessions","\u00ab L'intervieweur privil\u00e9gi\u00e9 du pape affirme que Fran\u00e7ois nie la divinit\u00e9 du Christ \u00bb","L'antipape apostat Fran\u00e7ois approuve l'adoration d'idoles pa\u00efennes au Vatican","Jacques Chirac, qui a vot\u00e9 la loi sur l'avortement, re\u00e7oit des \u00ab fun\u00e9railles catholiques \u00bb publiques","Fran\u00e7ois \u00ab b\u00e9nit \u00bb l'union civile adult\u00e8re du pr\u00e9sident colombien","Cr\u00e9ation et miracles \u2013 Version condens\u00e9e","Antipape Fran\u00e7ois : h\u00e9r\u00e9sies et apostasie sept. - oct. 2018","L'antipape Fran\u00e7ois dit que la beaut\u00e9 d'un pays est due \u00e0 sa vari\u00e9t\u00e9 de religions","Fran\u00e7ois : la peine de mort contraire \u00e0 l'\u00c9vangile et l'interpr\u00e9tation de la doctrine change","L'antipape Fran\u00e7ois rend hommage \u00e0 des d\u00e9funts musulmans","Fran\u00e7ois : les \u00ab catholiques \u00bb ne doivent pas essayer de convertir les agnostiques ou quiconque","Saint Athanase sur l'homosexualit\u00e9","Saint Athanase contre la vision calviniste de \u00ab l'expiation limit\u00e9e \u00bb","Fran\u00e7ois critique \u00ab la d\u00e9nonciation de l'h\u00e9r\u00e9sie \u00bb et dit que l'\u0153cum\u00e9nisme \u00ab est irr\u00e9versible \u00bb","Fran\u00e7ois dit que ceux qui nient les deux natures de J\u00e9sus-Christ rendent \u00ab un vrai t\u00e9moignage de foi \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois dit : si quelqu'un \u00ab est vraiment chr\u00e9tien \u00bb il n'essayera de convertir personne","Quelles pri\u00e8res sont bonnes \u00e0 r\u00e9citer le matin ?","Pri\u00e8re \u00e0 Ste Philom\u00e8ne","Fran\u00e7ois condamne de nouveau la peine de mort","Lettre de 2018 de Fr. Michael Dimond","L'antipape Fran\u00e7ois dit que la diversit\u00e9 de religions est la volont\u00e9 de Dieu","La parole n'est souvent pas accueillie dans une bonne terre","La destruction de l'autel de Notre-Dame et l'abomination de la d\u00e9solation","\u00ab Ancien architecte en chef de Notre-Dame : du vieux ch\u00eane ne br\u00fble pas comme \u00e7a \u00bb","Le \u00ab cardinal \u00bb affirme qu'il est \u00ab absurde et inhumain \u00bb de refuser la Communion aux adult\u00e8res","L'antipape Fran\u00e7ois d\u00e9clare que les efforts visant \u00e0 convertir m\u00e8nent \u00ab toujours \u00bb nulle part","Dieu cr\u00e9e-t-Il des homosexuels ?","L'\u00c9glise catholique est la seule v\u00e9ritable \u00c9glise","Peut-on donner une s\u00e9pulture catholique \u00e0 des parents non catholiques ?","Pourquoi m\u00e8re Teresa n'\u00e9tait pas une Sainte","L'antipape Fran\u00e7ois enseigne que les ath\u00e9es peuvent aller au Paradis","L'antipape Fran\u00e7ois dit \u00e0 un homosexuel qu'il a \u00e9t\u00e9 fait comme \u00e7a","L'antipape Fran\u00e7ois re\u00e7oit le \u00ab livre sacr\u00e9 \u00bb des bouddhistes et l'appelle \u00ab pr\u00e9cieux. \u00bb","L'antipape Fran\u00e7ois interdit la peine de mort","Un \u00ab pr\u00eatre catholique \u00bb fran\u00e7ais gifle un b\u00e9b\u00e9","Fran\u00e7ois a approuv\u00e9 la \u00ab b\u00e9n\u00e9diction \u00bb de \u00ab couples \u00bb homosexuels","Prolif\u00e9ration d'abominations homosexuelles et pornographie\r\n","Vatican II : concert de rock dans un sanctuaire historique","Vatican II nie, entre autres, le dogme selon lequel les juifs sont rejet\u00e9s par Dieu","L'\u00c9glise condamne le faux \u0153cum\u00e9nisme de l'antipape Jean-Paul II","Il n'y a aucune obligation d'assister \u00e0 la Messe dans cette situation","Aucun v\u00e9ritable catholique ne doit prier ou dire une Messe pour Jean-Paul II","Oui, tous les vrais papes professaient la m\u00eame foi","Il ne faut jamais se rendre \u00e0 la Nouvelle Messe","L'antipape Fran\u00e7ois remet une m\u00e9daille d'honneur \u00e0 une militante pro-avortement","L'antipape Jean-Paul II a enseign\u00e9 que l'homme est Dieu","Ne pas rejeter la \u00ab messe \u00bb Novus Ordo m\u00e8ne \u00e0 la mort \u00e9ternelle","Un homme d\u00e9sign\u00e9 par Dieu peut pardonner les p\u00e9ch\u00e9s des hommes","L'antipape Fran\u00e7ois affirme avoir c\u00e9l\u00e9br\u00e9 la \u00ab R\u00e9forme \u00bb de Martin Luther","Ce qu'ils ne veulent pas que vous sachiez \u00e0 propos de David Hogg","Fran\u00e7ois loue la \u00ab richesse spirituelle \u00bb des autochtones de la rivi\u00e8re Amazone","L'antipape Fran\u00e7ois dit que l'Enfer n'existe pas","L'antipape Fran\u00e7ois enseigne que Judas n'est peut-\u00eatre pas en Enfer","Fran\u00e7ois enseigne que les musulmans sont \u00ab d'authentiques croyants \u00bb","Antipape Fran\u00e7ois : \u00ab long et d\u00e9vou\u00e9 service \u00e0 l'\u00c9vangile \u00bb de l'h\u00e9r\u00e9tique Billy Graham","Youtube met notre vid\u00e9o sur l'imposteur Lucie en mode \u00ab restreint \u00bb","Pas possible de rester obstin\u00e9ment attach\u00e9 \u00e0 Vatican II et pratiquer la foi catholique","\u00ab \u00c9v\u00eaques \u00bb des \u00c9tats-Unis : condol\u00e9ances pour la mort de Billy Graham","La Contre-\u00c9glise Vatican II est la demeure \u00ab de tout esprit impur \u00bb","Peut-on assister \u00e0 un mariage \u00e0 la FSSPX ?","Que faire pour devenir un v\u00e9ritable membre de l'\u00c9glise ?","Il n'est pas trop tard pour vous","Dieu enl\u00e8ve parfois des gr\u00e2ces fondamentales de foi aux p\u00e9cheurs","Vous devez entendre l'\u00c9glise ou \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme un pa\u00efen"],"img":["https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vigano-francois-pape-qui-n-est-pas-catholique-youtube.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/epiphanie-adoration-des-mages.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/assange-vaccine-en-prison-avc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nativite-de-Jesus-Christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-contre-les-rites-traditionnels.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pere-noel-antechrist.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sapin.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/naissance-Jesus-Christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pie-ix-immaculee-conception_v1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/confessional-122763_1920-crop.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-cure-d-ars-toussaint.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/halloween-31-octobre-demoniaques-fantomes-paiens.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sainte-therese-de-l-enfant-jesus-photo.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-mosquee-africaine-apostasie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-irenee-succession-pontifes-romains.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fausse-menace-virale-fausse-menace-informatique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antipape-francois-vaccination-acte-d-amour.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-cure-d-ars-commandements-de-Dieu.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/catholic-answers-e-exchanges.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/assomption-de-la-Vierge-Marie-michel-sittow.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vierge-marie-Jesus-enfant.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/on-se-demande-ou-sont-les-patients-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/linus-torvalds-promotion-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/conseil-constitutionnel-valide-pass-sanitaire-censure-isolement-force.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deputes-italiens-manifestent-contre-pass-vaccinal.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/camps-isolement-covid-landes-croix-rouge.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jeune-meurt-quelques-heures-apres-vaccin-pfizer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mariage-pasteurs-lesbiennes-beni-par-eglise-protestants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-restreint-fortement-l-usage-du-missel-de-1962.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/extension-pass-sanitaire-projet-de-loi.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ursula-von-der-leyen-lgbt-hongrie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-attali-revolution-avant-2022.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/blachier-guerre-contre-les-anti-vaxx.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-pass-sanitaire-centres-commerciaux.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/lechypre-appel-persecution-non-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/lesbienne-caroline-fourest-quatrieme-vague-faute-des-non-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chaton-sauve-sur-l-autoroute.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ofsp-vacciner-enfants-sans-consentement-parents.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/academie-medecine-obligation-vaccinale.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cosv-recommande-vaccination-en-anneau.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pfizer-plus-covid-19-parmi-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pompier-lien-entre-vaccination-et-avc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/haine-de-saint-antoine-pour-schismatiques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/facebook-plus-importante-fuite-de-donnees-personnelles.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-cowan-aucune-preuve-existence-particule-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/flagellation-du-christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/agonie-de-jesus-jardin-oliviers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sermon-saint-cure-d-ars-vendredi-saint.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-peine-de-mort-encyclique-sedevacantisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-fraude-nombre-reanimations.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mort-et-fins-dernieres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/israel-forte-hausse-mortalite-causee-par-vaccin.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nantais-24-ans-mort-vaccin-astrazeneca.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-joseph-enfant-jesus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ste-therese-st-joseph-enfant-jesus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/derriere-tout-grand-vaccin-il-y-a-un-juif.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/medecin-en-chef-moderna-piratons-logiciel-vie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/avant-1789-nombre-eleves-triple-ou-quadruple.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/medecin-jimmy-propagandiste-face-a-di-vizio.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cyber-polygon-2021-simulation-prochain-complot.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-augustin-contre-manicheens.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/simon-stock-scapulaire-sainte-vierge.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pape-jean-xxii-bulle-sabbatine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/voltaire-comploteur-ennemi-eglise.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pape-leon-xiii-condition-des-ouvriers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/medecin-jimmy-mohamed-marathon-avec-masque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fake-sars-cov-2-virus.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/masques-inutiles-complotisme-hanouna.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macons-espagnols-felicitent-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jacques-attali-comploteur.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chien-detecter-virus-qui-n-existe-pas-e1612168558724.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/offensive-tyrannie-faux-virus-fausse-pandemie-e1612168317633.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jeanne-francoise-de-chantal-enfer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ministre-sante-quebec-eliminer-vulnerables.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/drosten-fraude-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-zunyou-cdc-chinoise-jamais-isole-sars-cov-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/hypocrisie-propagandiste-fisher-vaccins.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/hank-aaron-baseball-americain-mort-apres-vaccin-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/allemagne-internement-citoyens-enfreignent-quarantaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/joe-biden-chine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pape-leon-xiii-liberte-humaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/moderna-arnm-systeme-exploitation.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ancienne-secretaire-logement-plan-asservissement-cv-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prefet-police-paris-trotski-carte-voeux.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/espagne-fichage-des-non-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fuite-courriel-canada-plan.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/premier-vaccination-france-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/kiwi-teste-positif-covid-19-e1609073116755.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/decret-autorise-traitement-donnees-personnelles-vaccination.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nativite-de-jesus-christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/juif-jacques-attali-mange-chair-humaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/intellectuels-juifs-responsables-invasion-migratoire.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccination-complot.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/castex-projet-de-loi-subordonner-deplacements-vaccin.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antipape-francois-feu-vert-vaccins-foetus-avortes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/incarnation-eut-lieu-dans-personne-pas-dans-natures.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/infirmiere-tombe-pommes-apres-avoir-recu-vaccin-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/depute-propose-discriminer-non-vaccines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/biden-truquer-vaccination-comme-elections.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fls-fourniret-de-concert-avec-maitre-en-franc-maconnerie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/creche-noel-2020-vatican-ii-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/equipe-scientifiques-met-fin-au-debat-test-pcr-sars-cov-2-inutile.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/depute-lrem-interdire-non-vaccines-espace-public.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/temoignage-victime-vaccins.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-comparution-immediate-haine-reseaux-sociaux.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/uk-hancock-ridiculise-faire-croire-qu-il-pleurt.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/marie-mere-de-dieu-et-arche-nouvelle-alliance.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-fichage-selon-convictions-religieuses-decret.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mettre-en-scene-fausses-vaccinations.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/castex-va-t-il-se-faire-vaccine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccin-contre-covid-impact-sur-fertilite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/castex-6-personnes-pour-noel.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/giscard-d-estaing-depenaliser-ivg-en-enfer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-dangerosite-prelevement-nasopharynges.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-lanka-virus-rougeole-proces.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/grece-prison-a-vie-non-respect-isolement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/seine-saint-denis-budget-deux-fois-ministere-sante.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-premier-pas-adoption-couples-sodomites.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/allemagne-voiture-fonce-sur-chancellerie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/stephane-sejourne-complotisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/quantas-vaccination-obligatoire.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/danemark-incapable-prouver-masques-protegent-du-sars-cov-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/independants-newyorkais-refusent-mesures-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ue-feu-vert-vaccins-decembre-moderna-pfizer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccins-covid-stereliser-population.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-blackout-en-fevrier.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/5g-officiellement-activee-en-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/schwab-4-eme-revolution-industrielle-identite-physique-digitale-biologie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ephad-euthanasie-passive-residents.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/apres-covid-19-cyber-attaque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/restaurants-fermes-jusqu-au-1-er-fevrier-e1605553317388.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/lagarde-annonce-en-2014-great-reset-pour-2021.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ue-debuter-vaccination-des-janvier-2021.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-compteur-linky-prend-feu-drome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-felicite-biden.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/norvege-prison-propos-transphobes-prive.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/tunnel-desinfection-supermarche.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-fouche-mort-d-un-cancer-marque-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/serie-the-oa-2019-election-biden.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gerald-olivier-la-ou-on-compte-apres-trump-perd.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deces-attribues-covid-19-sur-base-de-suscpision.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/video-demasque-fraude-massive-elections-americaines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/election-presidentielle-usa-allegations-fraudes-paraissent-fondees.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fraude-direct-lors-depouillement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/joe-biden-organisation-de-fraude-electorale-la-plus-vaste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nbc-censure-trump-en-plein-discours.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/afflux-massif-votes-biden-wisconsin.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-fouche-laisse-mourrir-ephad-falsifie-causes-de-deces.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/hollande-attaque-proximite-synagogue-ferme-antisemite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/attentat-vienne-etincelles-et-pas-de-sang.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deprogrammation-operations-morts-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ancien-directeur-general-sante-enfants-masque-a-la-maison.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/selon-etude-exosomes-virus-indissociables.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/commercante-contourne-confinement-en-offrant-du-pain.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/bezier-arrete-reouverture-commerces-non-essentiels.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/agenda-mondialist-great-reset.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-fouche-tout-le-monde-a-ete-intube.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/un-docteur-etiquette-covid-patients-rhinopharyngite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/docteur-denonce-effets-reconfinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/coronavirus-covid-19-hoax-video-evidence-conspiracy.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-macron-annonce-reconfinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ambassadeur-france-en-suede-france-est-pays-musulman.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/appel-djihad-individuel-france-faux-attentats.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/candidat-prix-nobel-demonte-complot-fausse-pandemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-robert-bellarmin-sur-la-peine-de-mort-et-heretiques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/journaux-scientifiques-refusent-publication-etude-masques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/virologues-demontre-covid-19-inoffensif-pour-l-homme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/messe-catholique-vs-nouvelle-messe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-union-civiles-homosexuels.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-ils-ne-passeront-pas-antifasciste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-faire-des-francais-des-citoyens-libres-e1603303269951.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chili-eglise-incendiee-par-des-manifestants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/unicef-vacciner-monde-contre-covid-19-tache-gigantesque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/google-facebook-youtube-retirer-contenus-antisemites.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/entrepreneur-on-est-officiellement-en-dictature.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/allemagne-verser-aide-speciale-survivants-shoah.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/education-nationale-masques-toxiques-aux-enseignants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-augmentation-historique-budget-police.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-perronne-medecin-qui-declare-patient-positif-touche-de-l-argent.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/philippot-consequence-mesures-et-mascarade-deuxieme-vague-e1602860658354.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/temoignage-parent-ils-sont-entrain-de-maltraiter-les-enfants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/tests-pcr-90-positifs-pas-malades-selon-docteur.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-regle-des-six.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/agenda-21-concentrer-les-populartions-dans-des-villes-intelligentes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/senat-autorise-darmanin-a-nous-surveiller-violation-droit-europeen.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-pretre-fsspx-accuse-avoir-abuse-au-moins-15-victimes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/femmes-obligees-de-porter-le-masque-pendant-accouchement-e1602751613389.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-decrete-couvre-feu-dans-plusieurs-metropoles.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-declare-que-nous-sommes-dans-deuxieme-vague.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/oms-pointe-consequences-nefastes-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/facebook-interdire-tout-contenu-nie-ou-deforme-holocauste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/franc-macons-espagnols-francois-adopte-principe-maconniques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-cowan-apres-60-cycles-pcr-positif-dans-100-pourcents-des-cas.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ancien-president-licra-mis-en-examen-pour-viol.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-autorise-usage-therapeutique-cannabis-des-mars-2021.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/neurologue-allemande-privation-oxygene-dangereuse-pour-cerveau.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/schiappa-polygamie-retirer-le-titre-de-sejour.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-condamne-a-nouveau-la-peine-de-mort.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/victoire-de-lepante-contre-islamisme-grace-a-recitation-chapelet.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/belgique-transgenre-accede-au-gouvernement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccin-covid-19-suisse-signe-contra-avec-moderna.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/trump-affirme-positif-au-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-5-millions-dons-destines-notre-dame-pour-payer-salaires.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/inventeur-pcr-trouver-presque-n-importe-quoi-chez-n-importe-qui.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-operation-moon-shot-royaume-uni.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/amazon-introduit-paiement-sans-contact-paume-main.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fausse-pandemie-covid-19-mortalite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-perronne-tests-pcr-totalement-bidons.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccin-covid-19-deux-volontaires-pathologies-neurologiques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/candidate-mairie-londre-suspendue-ne-pas-voter-pour-un-juif.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/autriche-victimes-nazi-et-descendant-demander-la-citoyennete-autrichienne.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-flambee-violences-nord-est-parisien.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/president-commission-europeene-zones-libres-de-ligbtqi-n-ont-rien-a-faire-dans-notre-union.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/arrestations-preventives-gilets-jaunes-situation-illegale.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/president-bielorussie-accuse-fmi-banque-mondiale-soudoyer-restrictions-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chirurgien-parle-escroquerie-port-masque-obligatoire.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/violent-incendie-port-beyrouth-un-mois-apres-explosion.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-perronne-on-est-entrain-de-generer-une-fausse-epidemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/quebec-emprionnement-lieux-secret-refus-de-cooperer-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/port-masque-macron-manque-de-s-etouffer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/temoignage-pneumologue-au-sujet-de-la-mascarade-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chevaux-aiment-pas-abominable-drapeau-lgbt-peint-sur-chaussee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/italie-maire-interdire-port-masque-certaines-situations.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gerard-depardieu-convertit-orthodoxie-tout-en-songeant-convertir-judaisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/magicien-emission-television-francaise-1977.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/suisse-amende-retrait-permis-masque-suspendu-retroviseur.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/lyon-arrete-rendant-obligatoire-port-masque-retoque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/australie-enfonce-porte-incitation-manifester-contre-le-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/strasbourg-pas-legal-imposer-port-du-masque-toute-heure-tout-lieu.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/espagne-manifestants-chassent-police-arretait-dame-sans-masque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ecole-anglaise-menace-exclure-blagues-sur-le-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/australie-femme-enceinte-interpellee-organise-manifestation-anti-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-augustin-necessite-du-bapteme-pour-le-salut.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/63-tombes-vandalisees-en-france-pactiser-avec-le-diable.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fabricants-vaccins-covid19-pression-ue-protection-juridique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francais-refuseraient-de-porter-le-masque-au-travail.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gates-organismes-genetiquement-modifies-et-injectons-bras-petits-enfants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vaccin-covid-19-modifier-le-genome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/le-saint-esprit-est-dieu-preuve-biblique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-detournez-regard-quand-croisez-d-autres-personnes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/magasinier-portait-pas-masque-sur-nez-arrete-par-police.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prof-tousaint-face-gens-qui-ne-croient-pas-aux-recommandations-qu-ils-transmettent.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/australie-veut-rendre-vaccin-obligatoire.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/liste-de-diffusion.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/black-lives-matter-tr\u00e8s-intime-avec-les-esprits-qu-on-invoque-regulierement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jean-castex-veut-etendre-port-du-masque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/effets-physiologiques-dioxyde-de-carbone.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/israel-detruit-beyrouth-est-avec-une-arme-nouvelle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/beyrouth-nouvelle-messe-explosion.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mesures-gouvernements-fait-grimper-la-mortalite-dans-le-monde.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prof-toussaint-pandemie-se-mesure-au-taux-de-patients-qu-elle-emporte.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-avortement-autorise-jusqu-au-terme-de-la-grossesse.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/allemagne-mobilisation-de-masse-contre-port-du-masque-e1596378206645.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-pantaleon_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/racisme-un-ennemi-commun-homme-blanc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/adama-traore-plainte-pour-viol-depose-par-individu-23-ans.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-relique-saint-boniface-derobees.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-statue-de-la-sainte-vierge-vandalisee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/decret-conseil-etat-turc-transforme-basilique-sainte-sophie-en-mosquee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/les-papes-contre-l-islam.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/president-conseil-europeen-pour-la-fatwa-et-recherche-islam-doit-conquerir-rome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-posait-nu-sur-site-de-rencontre-homosexuel.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-auxiliaire-ivre-attouchements-petit-garcon.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/asthmatique-licencie-pour-avoir-enleve-son-masque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/test-niveau-co2-dans-les-masques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/kamnga-jamais-vu-en-france-victime-racisme-aussi-libre-que-assa-traore.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/paris-fete-des-chats-remplace-assomption-sainte-vierge.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/incendie-cathedrale-de-nantes-piste-criminelle-privilegiee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/masques-aucun-protection-contre-le-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/belgique-port-masque-obligatoire-sous-peine-prison-e1594960368814.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-agents-securite-demanderont-de-porter-le-masque.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/port-masque-obligatoire-des-la-semaine-prochaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/stella-kamnga-haine-anti-blanc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-macron-masque-obligatoire-lieux-publics-clos.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/revolution-francaise-silence-sur-le-genocide-vendeen.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/thailande-en-passe-autoriser-unions-meme-sexe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/co-fondatrice-black-lives-matter-juive-et-queer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/co-fondatrice-black-lives-matter-formes-marxistes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/encyclopedie-juive-plantations-coton-nombreuses-regions-entre-les-mains-des-juifs.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/screen-1593334818.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nativite-st-jean-baptiste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/leader-blm-status-vitraux-jesus-blanc-detruites.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/imam-mohamed-khattabi-garde-a-vue-agression-sexuelle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/assa-traore-polygamie-experience-formidable.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deux-ans-apres-condamnation-pretre-pedophile-arrete.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antoine-de-padoue.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/bienheureux-jan-van-ruysbroeck-oppose-erreurs-malgre-hostilite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/bienheureux-henri-suso-accuse-avoir-empoisonne-fontaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/litanie-sacre-coeur-de-jesus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/loi-haine-conseil-constitutionnel-refuse-censure-sans-juge.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/coup-de-pied-au-visage-et-il-crie-black-lives-matters.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pentagone-jeu-de-guerre-2018-revolte-seattle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/magistrat-mise-en-examen-pour-avoir-propose-viol-sa-fille-de-12-ans-e1591975357752.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/voisins-derek-chauvin-savions-pas-qu-il-etait-policier.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/george-floyd-aucun-ambulancier-present.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/trois-faux-policiers-interpellation-raciste-censee-discrediter-la-police.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/thierry-attali-betar-on-utilisait-la-violence-e1591429060742.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ancien-membre-du-betar-bizarrement-on-etait-pas-arrete.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/notre-video-franc-maconnerie-censuree-par-youtube.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/rabbin-dit-grandes-hecatombes-se-prepareront-a-rome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-dance-irlandaise-fin-de-messe-e1591127075971.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/trump-visite-sanctuaire-national-antipape-jean-paul-ii.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/statue-vierge-intacte-et-debout-apres-chute-de-150-metres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-bete-de-l-evenement-est-la-et-elle-arrive.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-vaccin-contre-coronavirus-partage-dans-le-monde-entier.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-loi-contre-haine-sur-internet-adopte-par-parlement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-pie-v.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-croix-cisaillee-inscription-larcin-des-sorciere-heretiques-e1589319557317.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/migrant-afghan-garde-a-vue-homicide-president-itinerance.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/certains-medecins-alimenter-une-psychose-collective.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/les-gens-pensaient-bonne-economie-sans-fondement-moral.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/italie-opposant-confinement-hopital-psychiatrique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cabinet-americain-pour-gerer-le-depistage-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/a-plus-de-38-impossible-d-embarquer-air-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-personne-agees-invitees-a-se-maintenir-en-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-certaines-gares-pourront-etre-fermees-en-cas-de-surfrequentation.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-deconfinement-deplacements-limites-scaled.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-isoler-au-plus-vite-les-porteurs-du-virus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-travail-identification-sera-engage.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/casques-pour-verifier-la-temperature-des-passagers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-factures-paye-factures-prostituees-transgenres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antipape-francois-remercie-les-medias-pour-leur-travail.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/masques-protegeraient-pas-du-rhume-selon-etude.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid19-masques-ne-fonctionnent-pas-selon-etude.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/loi-avia-adoptee-en-pleine-pandemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/meet-teams-webex-epingles-donnees-personnelles.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/commerces-peuvent-pas-refuser-un-paiement-en-especes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/entree-en-france-contraintes-si-refus-isolement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/quatorzaine-imposee-toute-personne-qui-entre-en-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/contact-tracing-donnees-medicales-porter-connaissance-grand-nombre-intervenants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-etat-veut-tester-personnes-sans-symptome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/stopcovid-bracelet-electronique-pas-de-smartphone.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid19-france-mettre-en-place-des-brigades.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-deux-bases-de-donnees-personnes-testees-positives-et-potentiellement-infectes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vierge-en-priere_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/700-000-tests-par-jour-a-partir-du-11-mai.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/verbalisee-car-promenait-a-1-2-km-du-domicile-dans-la-foret.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-meme-mort-clairement-autre-quand-meme-attribuee-au-covid.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/robert-koch.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/bill-gates-admet-vaccins-utilises-pour-depopulation-e1587967556786.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/bill-gates-solution-finale-vaccins.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-donc-c-etait-un-canular.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/port-masque-peut-il-etre-dangereux.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/5g-twitter-renforce-liste-sujets-interdits-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cia-rapport-2005-declenchement-possible-pandemie-mondiale.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-meurt-avec-covid19-comme-mort-du-covid19-e1587845414663.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-kit-tests-covid-19-ne-pas-utiliser-pour-procedures-de-diagnostic.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mit-brennender-sorge-pape-pie-xi-condamnant-national-socialisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gouvernement-francais-veut-isoler-porteurs-covid-19-soit-maison-soit-hotel.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ignoble-veran-geste-barrieres-grippe-e1587392203491.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/edouard-philippe-tester-beaucoup-vite-rapidement-e1587379023995.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/5g-pour-faire-durer-pandemie-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deconfinement-pas-le-retour-a-la-situation-d-avant.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/edouard-philippe-vie-apres-11-mai-pas-exactement-vie-d-avant-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/conspirateur-edouard-philippe-crise-economique-sera-brutale.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-avocat-affirme-que-le-confinement-est-illegal.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/generalisation-courant-alternatif-explosion-de-grippe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antenne-5g-incendiee-en-belgique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-manifestations-protester-contre-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gates-causer-mort-infantile-au-lieu-de-reduire-mortalite-infantile.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-levee-confinement-fete-juive-de-lag-baomer.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/arrivee-telegraphe-electrique-gens-malades-e1586692086515.png","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/google-apple-tacage-lutter-contre-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/couronnement-de-la-vierge_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gouvernement-ordonnance-installation-5g-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/hopital-rouen-reanimation-apparemment-vide.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/usa-cdc-autorise-cause-deces-covid-19-supposee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/policier-droit-determiner-premiere-necessite-non.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-liberation-8000-detenus-covid-19-prisons.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/toulon-deux-hopitaux-vides-en-pleine-pandemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-hopital-vide-pleine-pandemie-lons-le-saunier.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/hopital-saint-antoine-paris-vide.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/olivier-verant-s-inquiete-diminution-recours-a-ivg.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/coronavirus-union-europeenne-450-millions-au-maroc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/youtube-limite-contenus-5g-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/emprisonnement-a-domicile-castaner-durcir-mesures-en-cas-de-relachement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-abandonne-vicaire-du-christ-annuaire-pontifical.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ceux-qu-on-trouve-dans-reanimations-confinement-pas-respecte.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/interdiction-acces-sentiers-pedestres-et-forets-jura.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/covid-19-google-publie-donnees-geolocalisation-android-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/duperie-covid-19-moins-de-morts-mars.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fausse-pandemie-covid-19-predite-2005-cia.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/italie-plus-d-argent-pour-s-acheter-produits-de-premieres-necessites.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/secret-complet-de-la-salette-notre-dame.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/paroles-de-notre-seigneur-a-sainte-therese-d-avila-souffrances.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-francois-d-assise-et-la-joie-parfaite.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mascarade-covid-19-duerte-menace-de-mort-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/entretien-entre-saint-basile-et-le-prefet-du-pretoire-sous-l-empereur-valens.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vision-de-l-enfer-de-sainte-therese-d-avila.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ostra-brama-4_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/orange-recycle-service-geolocalisation-pandemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nombre-deces-france.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mascarade-d-une-pandemie-bientot-tous-suivis-a-la-trace.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/belgique-lancement-5g-en-pleine-pandemie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/royaume-uni-confinement-de-six-mois-ou-plus-e1585546969881.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/personne-en-italie-n-est-mort-du-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-jean-damascene-icone-2_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pandemie-deces-faussement-attribues-au-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-urgences-deja-saturees-avant-pandemie-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/conseil-constitutionnel-met-en-place-moyens-de-la-dictature.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-chrysostome-ostensoir.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/event-201-comme-si-elle-allait-arriver.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/octobre-2019-exercice-pandemie-fictive-coronavirus-event-201.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/belgique-prolongation-supercherie-confinement-19-avril-au-moins.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/confinement-france-maire-ordonne-de-retirer-tous-les-bancs-publics.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-hommes-condamnes-4-mois-de-prison.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/confinement-grotesque-controles-et-amendes-frolent-abus-de-pouvoir.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prolongement-mascarade-confinement-15-avril.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-suivre-a-la-trace-la-population-covid-19.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jamais-recours-au-confinement-population-saine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/insee-612000-deces-en-france-en-2019-7100-morts-par-jour.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/royaume-uni-depistage-massif-covid-19-se-prepare.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-raoult-pas-d-infection-virale-respiratoire-qui-ne-soit-pas-saisonniere.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/colombie-manifestans-nous-avons-faim-quarantaine.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-raoult-aurait-ete-menace-par-medecin-chu-de-nantes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prophetie-sainte-terese-d-avile-service-ordre-religieux-a-l-eglise.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/canular-covid-19-police-ordonne-d-eviter-certains-quartiers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mascarade-du-confinement-pas-une-priorite-dans-les-quartiers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/duperie-covid-19-onu-appelle-a-liberer-des-detenus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/suisse-swisscom-aidera-confederation-detecter-attroupements.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-un-maraicher-empeche-de-vendre-sa-recolte.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-fermeture-aeroport-d-orly.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/notre-seigneur-a-sainte-terese-d-avila-images.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/supercherie-covid-19-sanary-sur-mer-interdit-de-sortir-pour-une-seule-baguette.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gendarme-menace-une-femme-pour-courses-jugees-non-indispensables.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/confinement-france-faux-gendarmes-postes-sur-les-routes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/italie-maire-enverra-police-avec-lance-flammes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ave-gratia-plena-maria.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/belloubet-liberation-prisonniers-peines-de-prison-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-raoult-plutot-moins-de-morts-que-d-habitude.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pologne-application-surveiller-mises-en-quarantaine-e1584999445161.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mascarade-du-coronavirus-durcissement-des-restrictions.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-promenades-limitees-1-kilometre-du-domicile.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/italie-medecin-a-la-retraite-declare-que-le-coronavirus-est-un-canular.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dr-raoult-pas-de-modification-de-la-mortalite-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-chabbat.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prison-pour-non-respect-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/israel-surveillance-massive-coronavirus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/projet-de-loi-limiter-aller-et-venir.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/epidemie-coronavirus-rassemblements-plus-de-5-personnes-interdit-en-suisse.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-benoit_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/coronavirus-drone-pour-faire-respecter-le-confinement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/duperie-coronavirus-interdiction-de-sortir-plus-de-65-ans-uri.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/condamnation-20-personnes-en-terrasse.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/supercherie-coronavirus-gardes-a-vue.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sermon-sur-la-montagne-jesus-christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/reseau-secret-juif-pour-un-europeen-sur-cinq.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/portugal-feu-vert-euthanasie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/un-scientifique-croit-que-l-aluminium-dans-les-vaccins-contre-l-autisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/secte-vatican-ii-ouverture-archives-pie-xii-holocauste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vatican-persquisition-investissements-opaques.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/les-autocollants-anti-lgbt-ont-fleuri-ces-derniers-mois-en-pologne.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mariage-pour-sodomites.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/tempete-dennis-frappe-extreme-ouest-breton.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-recoit-un-prix-du-congres-juif-europeen.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/tempete-dennis-mer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anses-risques-sanitaires-5g.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-magicien-vatican-ii.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eglise-saint-francois-xavier-anderlecht.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/truffes-deposees-sur-l-autel.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/france-5-ans-de-prison-pour-membre-reseau-clandestin.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/deliveroo-sans-papiers.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eruption-volcan-merapi-indonesie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/gerard-araud.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/manifestation-contre-camps-migrants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/migrants-attaquent-couteau-suedois-burger-king.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/macron-pere-pas-forcement-un-male.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/drapeaux-croate-ue-antonio-bronic-reuters.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/crypto-permis-a-la-cia-d-espionner.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/poutine-pas-de-parent-1-et-de-parent-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eglise-albi-croissant-drapeaux-maghrebins_v1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cathedral-endommag\u00e9e-ou-synode-s-est-ouvert.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/neige-bagdad.jpeg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/grotte-massabielle_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/tempete-ciara.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prison-avec-sursis-requise-pour-tweet-sur-lobby-lgbt.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/funerailles-sodomite-michou.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/carnavaliers-alsace.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/premiere-mosquee-slovene-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/la-suisse-vote-la-criminalisation-de-l-homophobie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/missel-novus-ordo_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/benir-les-skis.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/le-fbi-met-les-nationalistes-blancs-comme-isis.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/rabbins-demandent-la-suppression-d-une-eglise-a-auschwitz.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nouvel-hopital-en-chine-comme-une-prison.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/universite-de-louvain-formation-imams-2020.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/les-portes-anti-pape-francois-melinda-se-rencontrent-secretement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/la-scene-est-preparee-pour-que-le-prochain-chef-de-la-prostituee-de-babylon-soit-comme-l-antipape-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-ouvre-la-porte-pretre-marie-abolir-le-celibat.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/coronavirus-provoque-par-5g.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/purification-presentation_v2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-a-dit-que-protestants-et-catholiques-sont-tres-proche-dans-leur-facon-d-adorer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/islam-pret-a-conquerir-l-europe-et-apres-l-amerique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chine-interdit-funerailles-chretiennes-et-empeche-proche-d-accompagner-defunts.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveques-allemands-veulent-inclurent-la-sodomie-dans-le-catechisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dance-musulmane-messe-de-noel-indonesie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-italien-catholiques-qui-n-aiment-pas-le-pape-francois-peuvent-devenir-protestants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-gays-lgbt-privileges-publics.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-schonborn-eveque-protestant-michael-buenker.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/site-vaticancatholique-com.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-benoit-xvi-priant-avec-schismatique-bartholomee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-raul-vera-celebre-messe-homosexuelle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveques-catholiques-francais-approuvent-suppression-des-references-aux-sexes-des-parents-sur-formulaires-d-inscription-baptismale.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sainte-messe-et-souper-protestant-tres-proche-selon-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-marx-dome-du-roche-musulman.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-scharfenberger-de-buffalo-pretre-gay.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-scharfenberger-de-buffalo-epoux-homosexuel-messe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-catholique-pro-gay-je-respecte-pleinement-l-atheisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sainte-famille.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-annule-credo-pour-plaire-aux-non-croyants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-gay-conforte-par-francois-dans-son-style-de-vie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/avortement-encore-en-tete-des-deces-2019.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/john-sichko-nomme-par-l-anti-pape-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-limburg-george-baetzing-sacercdoce-femmes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/trump-decret-presidentiel-israel-non-juifs-seconde-classe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jim-sichko-families-mariees-homosexuelles.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vagues-soleil.jpg","https:\/\/img.youtube.com\/vi\/y42cY8QKKI0\/maxresdefault.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/massacre-des-innocents.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-de-langres-france-bapteme-couples-homosexuels.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-dit-a-un-entraineur-de-ne-pas-faire-le-signe-de-croix.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vatican-concert-noel-salle-paul-vi.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-marx-benit-union-homosexuelle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-quitte-messe-sur-une-trottinette.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/homme-condamne-a-17ans-brule-drapeau-lgbt.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-ne-convertissez-pas-les-musulmans-et-juifs.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jean-paul-ii-benie-maciel-abuseur-sexuel.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/lac-montagnes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/st-francois-xavier-v1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-offre-repas-halal-lors-de-la-troisieme-journee-des-pauvres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-autrichien-josef-marketz.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveques-catholiques-irlandais-association-pro-avortement.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveques-australiens-adherence-franc-maconnerie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vincenzo-paglia-dit-heresy-judas-en-enfer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/communion-dans-la-main-distribution.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-amoris-laetitia-thailande-divorces-remaries.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-association-caritative-finance-le-film-rocketman.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/franz-josef-overbeck-pretres-femmes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/stockholm-appartements-personnes-agees-migrants.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-andre-apotre.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jogues-xavier.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/vatican-autorise-predateur-sexuel-caritas-international.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/parlement-europeen-condamne-pologne-loi-anti-pedophilie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/pretre-detroit-prison-agression-homosxuelle.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sainte-catherine-dalexandrie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fraude-complot-holocauste-57-millions.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-homosexuels-hitler-politiciens.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-jean-de-la-croix.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/presentation-de-notre-dame.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-ravasi-ceremonie-pachamama.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jp2-francois-thailande.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/irlande-legalisation-inceste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eclairs-californie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-actuvuste-lesbienne-anglicane-jayne-ozanne.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-peches-ecologiques-catechisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sainte-elisabeth-de-hongrie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/youtube-new-terms-of-service-2019.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/diocese-autrichien-pretre-ceremonie-union-de-meme-sexe.jpg","https:\/\/vaticancatholic.com\/images\/catholic-answers-vaticancatholic-com.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-josaphat-kuntzevitch.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/franco-coppola-messe-pachamama.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-burke-francois-schismatique-toujours-pape.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/diocese-allemand-carcasse-animal-sur-une-croix.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-pachamama-plantation-arbres-culte-paien-chamane-vatican.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-martin-i.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/scalfari-anti-pape-francois-renie-la-resurrection.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-martin-de-tours-renoncant-au-service-militaire-thumb.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-tryphon.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/theodore-d-amasee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/dieu-paien-moloch-synode-amazonie-rome.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/chef-de-tribu-amazonien-ceremonie-paienne-vatican.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/synode-amazonie-document-final-femmes-diacres-1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-krautler-pachamama-rite-dans-la-messe.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-charles-borromee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/apostats-synode-amazonie-droit-canonique-environment.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-claudio-hummes-politicien-communiste-synode-amazonie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-priere-pachamama.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/eveque-mcelroy-femmes-diacres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-revolution-verte-heresie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-heresies-juin-pas-de-proselytisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/ordination-hommes-maries-et-femmes-diacres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/la-ola-a-la-nouvelle-messe-abus-liturgique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-recoit-statue-paienne-pachamama.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/secte-vatican-ii-ordinations-synode-amazonie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-designe-schonborn-gauchistes-synode-amazonie-redaction-document.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/alba-teresa-entend-des-confessions.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/journaliste-atheiste-italien-francois-renie-jesus.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-ceremonie-paienne-amazonienne-synode.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/jacques-chirac-jean-paul-ii-medaille-honneur.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-benit-union-civile-adultere-du-president-colombien.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/creation-et-miracles-version-condensee.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-union-benedictines.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-musulman-imam-bulgarie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-peine-de-mort.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-musulmans.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/proselytisme-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-athanase-3.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-athanase-christ-expiation-salut-pour-tous-les-hommes.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-oecumenisme-pas-une-option.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-copte-orthodoxe-egypte.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-eglise-lutherienne-pas-de-proselytisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/croix-jesus-christ.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/saint-philomene-1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-peine-de-mort-heresie-dec-2018.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/prophhetie-fin-des-temps-lettre-2018.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-declaration-commune-musulman-2019.jpg","https:\/\/vaticancatholic.com\/images\/catholic-answers-vaticancatholic-com.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/notre-dame-cathedrale-novus-ordo-autel-abomination-de-desolation-detruit-1.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/notre-dame-bois-de-chene.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-barbarin-communion-aux-adulteres.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-inter-foi-kenya-afrique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/sodome-et-gomorrhe-destruction.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/120peter-resize.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cimetiere-tombes-bois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/mere-teresa.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-athees-peuvent-aller-au-paradis.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/antipape-francois-dit-a-un-homosexuel-qu-il-a-ete-fait-comme-ca.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-bouddhistes-thailande-mai-2018.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-peine-de-mort-ewtn.jpg","https:\/\/img.youtube.com\/vi\/M-nUicOvaXY\/hqdefault.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/daniel-dugou-antipape-francois.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/canada-drapeau-transgenre.jpg","https:\/\/img.youtube.com\/vi\/BFdjabgo1_o\/maxresdefault.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-mur-lamentations.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-jean-paul-ii-assise-2.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/Paris_Notre-Dame_July_2001.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/john-paul-ii-temple-bouddhiste.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/premier-concile-vatican.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nouvelle-messe-du-cirque.jpg","https:\/\/img.youtube.com\/vi\/zjn8uXTxnBM\/maxresdefault.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-jean-paul-ii-antechrist.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/nouvelle-messe-rock.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/confessional-122763_1920-crop.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-lutheriens-celebre-martin-luther.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/david-hogg.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-amazoniens-perou.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-pas-d-enfer.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/judas-iscariote-mort-enfer-se-pend.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-imam-al-azhar.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/francois-billy-graham.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/youtube-censure-mhfm.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/anti-pape-francois-faux-oecumenisme.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/cardinal-daniel-dinardo-heretique.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/basilique-saint-pierre-rome-italie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/fsspx-fellay-benoit-xvi-heresie.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/premier-concile-vatican.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/foret-lumiere.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/parc-banc.jpg","https:\/\/www.vaticancatholique.com\/images\/120peter-resize.jpg"],"url":["https:\/\/vaticancatholique.com\/vigano-francois-pape-qui-nest-pas-catholique","https:\/\/vaticancatholique.com\/epiphanie-de-notre-seigneur","https:\/\/vaticancatholique.com\/julian-assange-a-subi-un-avc-en-prison-selon-son-pere-julian-a-ete-vaccine-en-prison","https:\/\/vaticancatholique.com\/car-en-ce-jour-nous-est-un-sauveur","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-contre-les-rites-traditionnels","https:\/\/vaticancatholique.com\/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-pere-noel-lantechrist","https:\/\/vaticancatholique.com\/sapin-de-noel","https:\/\/vaticancatholique.com\/celebration-de-noel","https:\/\/vaticancatholique.com\/dogme-de-l-immaculee-conception-proclame-par-pie-ix","https:\/\/vaticancatholique.com\/peut-on-recevoir-absolution-par-telephone","https:\/\/vaticancatholique.com\/sermon-du-saint-cure-d-ars-pour-la-toussaint","https:\/\/vaticancatholique.com\/halloween-est-demoniaque","https:\/\/vaticancatholique.com\/priere-sainte-therese-de-lisieux","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-mosquee-africaine-apostasie","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-irenee-succession-pontifes-romains","https:\/\/vaticancatholique.com\/fausse-menace-virale-fausse-menace-informatique","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-vaccination-acte-d-amour","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-cure-d-ars-commandements-de-dieu","https:\/\/vaticancatholique.com\/quitte-la-secte-vatican-ii-confession","https:\/\/vaticancatholique.com\/dogme-assomption-vierge-marie-pie-xii","https:\/\/vaticancatholique.com\/bible-vierge-marie","https:\/\/vaticancatholique.com\/on-se-demande-ou-sont-les-patients-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/linus-torvalds-promotion-vaccination","https:\/\/vaticancatholique.com\/conseil-constitutionnel-valide-pass-sanitaire-censure-isolement-force","https:\/\/vaticancatholique.com\/deputes-italiens-manifestent-contre-pass-sanitaire","https:\/\/vaticancatholique.com\/camps-isolement-covid-landes-croix-rouge","https:\/\/vaticancatholique.com\/jeune-meurt-quelques-heures-apres-vaccin-pfizer","https:\/\/vaticancatholique.com\/mariage-pasteurs-lesbiennes-beni-par-eglise-protestants","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-restreint-missel-de-1962","https:\/\/vaticancatholique.com\/extension-pass-sanitaire-projet-de-loi","https:\/\/vaticancatholique.com\/lgbt-hongrie-procedure-infraction","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-attali-revolution-avant-2022","https:\/\/vaticancatholique.com\/blachier-guerre-contre-les-anti-vaxx","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-pass-sanitaire-centres-commerciaux","https:\/\/vaticancatholique.com\/lechypre-appel-persecution-non-vaccines","https:\/\/vaticancatholique.com\/lesbienne-caroline-fourest-quatrieme-vague-faute-des-non-vaccines","https:\/\/vaticancatholique.com\/chaton-sauve-sur-l-autoroute","https:\/\/vaticancatholique.com\/ofsp-vacciner-enfants-sans-consentement-parents","https:\/\/vaticancatholique.com\/academie-medecine-obligation-vaccinale","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-cosv-recommande-la-vaccination-en-anneau-contre-un-virus-imaginaire","https:\/\/vaticancatholique.com\/pfizer-plus-covid-19-parmi-vaccines","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-vaccination-provoquerait-des-avc","https:\/\/vaticancatholique.com\/haine-de-saint-antoine-pour-schismatiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/facebook-plus-importante-fuite-de-donnees-personnelles","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-cowan-aucune-preuve-existence-particule-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/flagellation-du-christ","https:\/\/vaticancatholique.com\/agonie-de-jesus-dans-le-jardin","https:\/\/vaticancatholique.com\/sermon-du-saint-cure-d-ars-pour-le-vendredi-saint","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-a-dit-quoi-peine-de-mort-encyclique-sedevacantisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-fraude-nombre-reanimations","https:\/\/vaticancatholique.com\/mort-et-fins-dernieres","https:\/\/vaticancatholique.com\/israel-forte-hausse-mortalite-causee-par-vaccin","https:\/\/vaticancatholique.com\/nantais-24-ans-mort-vaccin-astrazeneca","https:\/\/vaticancatholique.com\/priere-saint-joseph","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-devotion-de-sainte-therese-d-avila-envers-saint-joseph","https:\/\/vaticancatholique.com\/derriere-tout-grand-vaccin-il-y-a-un-juif","https:\/\/vaticancatholique.com\/medecin-en-chef-moderna-piratons-logiciel-vie","https:\/\/vaticancatholique.com\/avant-1789-nombre-eleves-triple-ou-quadruple","https:\/\/vaticancatholique.com\/medecin-jimmy-propagandiste-face-a-di-vizio","https:\/\/vaticancatholique.com\/cyber-polygon-2021-simulation-prochain-complot","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-augustin-contre-manicheens","https:\/\/vaticancatholique.com\/simon-stock-scapulaire-sainte-vierge","https:\/\/vaticancatholique.com\/pape-jean-xxii-bulle-sabbatine","https:\/\/vaticancatholique.com\/voltaire-comploteur-ennemi-eglise","https:\/\/vaticancatholique.com\/pape-leon-xiii-condition-des-ouvriers","https:\/\/vaticancatholique.com\/medecin-jimmy-mohamed-marathon-avec-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/virus-sars-cov-2-n-existe-pas","https:\/\/vaticancatholique.com\/masques-inutiles-complotisme-hanouna","https:\/\/vaticancatholique.com\/franc-maconnerie-espagnole-felicite-francois","https:\/\/vaticancatholique.com\/jacques-attali-comploteur","https:\/\/vaticancatholique.com\/chien-detecter-virus-qui-n-existe-pas","https:\/\/vaticancatholique.com\/offensive-tyrannie-faux-virus-fausse-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/heretiques-bruleront-en-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/ministre-sante-quebec-eliminer-vulnerables","https:\/\/vaticancatholique.com\/dorsten-fraude-covid-demasque","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-zunyou-cdc-chinoise-jamais-isole-sars-cov-2","https:\/\/vaticancatholique.com\/hypocrisie-propagandiste-fisher-vaccins","https:\/\/vaticancatholique.com\/hank-aaron-baseball-americain-mort-apres-vaccin-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/allemagne-internement-citoyens-enfreignent-quarantaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/amerique-maintenant-plus-qu-un-souvenir","https:\/\/vaticancatholique.com\/pape-leon-xiii-liberte-humaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/moderna-arnm-systeme-exploitation","https:\/\/vaticancatholique.com\/ancienne-secretaire-logement-plan-asservissement-cv-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/prefet-police-paris-trotski-carte-voeux","https:\/\/vaticancatholique.com\/espagne-fichage-des-non-vaccines","https:\/\/vaticancatholique.com\/fuite-courriel-canada-plan","https:\/\/vaticancatholique.com\/premier-vaccination-france-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/kiwi-teste-positif-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/decret-autorise-traitement-donnees-personnelles-vaccination","https:\/\/vaticancatholique.com\/nativite-de-jesus-christ","https:\/\/vaticancatholique.com\/juif-jacques-attali-mange-chair-humaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/associations-juives-responsables-islamisation-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/30-experts-appel-contre-vaccination","https:\/\/vaticancatholique.com\/castex-projet-loi-subordonner-deplacements-vaccin","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-feu-vert-vaccins-foetus-avortes","https:\/\/vaticancatholique.com\/incarnation-eut-lieu-dans-personne-pas-dans-natures","https:\/\/vaticancatholique.com\/infirmiere-tombe-pommes-apres-avoir-recu-vaccin-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/depute-propose-discriminer-non-vaccines","https:\/\/vaticancatholique.com\/biden-truquer-vaccination-comme-elections","https:\/\/vaticancatholique.com\/fils-fourniret-de-concert-avec-maitre-en-franc-maconnerie","https:\/\/vaticancatholique.com\/creche-noel-2020-vatican-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/equipe-scientifiques-met-fin-au-debat-test-pcr-sars-cov-2-inutile","https:\/\/vaticancatholique.com\/depute-lrem-interdire-non-vaccines-espace-public","https:\/\/vaticancatholique.com\/temoignage-victime-vaccins","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-comparution-immediate-haine-reseaux-sociaux","https:\/\/vaticancatholique.com\/uk-hancock-ridiculise-faire-croire-qu-il-pleurt","https:\/\/vaticancatholique.com\/marie-mere-de-dieu-et-arche-nouvelle-alliance","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-fichage-selon-convictions-religieuses-decret","https:\/\/vaticancatholique.com\/mettre-en-scene-fausses-vaccinations","https:\/\/vaticancatholique.com\/castex-va-t-il-se-faire-vacciner","https:\/\/vaticancatholique.com\/vaccin-contre-covid-impact-sur-fertilite","https:\/\/vaticancatholique.com\/castex-6-personnes-pour-noel","https:\/\/vaticancatholique.com\/giscard-d-estaing-depenaliser-ivg-en-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-dangerosite-prelevement-nasopharynges","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-lanka-virus-rougeole-proces","https:\/\/vaticancatholique.com\/grece-prison-a-vie-non-respect-isolement","https:\/\/vaticancatholique.com\/seine-saint-denis-budget-deux-fois-ministere-sante","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-feu-vert-adoption-couples-sodomites","https:\/\/vaticancatholique.com\/allemagne-voiture-fonce-sur-chancellerie","https:\/\/vaticancatholique.com\/sejourne-appel-lutter-contre-complotistes","https:\/\/vaticancatholique.com\/quantas-vaccination-obligatoire","https:\/\/vaticancatholique.com\/danemark-incapable-prouver-masques-protegent-sars-cov-2","https:\/\/vaticancatholique.com\/independants-newyorkais-refusent-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/ue-feu-vert-vaccins-decembre-moderna-pfizer","https:\/\/vaticancatholique.com\/vaccins-covid-steriliser-population","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-blackout-en-fevrier","https:\/\/vaticancatholique.com\/5g-officiellement-activee-en-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/schwab-4-eme-revolution-industrielle-identite-physique-digitale-biologie","https:\/\/vaticancatholique.com\/ephad-euthanasie-passive-residents","https:\/\/vaticancatholique.com\/apres-covid-19-cyberattaque","https:\/\/vaticancatholique.com\/restaurants-fermes-jusqu-au-1-er-fevrier","https:\/\/vaticancatholique.com\/lagarde-annonce-en-2014-great-reset-pour-2021","https:\/\/vaticancatholique.com\/ue-distribuer-vaccins-des-janvier-2021","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-compteur-linky-prend-feu-drome","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-felicite-biden","https:\/\/vaticancatholique.com\/norvege-prison-propos-transphobes-prive","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-tunnel-desinfection-supermarche","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-fouche-mort-d-un-cancer-marque-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/serie-the-oa-2019-election-biden","https:\/\/vaticancatholique.com\/gerald-olivier-la-ou-on-compte-apres-trump-perd","https:\/\/vaticancatholique.com\/ephad-deces-attribues-covid-19-sur-base-de-suscpision","https:\/\/vaticancatholique.com\/video-demasque-fraude-massive-elections-americaines","https:\/\/vaticancatholique.com\/election-presidentielle-usa-allegations-fraudes-paraissent-fondees","https:\/\/vaticancatholique.com\/fraude-direct-lors-depouillement","https:\/\/vaticancatholique.com\/joe-biden-organisation-de-fraude-electorale-la-plus-vaste","https:\/\/vaticancatholique.com\/nbc-censure-trump-en-plein-discours","https:\/\/vaticancatholique.com\/afflux-massif-votes-biden-wisconsin","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-fouche-laisse-mourrir-ephad-causes-de-deces","https:\/\/vaticancatholique.com\/hollande-attaque-proximite-synagogue-ferme-antisemite","https:\/\/vaticancatholique.com\/attentat-vienne-etincelles-et-pas-de-sang","https:\/\/vaticancatholique.com\/deprogrammation-operations-morts-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/ancien-directeur-general-sante-enfants-masque-a-la-maison","https:\/\/vaticancatholique.com\/selon-etude-exosomes-virus-indissociables","https:\/\/vaticancatholique.com\/commercante-contourne-confinement-en-offrant-du-pain","https:\/\/vaticancatholique.com\/beziers-arrete-reouverture-commerces-non-essentiels","https:\/\/vaticancatholique.com\/agenda-mondialist-great-reset","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-fouche-tout-le-monde-a-ete-intube","https:\/\/vaticancatholique.com\/docteur-etiquette-covid-patients-rhinopharyngite","https:\/\/vaticancatholique.com\/docteur-denonce-effets-reconfinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/infirmier-reanimation-deces-attribues-au-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-macron-annonce-reconfinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/ambassadeur-france-en-suede-france-est-pays-musulman","https:\/\/vaticancatholique.com\/appel-djihad-individuel-france-faux-attentats","https:\/\/vaticancatholique.com\/candidat-prix-nobel-demonte-complot-fausse-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-robert-bellarmin-sur-la-peine-de-mort-et-heretiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/journaux-scientifiques-refusent-publication-etude-masques","https:\/\/vaticancatholique.com\/virologues-demontre-covid-19-inoffensif-pour-l-homme","https:\/\/vaticancatholique.com\/nouvelle-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-union-civiles-homosexuels","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-ils-ne-passeront-pas-slogan-antifasciste","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-faire-des-francais-des-citoyens-libres","https:\/\/vaticancatholique.com\/chili-eglise-incendiee-par-des-manifestants","https:\/\/vaticancatholique.com\/unicef-vacciner-monde-contre-covid-19-tache-gigantesque","https:\/\/vaticancatholique.com\/google-facebook-youtube-retirer-contenus-antisemites","https:\/\/vaticancatholique.com\/entrepreneur-on-est-officiellement-en-dictature","https:\/\/vaticancatholique.com\/allemagne-aide-speciale-aux-survivants-shoah","https:\/\/vaticancatholique.com\/education-nationale-masques-toxiques-aux-enseignants","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-augmentation-historique-budget-police","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-perronne-medecin-qui-declare-patient-positif-touche-de-l-argent","https:\/\/vaticancatholique.com\/philippot-consequence-mesures-et-mascarade-deuxieme-vague","https:\/\/vaticancatholique.com\/temoignage-parent-ils-sont-en-train-de-maltraiter-les-enfants","https:\/\/vaticancatholique.com\/tests-pcr-90-positifs-pas-malades-selon-docteur","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-veut-que-citoyens-s-approprient-regle-des-six","https:\/\/vaticancatholique.com\/agenda-21-concentrer-les-populartions-dans-des-villes-intelligentes","https:\/\/vaticancatholique.com\/senat-autorise-darmanin-a-nous-surveiller-violation-droit-europeen","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-pretre-fsspx-accuse-avoir-abuse-au-moins-15-victimes","https:\/\/vaticancatholique.com\/femmes-obligees-de-porter-le-masque-pendant-accouchement","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-decrete-couvre-feu-dans-plusieurs-metropoles","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-declare-que-nous-sommes-dans-cette-deuxieme-vague","https:\/\/vaticancatholique.com\/oms-pointe-consequences-nefastes-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/facebook-interdire-tout-contenu-nie-ou-deforme-holocauste","https:\/\/vaticancatholique.com\/franc-macons-espagnols-francois-adopte-principe-maconniques","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-cowan-apres-60-cycles-pcr-positif-dans-100-pourcents-des-cas","https:\/\/vaticancatholique.com\/ancien-president-licra-mis-en-examen-pour-viol","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-autorise-usage-therapeutique-cannabis-des-mars-2021","https:\/\/vaticancatholique.com\/neurologue-allemande-privation-oxygene-dangereuse-pour-cerveau","https:\/\/vaticancatholique.com\/schiappa-polygamie-retirer-le-titre-de-sejour","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-condamne-a-nouveau-la-peine-de-mort","https:\/\/vaticancatholique.com\/victoire-de-lepante-contre-islamisme-grace-a-recitation-chapelet","https:\/\/vaticancatholique.com\/belgique-transgenre-accede-au-gouvernement","https:\/\/vaticancatholique.com\/vaccin-covid-19-suisse-signe-contrat-avec-moderna","https:\/\/vaticancatholique.com\/trump-affirme-positif-au-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-5-millions-dons-destines-notre-dame-pour-payer-salaires","https:\/\/vaticancatholique.com\/inventeur-pcr-trouver-presque-n-importe-quoi-chez-n-importe-qui","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-operation-moon-shot-royaume-uni","https:\/\/vaticancatholique.com\/amazon-introduit-paiement-sans-contact-paume-main","https:\/\/vaticancatholique.com\/fausse-pandemie-covid-19-mortalite","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-perronne-tests-pcr-totalement-bidons","https:\/\/vaticancatholique.com\/vaccin-covid-19-deux-volontaires-pathologies-neurologiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/candidate-mairie-londres-suspendue-ne-pas-voter-pour-un-juif","https:\/\/vaticancatholique.com\/autriche-victimes-nazi-et-descendant-demander-citoyennete-autrichienne","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-flambee-violences-nord-est-parisien","https:\/\/vaticancatholique.com\/president-commission-europeene-zones-libres-de-ligbtqi-n-ont-rien-a-faire-dans-notre-union","https:\/\/vaticancatholique.com\/arrestations-preventives-gilets-jaunes-situation-illegale","https:\/\/vaticancatholique.com\/president-bielorussie-accuse-fmi-banque-mondiale-soudoyer-restrictions-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/chirurgien-parle-escroquerie-port-masque-obligatoire","https:\/\/vaticancatholique.com\/violent-incendie-port-beyrouth-un-mois-apres-explosion","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-perronne-on-est-entrain-de-generer-une-fausse-epidemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/quebec-emprionnement-lieux-secret-refus-de-cooperer-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/port-masque-macron-manque-de-s-etouffer","https:\/\/vaticancatholique.com\/pneumologue-demasque-mascarade-du-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/chevaux-aiment-pas-abominable-drapeau-lgbt-peint-sur-chaussee","https:\/\/vaticancatholique.com\/italie-maire-interdire-port-masque-certaines-situations","https:\/\/vaticancatholique.com\/gerard-depardieu-convertit-orthodoxie-tout-en-songeant-convertir-judaisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/magicien-emission-television-francaise-1977","https:\/\/vaticancatholique.com\/suisse-amende-retrait-permis-masque-suspendu-retroviseur","https:\/\/vaticancatholique.com\/lyon-arrete-rendant-obligatoire-port-masque-retoque","https:\/\/vaticancatholique.com\/australie-enfonce-porte-incitation-manifester-contre-le-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/strasbourg-pas-legal-imposer-port-du-masque-toute-heure-tout-lieu","https:\/\/vaticancatholique.com\/espagne-foule-chassent-police-qui-arretait-dame-sans-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/angleterre-ecole-menace-d-exclure-eleves-blagues-sur-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/australie-femme-enceinte-interpellee-organise-manifestation-anti-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-augustin-necessite-du-bapteme-pour-le-salut","https:\/\/vaticancatholique.com\/63-tombes-vandalisees-en-france-pactiser-avec-le-diable","https:\/\/vaticancatholique.com\/fabricants-vaccins-covid-19-pression-ue-protection-juridique","https:\/\/vaticancatholique.com\/francais-refuseraient-de-porter-le-masque-au-travail","https:\/\/vaticancatholique.com\/gates-organismes-genetiquement-modifies-et-injectons-bras-petits-enfants","https:\/\/vaticancatholique.com\/vaccin-covid-19-modifier-le-genome","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-esprit-bible","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-detournez-regard-quand-croisez-d-autres-personnes","https:\/\/vaticancatholique.com\/magasinier-portait-pas-masque-sur-nez-arrete-par-police","https:\/\/vaticancatholique.com\/prof-tousaint-face-gens-qui-ne-croient-pas-aux-recommandations-qu-ils-transmettent","https:\/\/vaticancatholique.com\/australie-veut-rendre-vaccin-obligatoire","https:\/\/vaticancatholique.com\/inscrivez-vous-au-bulletin","https:\/\/vaticancatholique.com\/black-lives-matter-tres-intime-avec-esprits-qu-on-invoque-regulierement","https:\/\/vaticancatholique.com\/jean-castex-veut-etendre-port-du-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/effets-physiologiques-du-dioxyde-de-carbone","https:\/\/vaticancatholique.com\/israel-detruit-beyrouth-est-avec-une-arme-nouvelle","https:\/\/vaticancatholique.com\/beyrouth-nouvelle-messe-explosion","https:\/\/vaticancatholique.com\/mesures-gouvernements-fait-grimper-la-mortalite-dans-le-monde","https:\/\/vaticancatholique.com\/prof-toussaint-pandemie-se-mesure-au-taux-de-patients-qu-elle-emporte","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-avortement-autorise-jusqu-au-terme-de-la-grossesse","https:\/\/vaticancatholique.com\/allemagne-mobilisation-de-masse-contre-port-du-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/vie-de-saint-pantaleon-martyr","https:\/\/vaticancatholique.com\/ennemi-commun-homme-blanc-nous-devons-nous-en-debarrasser","https:\/\/vaticancatholique.com\/adama-traore-plainte-pour-viol-depose-par-individu-23-ans","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-relique-saint-boniface-derobees","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-statue-de-la-sainte-vierge-vandalisee","https:\/\/vaticancatholique.com\/decret-conseil-etat-turc-transforme-basilique-sainte-sophie-en-mosquee","https:\/\/vaticancatholique.com\/les-papes-contre-l-islam","https:\/\/vaticancatholique.com\/president-conseil-europeen-pour-la-fatwa-et-recherche-islam-doit-conquerir-rome","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-posait-nu-sur-site-de-rencontre-homosexuel","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-auxiliaire-ivre-attouchements-sur-petit-garcon","https:\/\/vaticancatholique.com\/asthmatique-licencie-pour-avoir-enleve-son-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/test-niveau-co2-dans-les-masques","https:\/\/vaticancatholique.com\/kamnga-jamais-vu-en-france-victime-racisme-aussi-libre-que-assa-traore","https:\/\/vaticancatholique.com\/paris-fete-des-chats-remplace-assomption-sainte-vierge","https:\/\/vaticancatholique.com\/incendie-cathedrale-de-nantes-piste-criminelle-privilegiee","https:\/\/vaticancatholique.com\/masque-aucune-protection-contre-le-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/belgique-port-masque-obligatoire-sous-peine-prison","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-agents-securite-demanderont-de-porter-le-masque","https:\/\/vaticancatholique.com\/port-masque-obligatoire-des-la-semaine-prochaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/stella-kamnga-haine-anti-blanc","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-macron-masque-obligatoire-lieux-publics-clos","https:\/\/vaticancatholique.com\/revolution-francaise-silence-sur-le-genocide-vendeen","https:\/\/vaticancatholique.com\/thailande-en-passe-autoriser-unions-meme-sexe","https:\/\/vaticancatholique.com\/co-fondatrice-black-lives-matter-juive-et-homosexuelle-mariee-transexuelle","https:\/\/vaticancatholique.com\/co-fondatrice-black-lives-matter-formees-marxistes","https:\/\/vaticancatholique.com\/encyclopedie-juive-plantations-coton-nombreuses-regions-entre-les-mains-des-juifs","https:\/\/vaticancatholique.com\/professeure-cambridge-white-lives-don-t-matter","https:\/\/vaticancatholique.com\/nativite-de-saint-jean-baptiste","https:\/\/vaticancatholique.com\/leader-blm-status-vitraux-jesus-blanc-detruits","https:\/\/vaticancatholique.com\/imam-mohamed-khattabi-garde-a-vue-agression-sexuelle","https:\/\/vaticancatholique.com\/assa-traore-polygamie-experience-formidable","https:\/\/vaticancatholique.com\/deux-ans-apres-condamnation-pretre-pedophile-arrete","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-antoine-de-padoue","https:\/\/vaticancatholique.com\/bienheureux-rusbrock-s-opposa-dogmes-infames-malgre-hostilite","https:\/\/vaticancatholique.com\/bienheureux-henri-suso-accuse-avoir-empoisonne-fontaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/litanies-du-sacre-coeur-de-jesus","https:\/\/vaticancatholique.com\/loi-haine-conseil-constitutionnel-refuse-censure-sans-juge","https:\/\/vaticancatholique.com\/coup-de-pied-au-visage-et-crie-black-lives-matter","https:\/\/vaticancatholique.com\/pentagone-jeu-de-guerre-2018-revolte-seattle","https:\/\/vaticancatholique.com\/magistrat-mise-en-examen-pour-avoir-propose-viol-sa-fille-de-12-ans","https:\/\/vaticancatholique.com\/voisins-derek-chauvin-savions-pas-qu-il-etait-policier","https:\/\/vaticancatholique.com\/george-floyd-aucun-ambulancier-present","https:\/\/vaticancatholique.com\/trois-faux-policiers-interpellation-raciste-censee-discrediter-la-police","https:\/\/vaticancatholique.com\/thierry-attali-betar-on-utilisait-la-violence","https:\/\/vaticancatholique.com\/ancien-membre-du-betar-bizarrement-on-etait-pas-arrete","https:\/\/vaticancatholique.com\/notre-video-franc-maconnerie-censuree-par-youtube","https:\/\/vaticancatholique.com\/rabbin-dit-grandes-hecatombes-se-prepareront-a-rome","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-dance-irlandaise-fin-de-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/trump-visite-sanctuaire-national-antipape-jean-paul-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/statue-vierge-intacte-apres-chute-de-150-metres","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-bete-de-l-evenement-est-la-et-elle-arrive","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-vaccin-contre-coronavirus-partage-dans-le-monde-entier","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-loi-contre-haine-sur-internet-adopte-par-parlement","https:\/\/vaticancatholique.com\/vie-du-pape-saint-pie-v","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-croix-cisaillee-inscription-larcin-des-sorciere-heretiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/migrant-afghan-garde-a-vue-homicide-president-itinerance","https:\/\/vaticancatholique.com\/laurence-peignot-medecin-medecins-alimenter-une-psychose-collective","https:\/\/vaticancatholique.com\/les-gens-pensaient-bonne-economie-sans-fondement-moral","https:\/\/vaticancatholique.com\/italie-opposant-confinement-hopital-psychiatrique","https:\/\/vaticancatholique.com\/cabinet-americain-pour-gerer-le-depistage-en-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/a-plus-de-38-impossible-d-embarquer-air-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-personne-agees-invitees-a-se-maintenir-en-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-certaines-gares-pourront-etre-fermees-en-cas-de-surfrequentation","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-deconfinement-deplacements-limites","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-isoler-au-plus-vite-les-porteurs-du-virus","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-travail-identification-sera-engage","https:\/\/vaticancatholique.com\/casques-pour-verifier-la-temperature-des-passagers","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-factures-paye-factures-prostituees-transgenres","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-remercie-les-medias-pour-leur-travail","https:\/\/vaticancatholique.com\/masques-protegeraient-pas-du-rhume","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid19-masques-ne-fonctionnent-pas-selon-etude","https:\/\/vaticancatholique.com\/loi-avia-adoptee-en-pleine-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/meet-teams-webex-epingles-donnees-personnelles","https:\/\/vaticancatholique.com\/commerces-peuvent-pas-refuser-un-paiement-en-especes","https:\/\/vaticancatholique.com\/entree-en-france-contraintes-si-refus-isolement","https:\/\/vaticancatholique.com\/quatorzaine-imposee-a-toute-personne-qui-entre-en-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/contact-tracing-donnees-medicales-porter-connaissance-grand-nombre-intervenants","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-etat-veut-tester-personnes-sans-symptome","https:\/\/vaticancatholique.com\/stopcovid-bracelet-electronique-pas-de-smartphone","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid19-france-mettre-en-place-des-brigades","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-deux-bases-de-donnees-personnes-testees-positives-et-potentiellement-infectes","https:\/\/vaticancatholique.com\/de-la-chastete-de-marie","https:\/\/vaticancatholique.com\/700-000-tests-par-jour-a-partir-du-11-mai","https:\/\/vaticancatholique.com\/verbalisee-promenait-a-1-2-km-du-domicile-dans-la-foret","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-meme-mort-clairement-autre-quand-meme-attribuee-au-covid","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-contredit-postulats-de-koch","https:\/\/vaticancatholique.com\/bill-gates-admet-vaccins-utilises-pour-depopulation","https:\/\/vaticancatholique.com\/bill-gates-solution-finale-vaccins","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-donc-c-etait-un-canular","https:\/\/vaticancatholique.com\/port-masque-peut-il-etre-dangereux","https:\/\/vaticancatholique.com\/5g-twitter-renforce-liste-sujets-interdits-coronavirus","https:\/\/vaticancatholique.com\/cia-rapport-2005-declenchement-possible-pandemie-mondiale","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-meurt-avec-covid19-comme-mort-du-covid19","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-kit-tests-covid-19-ne-pas-utiliser-pour-procedures-de-diagnostic","https:\/\/vaticancatholique.com\/mit-brennender-sorge-pape-pie-xi-condamnant-national-socialisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/gouvernement-francais-veut-isoler-porteurs-covid-19-soit-maison-soit-hotel","https:\/\/vaticancatholique.com\/promoteur-ivg-veran-geste-barrieres-grippe","https:\/\/vaticancatholique.com\/edouard-philippe-tester-beaucoup-vite-rapidement","https:\/\/vaticancatholique.com\/5g-pour-faire-durer-pandemie-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/deconfinement-pas-le-retour-a-la-situation-d-avant","https:\/\/vaticancatholique.com\/edouard-philippe-vie-apres-11-mai-pas-exactement-vie-d-avant-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/edouard-philippe-crise-economique-sera-brutale","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-avocat-affirme-que-le-confinement-est-illegal","https:\/\/vaticancatholique.com\/generalisation-courant-alternatif-explosion-de-grippe","https:\/\/vaticancatholique.com\/antenne-5g-incendiee-en-belgique","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-manifestations-protester-contre-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/bill-gates-causer-mort-infantile-au-lieu-de-reduire-mortalite-infantile","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-levee-confinement-fete-juive-de-lag-baomer","https:\/\/vaticancatholique.com\/arrivee-telegraphe-electrique-gens-malades","https:\/\/vaticancatholique.com\/google-apple-tacage-lutter-contre-coronavirus","https:\/\/vaticancatholique.com\/regina-coeli-reine-des-cieux","https:\/\/vaticancatholique.com\/gouvernement-ordonnance-installation-5g-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/hopital-rouen-reanimation-apparemment-vide","https:\/\/vaticancatholique.com\/usa-cdc-autorise-cause-deces-covid-19-supposee","https:\/\/vaticancatholique.com\/policier-droit-determiner-premiere-necessite-non","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-8000-detenus-liberes-covid-19-prisons","https:\/\/vaticancatholique.com\/toulon-deux-hopitaux-vides-en-pleine-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-hopital-vide-pleine-pandemie-lons-le-saunier","https:\/\/vaticancatholique.com\/hopital-saint-antoine-paris-vide","https:\/\/vaticancatholique.com\/olivier-verant-s-inquiete-diminution-ivg","https:\/\/vaticancatholique.com\/coronavirus-union-europeenne-450-millions-au-maroc","https:\/\/vaticancatholique.com\/youtube-limite-contenus-5g-coronavirus","https:\/\/vaticancatholique.com\/emprisonnement-a-domicile-castaner-durcir-mesures-en-cas-de-relachement","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-abandonne-vicaire-du-christ-annuaire-pontifical","https:\/\/vaticancatholique.com\/ceux-qu-on-trouve-dans-reanimations-confinement-pas-respecte","https:\/\/vaticancatholique.com\/interdiction-acces-sentiers-pedestres-et-forets-jura","https:\/\/vaticancatholique.com\/covid-19-google-publie-donnees-geolocalisation-android-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/duperie-covid-19-moins-de-morts-mars","https:\/\/vaticancatholique.com\/fausse-pandemie-covid-19-predite-2005-cia","https:\/\/vaticancatholique.com\/italie-plus-d-argent-pour-s-acheter-produits-de-premieres-necessites","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-secret-complet-de-la-salette","https:\/\/vaticancatholique.com\/paroles-de-notre-seigneur-a-sainte-therese-d-avila-souffrances","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-francois-d-assise-et-la-joie-parfaite","https:\/\/vaticancatholique.com\/mascarade-covid-19-duerte-menace-de-mort-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/entretien-entre-saint-basile-et-le-prefet-du-pretoire-sous-l-empereur-valens","https:\/\/vaticancatholique.com\/vision-de-l-enfer-de-sainte-therese-d-avila","https:\/\/vaticancatholique.com\/explosion-d-une-eglise-empeche-grace-a-la-sainte-vierge","https:\/\/vaticancatholique.com\/orange-recycle-service-geolocalisation-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/fausse-pandemie-de-covid-19-moins-de-morts-cette-annee-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/mascarade-d-une-pandemie-bientot-tous-suivis-a-la-trace","https:\/\/vaticancatholique.com\/belgique-lancement-5g-en-pleine-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/royaume-uni-confinement-de-six-mois-ou-plus","https:\/\/vaticancatholique.com\/personne-en-italie-n-est-mort-du-coronavirus","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-jean-damascene-main-rattachee-au-poignet-miraculeusement","https:\/\/vaticancatholique.com\/pandemie-deces-faussement-attribues-au-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-urgences-deja-saturees-avant-pandemie-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/conseil-constitutionnel-met-en-place-moyens-de-la-dictature","https:\/\/vaticancatholique.com\/miracle-eucharistique-de-st-jean-chrysostome","https:\/\/vaticancatholique.com\/event-201-comme-si-elle-allait-arriver","https:\/\/vaticancatholique.com\/octobre-2019-exercice-pandemie-fictive-coronavirus-event-201","https:\/\/vaticancatholique.com\/belgique-prolongation-supercherie-confinement-19-avril-au-moins","https:\/\/vaticancatholique.com\/confinement-france-maire-ordonne-de-retirer-tous-les-bancs-publics","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-hommes-condamnes-4-mois-de-prison","https:\/\/vaticancatholique.com\/confinement-grotesque-controles-et-amendes-frolent-abus-de-pouvoir","https:\/\/vaticancatholique.com\/prolongement-mascarade-confinement-15-avril","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-suivre-a-la-trace-la-population-covid-19","https:\/\/vaticancatholique.com\/jamais-recours-au-confinement-population-saine","https:\/\/vaticancatholique.com\/insee-612000-deces-en-france-en-2019-1700-morts-par-jour","https:\/\/vaticancatholique.com\/royaume-uni-depistage-massif-covid-19-se-prepare","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-raoult-pas-d-infection-virale-respiratoire-qui-ne-soit-pas-saisonniere","https:\/\/vaticancatholique.com\/colombie-manifestans-nous-avons-faim-quarantaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-raoult-aurait-ete-menace-par-medecin-chu-de-nantes","https:\/\/vaticancatholique.com\/prophetie-sainte-terese-d-avile-service-ordre-religieux-a-l-eglise","https:\/\/vaticancatholique.com\/canular-covid-19-police-ordre-d-eviter-certains-quartiers","https:\/\/vaticancatholique.com\/mascarade-du-confinement-pas-une-priorite-dans-les-quartiers","https:\/\/vaticancatholique.com\/duperie-covid-19-onu-appelle-a-liberer-des-detenus","https:\/\/vaticancatholique.com\/suisse-swisscom-aidera-confederation-detecter-attroupements","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-un-maraicher-empeche-de-vendre-sa-recolte","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-fermeture-aeroport-d-orly","https:\/\/vaticancatholique.com\/notre-seigneur-a-sainte-terese-d-avila-images","https:\/\/vaticancatholique.com\/supercherie-covid-19-sanary-sur-mer-interdit-de-sortir-pour-une-seule-baguette","https:\/\/vaticancatholique.com\/gendarme-menace-une-femme-pour-des-courses-jugees-non-indispensables","https:\/\/vaticancatholique.com\/confinement-france-faux-gendarmes-postes-sur-les-routes","https:\/\/vaticancatholique.com\/italie-maire-enverra-police-avec-lance-flammes","https:\/\/vaticancatholique.com\/annonciation-de-la-sainte-vierge-marie","https:\/\/vaticancatholique.com\/belloubet-liberation-prisonniers-peines-de-prison-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-raoult-plutot-moins-de-morts-que-d-habitude","https:\/\/vaticancatholique.com\/pologne-application-surveiller-mises-en-quarantaine","https:\/\/vaticancatholique.com\/mascarade-du-coronavirus-durcissement-des-restrictions-en-france","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-promenades-limitees-1-kilometre-du-domicile","https:\/\/vaticancatholique.com\/italie-medecin-a-la-retraite-affirme-que-le-coronavirus-est-un-canular","https:\/\/vaticancatholique.com\/dr-raoult-pas-de-modification-de-la-mortalite-dans-le-pays","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-admire-l-observance-juive-du-chabbat","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-prison-pour-ceux-qui-ne-respectent-pas-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/israel-surveillance-technologique-massive-pour-freiner-la-pandemie","https:\/\/vaticancatholique.com\/coronavirus-liberte-d-aller-et-venir-projet-de-loi","https:\/\/vaticancatholique.com\/epidemie-coronavirus-la-suisse-interdit-les-rassemblements-de-plus-de-5-personnes","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-benoit-au-mont-cassin","https:\/\/vaticancatholique.com\/nice-drone-pour-faire-respecter-le-confinement","https:\/\/vaticancatholique.com\/duperie-coronavirus-uri-interdiction-de-sortir-plus-de-65-ans","https:\/\/vaticancatholique.com\/coronavirus-20-personnes-sur-une-terrasse-en-suisse-condamnation","https:\/\/vaticancatholique.com\/supercherie-du-coronavirus-premieres-gardes-a-vue","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-christ-est-un-legislateur-a-qui-il-faut-obeir","https:\/\/vaticancatholique.com\/reseau-secret-juif-pour-un-europeen-sur-cinq","https:\/\/vaticancatholique.com\/portugal-parlement-donne-son-feu-vert-textes-en-faveur-de-l-euthanasie","https:\/\/vaticancatholique.com\/scientifique-pense-aluminium-joue-tres-probablement-un-role-dans-autisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/secte-vatican-ii-ouverture-archives-pie-xii-holocauste","https:\/\/vaticancatholique.com\/vatican-prequisitions-en-cours-affaire-investissement-opaques","https:\/\/vaticancatholique.com\/pologne-des-villes-instaurent-des-zones-sans-ideologie-lgbt","https:\/\/vaticancatholique.com\/suisse-conseil-federal-veut-mettre-en-place-un-mariage-pour-sodomite-rapidement","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-tempete-dennis-frappe-l-extreme-ouest-breton","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-recoit-un-prix-du-congres-juif-europeen","https:\/\/vaticancatholique.com\/danger-de-mort-au-royaume-uni-frappe-par-la-tempete-dennis","https:\/\/vaticancatholique.com\/anses-risques-sanitaires-5g","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-et-magicien-vatican-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/quartier-immigre-bruxelles-eglise-transformee-en-cenre-sportif-population-radicalement-change","https:\/\/vaticancatholique.com\/provence-messe-des-truffes","https:\/\/vaticancatholique.com\/france-5-ans-de-prison-pour-membre-reseau-clandestin","https:\/\/vaticancatholique.com\/deliveroo-prefere-sans-papiers","https:\/\/vaticancatholique.com\/images-eruption-volcan-indonesie","https:\/\/vaticancatholique.com\/gerard-araud-ex-ambassadeur-de-france-au-service-dune-entreprise-de-cyber-espionnage-israelien","https:\/\/vaticancatholique.com\/grecs-ne-veulent-pas-des-nouveaux-camps-de-migrants","https:\/\/vaticancatholique.com\/suede-migrants-poignardent-suedois","https:\/\/vaticancatholique.com\/macron-pere-forcement-un-male","https:\/\/vaticancatholique.com\/en-croatie-les-couples-homosexuels-vont-desormais-pouvoir-accueillir-des-enfants-places","https:\/\/vaticancatholique.com\/crypto-suisse-permis-a-la-cia-d-espionner","https:\/\/vaticancatholique.com\/poutine-pas-de-parent-1-et-de-parent-2","https:\/\/vaticancatholique.com\/croissant-musulman-sur-une-eglise-d-albi","https:\/\/vaticancatholique.com\/grue-s-effondre-sur-cathedrale-ou-synode-ouvert","https:\/\/vaticancatholique.com\/bagdad-s-est-reveillee-sous-un-rarissime-manteau-blanc","https:\/\/vaticancatholique.com\/recit-d-une-des-apparitions-de-lourdes","https:\/\/vaticancatholique.com\/au-moins-sept-morts-europe-apres-passage-de-ciara","https:\/\/vaticancatholique.com\/prison-avec-sursis-requise-pour-des-tweets-sur-le-lobby-lgbt","https:\/\/vaticancatholique.com\/funerailles-pour-le-sodomite-notoire-michou","https:\/\/vaticancatholique.com\/alsace-carnaval-a-la-messe-dominicale","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-slovenie-se-dote-d-une-mosquee-apres-cinquante-ans-d-attente","https:\/\/vaticancatholique.com\/loi-criminalisant-l-homophobie-approuvee-par-referendum-en-suisse","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-messe-novus-ordo-se-feminise","https:\/\/vaticancatholique.com\/messe-des-skieurs-au-jura","https:\/\/vaticancatholique.com\/fbi-met-nationalistes-blancs-et-neo-nazi-au-meme-niveau-que-l-ei","https:\/\/vaticancatholique.com\/rabbins-demandent-le-retrait-d-une-eglise-a-auschwitz","https:\/\/vaticancatholique.com\/nouvel-hopital-construit-pour-le-coronavirus-ressemble-a-une-prison-chine","https:\/\/vaticancatholique.com\/universite-catholique-de-louvain-formera-des-imams-des-2020","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-a-recu-melinda-gates-secretement","https:\/\/vaticancatholique.com\/terrain-se-prepare-pour-prochain-chef-de-la-prostituee-de-babylon","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-abolition-du-celibat-sacerdotal","https:\/\/vaticancatholique.com\/coronavirus-cause-par-5g-ou-canular-pour-vaccination-mondiale","https:\/\/vaticancatholique.com\/purification-de-la-sainte-vierge-presentation-notre-seigneur","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-a-dit-que-protestants-et-catholiques-sont-tres-proche-dans-leur-facon-d-adorer","https:\/\/vaticancatholique.com\/islam-pret-a-conquerir-l-europe-et-apres-l-amerique","https:\/\/vaticancatholique.com\/chine-interdit-funerailles-chretiennes-et-empeche-proche-d-accompagner-defunts","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveques-allemands-veulent-inclurent-la-sodomie-dans-le-catechisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/danse-islamique-messe-de-noel-novus-ordo-indonesie","https:\/\/vaticancatholique.com\/cardinal-italien-catholiques-qui-n-aiment-pas-le-pape-francois-peuvent-devenir-protestants","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-soutient-biens-publics-pour-homosexuels","https:\/\/vaticancatholique.com\/cardinal-schonborn-traite-saint-pius-v-d-antisemite","https:\/\/vaticancatholique.com\/a-propos-de-ce-site","https:\/\/vaticancatholique.com\/benoit-xvi-prie-et-benit-avec-un-schismatique-orthodoxe","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-raul-vera-celebre-une-messe-homosexuelle","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveques-catholiques-francais-approuvent-suppressions-references-au-sexe-des-parents-bapteme","https:\/\/vaticancatholique.com\/messe-et-souper-protestant-tres-proche-selon-francois","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-allemand-avertit-les-pretres-de-ne-pas-precher-sur-l-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-de-buffalo-dit-je-connais-des-pretres-gays-et-ils-sont-super","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-buffalo-conjoint-gay-a-la-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/cardinal-catholique-pro-gay-respecte-pleinement-l-atheisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-sainte-famille","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-annule-credo-pour-plaire-aux-non-croyants","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-conforte-dans-son-style-de-vie-sodomite-par-francois","https:\/\/vaticancatholique.com\/avortement-en-tete-des-causes-de-deces-2019","https:\/\/vaticancatholique.com\/apostasie-pretre-nomme-par-francois-john-sichko","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-exclusion-des-femmes-du-sacerdoce-fondamentalement-injuste","https:\/\/vaticancatholique.com\/decret-trump-interdit-les-critiques-du-judaisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-nomme-par-l-antipape-francois-il-y-a-des-familles-mariees-homosexuelles-saintes","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-bapteme-d-eau-est-la-porte-spirituelle-en-christ","https:\/\/vaticancatholique.com\/pourquoi-tant-de-gens-ne-peuvent-pas-croire","https:\/\/vaticancatholique.com\/saints-innocents","https:\/\/vaticancatholique.com\/les-dioceses-francais-introduisent-le-formulaire-de-demande-de-bapteme-homosexuel","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-a-demande-a-un-entraineur-de-football-de-ne-pas-faire-le-signe-de-croix","https:\/\/vaticancatholique.com\/catechese-de-pachamama-inclut-dans-le-concert-de-noel-de-francois","https:\/\/vaticancatholique.com\/cardinal-les-couples-gays-peuvent-recevoir-une-benediction-de-l-eglise","https:\/\/vaticancatholique.com\/un-pretre-quitte-la-messe-du-reveillon-de-noel-en-trottinette","https:\/\/vaticancatholique.com\/homme-condamne-a-17-ans-pour-avoir-brule-un-drapeau-lgbt-merite-selon-pasteur","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-condamne-les-tentatives-de-conversion-des-musulmans-et-des-juifs","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-legion-du-christ-a-abuse-de-pres-de-deux-cents-garcons","https:\/\/vaticancatholique.com\/une-preuve-biblique-supplementaire-de-la-necessite-du-bapteme-d-eau","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-francois-xavier","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-offre-repas-halal-lors-de-la-troisieme-journee-des-pauvres","https:\/\/vaticancatholique.com\/nouvel-eveque-creation-d-un-sacerdoce-feminin-et-messe-facultative","https:\/\/vaticancatholique.com\/association-caritative-irlandaise-rassemblement-pro-avortement-lgbt","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveques-australiens-d-accord-que-des-catholiques-deviennent-des-francs-macons","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-accuse-d-heresie-les-catholiques-qui-disent-que-judas-est-en-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/foule-distribue-la-communion-messe-antipape-francois","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-amoris-laetitia-est-le-magistere-au-sujet-des-divorces-et-remaries","https:\/\/vaticancatholique.com\/association-caritative-du-pape-financement-film-sexuellement-explicite-pro-lgbt-elton-john","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-et-defenseur-des-lgbt-voit-des-pretresses-arriver-dans-la-secte-vatican-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/stockholm-personnes-agees-chassees-pour-faire-place-aux-migrants","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-andre-aine-des-apotres","https:\/\/vaticancatholique.com\/refutation-de-l-objection-protestante-sur-celibat","https:\/\/vaticancatholique.com\/vatican-autorise-un-predateur-sexuel-a-diriger-caritas-international","https:\/\/vaticancatholique.com\/ue-condamne-la-loi-anti-pedophilie","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-de-detroit-prison-pour-agression-homosexuelle-durant-une-confession","https:\/\/vaticancatholique.com\/sainte-catherine-d-alexandrie","https:\/\/vaticancatholique.com\/fraudeur-huit-ans-de-prison-complot-57-millions-holocauste","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-discours-dirigeants-du-monde-persecution-des-homosexuels-par-hitler","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-jean-de-la-croix","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-presentation-de-notre-dame","https:\/\/vaticancatholique.com\/video-du-cardinal-ravasi-honorant-pachamama","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-thailande-rencontre-bouddhistes-et-autres-fausses-religions","https:\/\/vaticancatholique.com\/irlande-envisage-de-legaliser-l-inceste","https:\/\/vaticancatholique.com\/heresie-appartenir-a-la-ame-de-l-eglise-sans-appartenir-a-son-corps","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-rencontre-une-militante-lesbienne-qui-soutient-la-criminalisation-de-la-therapie-de-conversion-pour-les-sodomites","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-peches-ecologiques-au-catechisme","https:\/\/vaticancatholique.com\/sainte-elisabeth-de-hongrie","https:\/\/vaticancatholique.com\/nouvelles-conditions-de-youtube-suppression-comptes-juges-non-viables","https:\/\/vaticancatholique.com\/diocese-confirme-pretre-catholique-liturgie-celebrant-une-union-lesbiennes","https:\/\/vaticancatholique.com\/catechumene-qui-serait-alle-en-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-josaphat-kuntzevitch","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-nonce-papal-au-mexique-defend-les-ceremonies-paiennes-en-les-appelant-des-rituels-parfaitement-catholiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/le-pape-pourrait-mener-un-schisme-burke-oui","https:\/\/vaticancatholique.com\/diocese-allemand-carcasse-animal-sur-la-croix-c-est-de-l-art","https:\/\/vaticancatholique.com\/chamanisme-au-vatican-plantation-arbre-faisait-partie-de-l-adoration-de-pachamama","https:\/\/vaticancatholique.com\/pape-saint-martin-i","https:\/\/vaticancatholique.com\/scalfari-le-pape-a-nie-la-resurrection-corporelle-de-jesus-christ","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-martin-de-tours","https:\/\/vaticancatholique.com\/saints-tryphon-respice-nymphe","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-theodore-d-amasee","https:\/\/vaticancatholique.com\/statue-du-dieu-antique-du-sacrifice-d-enfants-exposee-a-rome","https:\/\/vaticancatholique.com\/chef-de-tribu-amazonien-ceremonie-paienne-au-vatican","https:\/\/vaticancatholique.com\/synode-appel-au-ministere-des-femmes-a-la-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/krautler-adoration-de-pachamama-dans-la-nouvelle-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-charles-borromee","https:\/\/vaticancatholique.com\/apostats-au-synode-amazonie-canon-pour-souligner-le-devoir-envers-environnement","https:\/\/vaticancatholique.com\/chef-du-synode-amazonie-invite-une-communiste-au-vatican","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveques-italiens-publient-une-priere-a-pachamama","https:\/\/vaticancatholique.com\/mcelroy-eveques-favorable-admission-de-femmes-au-diaconat","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-revolution-verte","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-dit-aux-charges-de-la-communication-de-ne-pas-convertir-les-gens","https:\/\/vaticancatholique.com\/comprendre-signification-du-paganisme-au-synode-sur-l-amazonie","https:\/\/vaticancatholique.com\/membres-secte-vatican-ii-ola-pendant-la-nouvelle-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-benit-statue-paienne-nue-et-la-recoit-en-se-prosternant","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveque-blame-manque-de-saintete-pour-penurie-de-pretre-dit-que-saintete-c-est-respect-des-differences","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-gauchistes-pour-rediger-le-rapport-du-synode-sur-l-amazonie","https:\/\/vaticancatholique.com\/synode-du-vatican-nonne-declare-qu-elle-entend-des-confessions","https:\/\/vaticancatholique.com\/intervieweur-privilegie-affirme-que-francois-nie-la-divinite-du-christ","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-apostat-francois-approuve-adoration-idoles-paiennes-au-vatican","https:\/\/vaticancatholique.com\/jacques-chirac-qui-a-vote-la-loi-sur-lavortement-recoit-des-funerailles-catholiques-publiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-benit-union-civile-adultere-du-president-colombien","https:\/\/vaticancatholique.com\/creation-et-miracles","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-heresies-sept-oct-2018","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-dit-que-beaute-pays-variete-de-religions","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-peine-de-mort-contraire-a-l-evangile","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-tombe-defunts-musulmans","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-ne-pas-convertir-des-heretiques-agnostiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-athanase-sur-l-homosexualite","https:\/\/vaticancatholique.com\/saint-athanase-calvinisme-expiation-limitee","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-critique-la-denonciation-de-l-heresie","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-ceux-qui-nient-les-deux-natures-de-jesus-vrai-temoignage-de-foi","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-ne-pas-essayer-de-convertir","https:\/\/vaticancatholique.com\/quelles-prieres-sont-bonnes-a-reciter-le-matin","https:\/\/vaticancatholique.com\/priere-a-sainte-philomene","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-peine-de-mort-dec-2018","https:\/\/vaticancatholique.com\/comment-aider-lettre-2018","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-diversite-de-religions-est-la-volonte-de-dieu","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-parole-n-est-souvent-pas-accueillie-dans-une-bonne-terre","https:\/\/vaticancatholique.com\/cathedrale-notre-dame-feux","https:\/\/vaticancatholique.com\/ancien-architecte-en-chef-de-notre-dame-du-vieux-chene-ne-brule-pas-comme-ca","https:\/\/vaticancatholique.com\/cardinal-barbarin-communion-aux-adulteres","https:\/\/vaticancatholique.com\/francois-efforts-visant-a-convertir-menent-nulle-part","https:\/\/vaticancatholique.com\/dieu-cree-t-il-des-homosexuels","https:\/\/vaticancatholique.com\/l-eglise-catholique-est-la-seule-veritable-eglise-c-est-ce-que-nous-demontrons","https:\/\/vaticancatholique.com\/pas-de-sepulture-catholique-a-des-parents-non-catholiques","https:\/\/vaticancatholique.com\/mere-teresa","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-athees-peuvent-aller-au-paradis","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-dit-a-un-homosexuel-qu-il-a-ete-fait-comme-ca","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-recoit-le-livre-sacre-des-bouddhistes-l-appelle-precieux","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-interdit-la-peine-de-mort","https:\/\/vaticancatholique.com\/un-pretre-catholique-francais-gifle-un-bebe","https:\/\/vaticancatholique.com\/pretre-francais-francois-a-approuve-ma-benediction-de-couples-homosexuels","https:\/\/vaticancatholique.com\/proliferation-d-abominations-homosexuelles-pornographie-vices-contre-nature","https:\/\/vaticancatholique.com\/vatican-ii-concert-de-rock-dans-un-sanctuaire-historique","https:\/\/vaticancatholique.com\/vatican-ii-nie-le-dogme-selon-lequel-les-juifs-sont-rejetes-par-dieu","https:\/\/vaticancatholique.com\/l-eglise-condamne-le-faux-oecumenisme-de-l-antipape-jean-paul-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/il-n-y-a-aucune-obligation-d-assister-a-la-messe-dans-cette-situation","https:\/\/vaticancatholique.com\/il-ne-faut-pas-prier-ou-dire-une-messe-pour-jean-paul-ii","https:\/\/vaticancatholique.com\/oui-tous-les-vrais-papes-professaient-la-meme-foi","https:\/\/vaticancatholique.com\/il-ne-faut-jamais-se-rendre-a-la-nouvelle-messe","https:\/\/vaticancatholique.com\/anti-pape-francois-pro-avortement-ploumen","https:\/\/vaticancatholique.com\/l-antipape-jean-paul-ii-a-enseigne-que-l-homme-est-dieu","https:\/\/vaticancatholique.com\/ne-pas-rejeter-la-messe-novus-ordo-mene-a-la-mort-eternelle","https:\/\/vaticancatholique.com\/un-homme-designe-par-dieu-peut-pardonner-les-peches-des-hommes","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-a-celebre-la-reforme","https:\/\/vaticancatholique.com\/ce-qu-ils-ne-veulent-pas-que-vous-sachiez-a-propos-de-david-hogg","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-loue-la-richesse-spirituelle-des-autochtones-amazone","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-dit-que-l-enfer-n-existe-pas","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-enseigne-que-judas-n-est-peut-etre-pas-en-enfer","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-enseigne-que-les-musulmans-sont-d-authentiques-croyants","https:\/\/vaticancatholique.com\/antipape-francois-commemoration-heretique-billy-graham","https:\/\/vaticancatholique.com\/youtube-met-notre-video-imposteur-lucie-en-mode-restreint","https:\/\/vaticancatholique.com\/pas-possible-de-rester-obstinement-attache-a-vatican-ii-et-pratiquer-la-foi-catholique","https:\/\/vaticancatholique.com\/eveques-apostats-usa-remercient-dieu-pour-le-ministere-de-billy-graham","https:\/\/vaticancatholique.com\/la-contre-eglise-vatican-ii-est-la-demeure-de-tout-esprit-impur","https:\/\/vaticancatholique.com\/peut-on-assister-a-un-mariage-a-la-fsspx","https:\/\/vaticancatholique.com\/que-faire-pour-devenir-un-veritable-membre-de-l-eglise","https:\/\/vaticancatholique.com\/il-n-est-pas-trop-tard-pour-vous","https:\/\/vaticancatholique.com\/dieu-enleve-parfois-des-graces-fondamentales-de-foi-aux-pecheurs","https:\/\/vaticancatholique.com\/vous-devez-entendre-l-eglise-ou-etre-considere-comme-un-paien"],"campaign":["","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","",""],"slidertitle":["","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","","",""]};
			var n = "650";
			var lang = "fr";
			</script>
			<div class="wrapper-title-search"><a href="https://www.vaticancatholique.com"><img width="700px" class="header-image" style="padding: 10px 0px 2px 0px;" src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/header-img-fr.png"/></a><div class="wrap-search"><div class="search"><form method="get" action="https://www.vaticancatholique.com/"><input style="width:250px;" type="text" name="s" placeholder="Search"/><button>🔍</button></form></div></div></div></div><div class="carousel-banner banner-top"></div><div class="carousel-wrap"><div class="carousel"><div class="item carousel-0"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticancatholique.com/vigano-francois-pape-qui-nest-pas-catholique"><div class="img-wrap slide-0"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/vigano-francois-pape-qui-n-est-pas-catholique-youtube.jpg" /></div><div class="title title-0">Viganò dit que François est « un pape qui n'est pas catholique » (analyse)</div></a></div><div class="item carousel-1"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticancatholique.com/epiphanie-de-notre-seigneur"><div class="img-wrap slide-1"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/epiphanie-adoration-des-mages.jpg" /></div><div class="title title-1">Épiphanie de Notre-Seigneur</div></a></div><div class="item carousel-2"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticancatholique.com/julian-assange-a-subi-un-avc-en-prison-selon-son-pere-julian-a-ete-vaccine-en-prison"><div class="img-wrap slide-2"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/assange-vaccine-en-prison-avc.jpg" /></div><div class="title title-2">Julian Assange a subi un AVC en prison ; selon son père, Julian a été « vacciné » en prison</div></a></div><div class="item carousel-3"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticancatholique.com/car-en-ce-jour-nous-est-un-sauveur"><div class="img-wrap slide-3"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/nativite-de-Jesus-Christ.jpg" /></div><div class="title title-3">Car en ce jour nous est né un Sauveur</div></a></div><div class="item carousel-4"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticancatholique.com/francois-contre-les-rites-traditionnels"><div class="img-wrap slide-4"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/francois-contre-les-rites-traditionnels.jpg" /></div><div class="title title-4">François : un grand pas supplémentaire contre les rites traditionnels</div></a></div></div><div id="prev-button" class="carousel-prev-disabled"><</div><div id="next-button" class="carousel-next">></div></div><div class="carousel-banner banner-bottom"></div>
<div class="wrap-panel"><table border="1" class="mhfm-panel"><tr><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/la-bible-prouve-la-papaute/', '_self')">La Bible prouve la papauté</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/glossaire-dictionnaire-catholique/', '_self')">Glossaire des termes et principes</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/les-papes-contre-l-islam/', '_self')">Les papes contre l'islam</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/antechrist-identifie-homme-de-peche/', '_self')">L'Antéchrist Identifié !</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/fsspx-compagnie-de-marie/', '_self')">La vérité sur la FSSPX, la FSSPX-CM, etc.</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-francois/', '_self')">Antipape François</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/nouvelle-messe/', '_self')">La Nouvelle messe est invalide</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/stupefiantes-preuves-de-dieu/', '_self')">Stupéfiantes preuves de Dieu</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/actualite/', '_self')">Actualité</td></tr><tr><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/eglise-catholique-apres-vatican-ii/', '_self')">L'église « catholique » Vatican II démasquée</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/etapes-conversion/', '_self')">Étapes de conversion</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/hors-de-eglise-catholique-pas-de-salut/', '_self')">Hors de l'Église catholique pas de salut</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/reponses-catholiques/', '_self')">Réponses catholiques</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/devotion-a-la-vierge-marie/', '_self')">Le Saint Rosaire</td><td onclick="window.open('https://www.vaticancatholique.com/padre-pio/', '_self')">Padre Pio</td><td onclick="window.open('https://mhfm.store/boutique-catholique.html', '')">Boutique en ligne</td><td onclick="window.open('https://mhfm.store/dons.html', '')">Aidez à sauver des âmes : faites un don</td><td onclick="window.open('https://endtimes.video/fr', '')"><img width="100%" src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/endtimes-video-logo.png"></td></tr></table></div>
<div class="header-qotd"><div class="qotd-title">Citations du jour</div><div class="qotd-text qotd-spirituality"><div class="qotd-subtitle spirituality-subtitle">Spiritualité</div><div class="qotd-print">« Si le monde vous hait, 
sachez qu’il m’a haï avant vous. Si vous étiez du monde, le monde 
aimerait ce qui serait à lui ; mais, parce que vous n’êtes pas du monde,
 et que je vous ai choisis du milieu du monde, à cause de cela le monde 
vous hait. »<br><i><br>Jean 15:18-19</i></div></div><div class="qotd-text qotd-doctrine"><div class="qotd-subtitle doctrine-subtitle">Doctrine</div><div class="qotd-print">« ... car il y en a trois à 
témoigner, l’Esprit, l’Eau et le Sang, et ces trois sont un [1 Jean 
5-4;8], <b>c’est-à-dire l’Esprit de la Sanctification, le 
Sang de la Rédemption et l’Eau du Baptême, ces trois qui sont un et 
demeurent indivis, et aucun d’eux en se détache de ce qui le 
relie</b>... »<br><br>Pape St. Léon le Grand, <i>Concile de Chalcédoine</i>, Lettre dogmatique à Flavien ;
 451</div></div></div><div class="wrap-nav"><div class="wrapper-menu"><ul id="menu-primary" class="menu-lang"><li id="menu-item-6557" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-6557"><a href="https://www.vaticancatholique.com" aria-current="page">Accueil</a></li>
<li id="menu-item-6559" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6559"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://mhfm.store/boutique-catholique.html">Boutique en ligne</a></li>
<li id="menu-item-6560" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6560"><a href="https://www.vaticancatholique.com/actualite/">Actualité</a></li>
<li id="menu-item-6561" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6561"><a href="https://www.vaticancatholique.com/reponses-catholiques/">Réponses catholiques</a></li>
<li id="menu-item-6562" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6562"><a href="https://www.vaticancatholique.com/videos/">Vidéos</a></li>
<li id="menu-item-6563" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6563"><a href="https://www.vaticancatholique.com/audios-mp3-catholiques/">Audios</a></li>
<li id="menu-item-6564" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6564"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://mhfm.store/dons.html">Donation</a></li>
<li id="menu-item-6565" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6565"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.youtube.com/VaticanCatholique">YouTube</a></li>
</ul></div><div class="wrapper-menu"><ul id="menu-secondary" class="menu-lang"><li id="menu-item-6470" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6470"><a href="https://www.vaticancatholique.com/a-propos-de-ce-site/">À propos</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-8034" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-8034"><a href="https://www.vaticancatholique.com/index">Index</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6471" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6471"><a href="https://www.vaticancatholique.com/eglise-catholique-apres-vatican-ii/">Secte Vatican II</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-6523" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6523"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-grande-apostasie/">Prophéties catholiques</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6524" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6524"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-monde-arrive-t-il-a-sa-fin/">Apocalypse</a></li>
		<li id="menu-item-6525" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6525"><a href="https://www.vaticancatholique.com/antechrist-revele/">L'Antéchrist révélé</a></li>
		<li id="menu-item-6526" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6526"><a href="https://www.vaticancatholique.com/prophetie-de-saint-malachie/">Prophétie de saint Malachie</a></li>
		<li id="menu-item-6491" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6491"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-message-de-fatima/">Le message de Fatima</a></li>
		<li id="menu-item-6492" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6492"><a href="https://www.vaticancatholique.com/priere-a-saint-michel-du-pape-leon-xiii/">Prophétie de Léon XIII</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6473" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6473"><a>Antipapes</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6479" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6479"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-francois/">François</a></li>
		<li id="menu-item-6478" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6478"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-benoit-xvi/">Benoît XVI</a></li>
		<li id="menu-item-6477" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6477"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-paul-ii/">Jean-Paul II</a></li>
		<li id="menu-item-6476" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6476"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-paul-i/">Jean-Paul I</a></li>
		<li id="menu-item-6475" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6475"><a href="http://www.vaticancatholique.com/anti-pape-paul-vi/">Paul VI</a></li>
		<li id="menu-item-6474" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6474"><a href="http://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-xxiii/">Jean XXIII</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6480" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6480"><a href="https://www.vaticancatholique.com/sedevacantisme/">Qu'est-ce que le sédévacantisme ?</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6481" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6481"><a href="https://www.vaticancatholique.com/un-heretique-ne-peut-pas-etre-le-pape/">Un hérétique ne peut pas être pape</a></li>
		<li id="menu-item-6483" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6483"><a href="https://www.vaticancatholique.com/une-liste-des-antipapes/">La liste des antipapes</a></li>
		<li id="menu-item-6484" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6484"><a href="https://www.vaticancatholique.com/grand-schisme-doccident/">Grand Schisme d'Occident</a></li>
		<li id="menu-item-6527" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6527"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vatican-ii-etait-il-infaillible/">Vatican II était-il infaillible ?</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6485" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6485"><a href="https://www.vaticancatholique.com/concile-vatican-ii/">Hérésies de Vatican II</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6486" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6486"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vatican-ii-heresie-juive/">Hérésie juive</a></li>
		<li id="menu-item-6515" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6515"><a href="https://www.vaticancatholique.com/unitatis-redintegratio/">Unitatis redintegratio</a></li>
		<li id="menu-item-6516" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6516"><a href="https://www.vaticancatholique.com/orientalium-ecclesiarum/">Orientalium ecclesiarum</a></li>
		<li id="menu-item-6517" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6517"><a href="https://www.vaticancatholique.com/lumen-gentium/">Lumen gentium</a></li>
		<li id="menu-item-6518" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6518"><a href="https://www.vaticancatholique.com/dignitatis-humanae/">Dignitatis humanae</a></li>
		<li id="menu-item-6519" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6519"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ad-gentes/">Ad gentes</a></li>
		<li id="menu-item-6520" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6520"><a href="https://www.vaticancatholique.com/nostra-aetate/">Nostra aetate</a></li>
		<li id="menu-item-6521" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6521"><a href="https://www.vaticancatholique.com/gaudium-et-spes/">Gaudium et spes</a></li>
		<li id="menu-item-6522" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6522"><a href="https://www.vaticancatholique.com/sacrosanctum-concilium/">Sacrosanctum concilium</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6528" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6528"><a href="https://www.vaticancatholique.com/nouvelle-messe/">Nouvelle Messe invalide</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6487" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6487"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ordination-de-pretres/">Nouveau rite d'Ordination</a></li>
		<li id="menu-item-6488" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6488"><a href="https://www.vaticancatholique.com/consecration-eveques/">Nouveau rite de Consécration</a></li>
		<li id="menu-item-6489" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6489"><a href="https://www.vaticancatholique.com/changements-apportes-aux-autres-sacrements/">Autres sacrements</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6529" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6529"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-grande-apostasie/">Grande Apostasie</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6530" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6530"><a href="https://www.vaticancatholique.com/notre-dame-ne-contredit-ni-un-dogme-infaillible/">Fausses apparitions</a></li>
		<li id="menu-item-6490" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6490"><a href="https://www.vaticancatholique.com/franc-macons-infiltre-eglise-catolique/">Infiltration maçonnique</a></li>
		<li id="menu-item-6531" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6531"><a>Faux traditionalistes</a></li>
		<li id="menu-item-6532" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6532"><a href="https://www.vaticancatholique.com/consecration-de-russie-et-imposteur-soeur-lucie/">Consécration de la Russie et imposteur Sr Lucie</a></li>
		<li id="menu-item-6533" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6533"><a href="https://www.vaticancatholique.com/fsspx/">FSSPX</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-6534" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6534"><a>Fausse église « catholique » démasquée</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-6493" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6493"><a href="https://www.vaticancatholique.com/scandale-sexuel-pretres-vatican-ii/">Scandales sexuels</a></li>
		<li id="menu-item-6535" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6535"><a href="https://www.vaticancatholique.com/seminaires-homosexualite-et-heresies/">Homosexualité dans les séminaires</a></li>
		<li id="menu-item-6536" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6536"><a href="https://www.vaticancatholique.com/annulation-divorce-et-remariage-fausse-eglise/">Fiasco de l'annulation</a></li>
		<li id="menu-item-6537" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6537"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ewtn-mere-angelica/">EWTN</a></li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6494" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6494"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-eglise-catholique/">Bible et catholicisme</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-6496" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6496"><a href="https://www.vaticancatholique.com/saint-pierre-premier-pape/">St Pierre, premier pape</a></li>
	<li id="menu-item-6497" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6497"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-vierge-marie/">Ste Vierge Marie, Mère de Dieu</a></li>
	<li id="menu-item-6498" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6498"><a href="https://www.vaticancatholique.com/jesus-present-dans-l-eucharistie/">Jésus dans l'Eucharistie</a></li>
	<li id="menu-item-6499" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6499"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-bible-bapteme/">Nécessité du baptême</a></li>
	<li id="menu-item-6501" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6501"><a href="https://www.vaticancatholique.com/justification-par-la-foi-refutees-bible/">Justification</a></li>
	<li id="menu-item-6500" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6500"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-confession-un-pretre/">Confession à un prêtre</a></li>
	<li id="menu-item-6502" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6502"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-purgatoire/">Purgatoire</a></li>
	<li id="menu-item-6503" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6503"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-prier-les-saints/">Vénération des Saints</a></li>
	<li id="menu-item-6495" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6495"><a href="https://www.vaticancatholique.com/jesus-est-dieu-selon-la-bible/">Jésus-Christ est Dieu</a></li>
	<li id="menu-item-6538" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6538"><a>Le Jour du Seigneur</a></li>
	<li id="menu-item-6539" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6539"><a href="https://www.vaticancatholique.com/refutation-de-l-objection-protestante-sur-celibat/">Célibat</a></li>
	<li id="menu-item-6540" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6540"><a href="https://www.vaticancatholique.com/quelques-faits-sur-martin-luther/">Qui était Martin Luther ?</a></li>
	<li id="menu-item-6541" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6541"><a>Les catholiques sont chrétiens</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6504" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6504"><a href="https://www.vaticancatholique.com/doctrine-catholique">Doctrine</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-6514" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6514"><a href="https://www.vaticancatholique.com/hors-de-eglise-catholique-pas-de-salut/">Hors de l'Église pas de salut</a></li>
	<li id="menu-item-6472" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6472"><a href="https://www.vaticancatholique.com/glossaire-dictionnaire-catholique/">Glossaire des termes et principes</a></li>
	<li id="menu-item-10125" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-10125"><a href="https://www.vaticancatholique.com/publications-catholiques/">Publications catholiques</a></li>
	<li id="menu-item-6482" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6482"><a href="https://www.vaticancatholique.com/clefs-saint-pierre-foi-indefectible/">Magistère catholique</a></li>
	<li id="menu-item-6542" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6542"><a href="https://www.vaticancatholique.com/peu-sont-sauves/">Peu sont sauvés</a></li>
	<li id="menu-item-6509" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6509"><a href="https://www.vaticancatholique.com/catechisme-de-la-doctrine-chretienne/">Catéchisme</a></li>
	<li id="menu-item-6543" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6543"><a href="https://www.vaticancatholique.com/planification-familiale-naturelle/">Planification familiale naturelle</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6505" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6505"><a href="https://www.vaticancatholique.com/spiritualite-catholique/">Spiritualité</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-6506" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6506"><a href="https://www.vaticancatholique.com/etapes-conversion/">Étapes de conversion</a></li>
	<li id="menu-item-6507" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6507"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ou-recevoir-les-sacrements/">Où recevoir les sacrements ?</a></li>
	<li id="menu-item-6508" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6508"><a href="https://www.vaticancatholique.com/devotion-a-la-vierge-marie/">Le saint Rosaire</a></li>
	<li id="menu-item-6513" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6513"><a href="https://www.vaticancatholique.com/profession-de-foi-catholique/">Profession de foi</a></li>
	<li id="menu-item-6510" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6510"><a href="https://www.vaticancatholique.com/calendrier-catholique/">Calendrier traditionnel</a></li>
	<li id="menu-item-6544" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6544"><a href="https://www.vaticancatholique.com/padre-pio/">Padre Pio</a></li>
	<li id="menu-item-6545" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6545"><a href="https://www.vaticancatholique.com/prieres-catholiques/">Prières catholiques</a></li>
	<li id="menu-item-6546" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6546"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vies-des-saints/">Vie des Saints</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-6512" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6512"><a href="https://www.vaticancatholique.com/livres-telecharger-pdf/">Livres</a></li>
<li id="menu-item-6548" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-6548"><a href="#">Autres langues</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-6549" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6549"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.mostholyfamilymonastery.com/">English</a></li>
	<li id="menu-item-6550" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6550"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.vaticanocatolico.com/">Español</a></li>
	<li id="menu-item-6551" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6551"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticanocattolico.com">Italiano</a></li>
	<li id="menu-item-6552" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6552"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.igrejacatolica.org">Português</a></li>
	<li id="menu-item-6601" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6601"><a href="https://www.vatikankatholisch.com/">Deutsch</a></li>
	<li id="menu-item-6602" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6602"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vatikankatolik.id">Bahasa Indonesia</a></li>
	<li id="menu-item-6603" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6603"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://catholickyokai.com">日本語</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div><div class="mobile-nav"><div class="button"><div class="line"></div><div class="line-sep"></div><div class="line"></div><div class="line-sep"></div><div class="line"></div></div><div id="mobile-container" class="menu-mobiles-container"><ul id="mobile-menu-id" class="mobile-menu-class"><li id="menu-item-11" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item current_page_item menu-item-home menu-item-11"><a href="https://www.vaticancatholique.com" aria-current="page">Accueil</a></li>
<li id="menu-item-6568" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6568"><a href="https://www.vaticancatholique.com/actualite/">Actualité</a></li>
<li id="menu-item-6570" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6570"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.youtube.com/VaticanCatholique">YouTube</a></li>
<li id="menu-item-6566" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6566"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://mhfm.store/dons.html">Donation</a></li>
<li id="menu-item-6567" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6567"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://mhfm.store/boutique-catholique.html">Boutique en ligne</a></li>
<li id="menu-item-6569" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-6569"><a href="https://www.vaticancatholique.com/reponses-catholiques/">Réponses catholiques</a></li>
<li id="menu-item-12" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-12"><a href="https://www.vaticancatholique.com/eglise-catholique-apres-vatican-ii/">Secte Vatican II</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1998" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-1998"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-grande-apostasie/">Prophéties catholiques</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1999" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1999"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-monde-arrive-t-il-a-sa-fin/">Apocalypse</a></li>
		<li id="menu-item-2000" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2000"><a href="https://www.vaticancatholique.com/antechrist-revele/">L'Antéchrist révélé</a></li>
		<li id="menu-item-2001" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2001"><a href="https://www.vaticancatholique.com/prophetie-de-saint-malachie/">Prophétie de saint Malachie</a></li>
		<li id="menu-item-82" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-82"><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-message-de-fatima/">Le message de Fatima</a></li>
		<li id="menu-item-83" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-83"><a href="https://www.vaticancatholique.com/priere-a-saint-michel-du-pape-leon-xiii/">Prophétie de Léon XIII</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-15" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-15"><a>Antipapes</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-21" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-21"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-francois/">François</a></li>
		<li id="menu-item-20" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-20"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-benoit-xvi/">Benoît XVI</a></li>
		<li id="menu-item-19" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-19"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-paul-ii/">Jean-Paul II</a></li>
		<li id="menu-item-18" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-18"><a href="https://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-paul-i/">Jean-Paul I</a></li>
		<li id="menu-item-17" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-17"><a href="http://www.vaticancatholique.com/anti-pape-paul-vi/">Paul VI</a></li>
		<li id="menu-item-16" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-16"><a href="http://www.vaticancatholique.com/anti-pape-jean-xxiii/">Jean XXIII</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-23" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-23"><a href="https://www.vaticancatholique.com/sedevacantisme/">Qu'est-ce que le sédévacantisme ?</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-24" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-24"><a href="https://www.vaticancatholique.com/un-heretique-ne-peut-pas-etre-le-pape/">Un hérétique ne peut pas être pape</a></li>
		<li id="menu-item-67" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-67"><a href="https://www.vaticancatholique.com/une-liste-des-antipapes/">La liste des antipapes</a></li>
		<li id="menu-item-68" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-68"><a href="https://www.vaticancatholique.com/grand-schisme-doccident/">Grand Schisme d'Occident</a></li>
		<li id="menu-item-2002" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2002"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vatican-ii-etait-il-infaillible/">Vatican II était-il infaillible ?</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-70" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-70"><a href="https://www.vaticancatholique.com/concile-vatican-ii/">Hérésies de Vatican II</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-71" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-71"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vatican-ii-heresie-juive/">Hérésie juive</a></li>
		<li id="menu-item-1663" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1663"><a href="https://www.vaticancatholique.com/unitatis-redintegratio/">Unitatis redintegratio</a></li>
		<li id="menu-item-1664" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1664"><a href="https://www.vaticancatholique.com/orientalium-ecclesiarum/">Orientalium ecclesiarum</a></li>
		<li id="menu-item-1665" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1665"><a href="https://www.vaticancatholique.com/lumen-gentium/">Lumen gentium</a></li>
		<li id="menu-item-1666" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1666"><a href="https://www.vaticancatholique.com/dignitatis-humanae/">Dignitatis humanae</a></li>
		<li id="menu-item-1667" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1667"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ad-gentes/">Ad gentes</a></li>
		<li id="menu-item-1668" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1668"><a href="https://www.vaticancatholique.com/nostra-aetate/">Nostra aetate</a></li>
		<li id="menu-item-1670" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1670"><a href="https://www.vaticancatholique.com/gaudium-et-spes/">Gaudium et spes</a></li>
		<li id="menu-item-1671" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1671"><a href="https://www.vaticancatholique.com/sacrosanctum-concilium/">Sacrosanctum concilium</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-2003" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2003"><a href="https://www.vaticancatholique.com/nouvelle-messe/">Nouvelle Messe invalide</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-76" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-76"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ordination-de-pretres/">Nouveau rite d'Ordination</a></li>
		<li id="menu-item-77" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-77"><a href="https://www.vaticancatholique.com/consecration-eveques/">Nouveau rite de Consécration</a></li>
		<li id="menu-item-78" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-78"><a href="https://www.vaticancatholique.com/changements-apportes-aux-autres-sacrements/">Autres sacrements</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-2004" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2004"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-grande-apostasie/">Grande Apostasie</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-2005" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2005"><a href="https://www.vaticancatholique.com/notre-dame-ne-contredit-ni-un-dogme-infaillible/">Fausses apparitions</a></li>
		<li id="menu-item-79" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-79"><a href="https://www.vaticancatholique.com/franc-macons-infiltre-eglise-catolique/">Infiltration maçonnique</a></li>
		<li id="menu-item-2006" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2006"><a>Faux traditionalistes</a></li>
		<li id="menu-item-2007" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2007"><a href="https://www.vaticancatholique.com/consecration-de-russie-et-imposteur-soeur-lucie/">Consécration de la Russie et imposteur Sr Lucie</a></li>
		<li id="menu-item-2008" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2008"><a href="https://www.vaticancatholique.com/fsspx/">FSSPX</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-2009" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-2009"><a>Fausse église « catholique » démasquée</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-84" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-84"><a href="https://www.vaticancatholique.com/scandale-sexuel-pretres-vatican-ii/">Scandales sexuels</a></li>
		<li id="menu-item-2010" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2010"><a href="https://www.vaticancatholique.com/seminaires-homosexualite-et-heresies/">Homosexualité dans les séminaires</a></li>
		<li id="menu-item-2011" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2011"><a href="https://www.vaticancatholique.com/annulation-divorce-et-remariage-fausse-eglise/">Fiasco de l'annulation</a></li>
		<li id="menu-item-2012" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2012"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ewtn-mere-angelica/">EWTN</a></li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-85" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-85"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-eglise-catholique/">Bible et catholicisme</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-88" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-88"><a href="https://www.vaticancatholique.com/saint-pierre-premier-pape/">St Pierre, premier pape</a></li>
	<li id="menu-item-89" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-89"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-vierge-marie/">Ste Vierge Marie, Mère de Dieu</a></li>
	<li id="menu-item-90" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-90"><a href="https://www.vaticancatholique.com/jesus-present-dans-l-eucharistie/">Jésus dans l'Eucharistie</a></li>
	<li id="menu-item-91" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-91"><a href="https://www.vaticancatholique.com/la-bible-bapteme/">Nécessité du baptême</a></li>
	<li id="menu-item-93" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-93"><a href="https://www.vaticancatholique.com/justification-par-la-foi-refutees-bible/">Justification</a></li>
	<li id="menu-item-92" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-92"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-confession-un-pretre/">Confession à un prêtre</a></li>
	<li id="menu-item-94" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-94"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-purgatoire/">Purgatoire</a></li>
	<li id="menu-item-95" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-95"><a href="https://www.vaticancatholique.com/bible-prier-les-saints/">Vénération des Saints</a></li>
	<li id="menu-item-87" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-87"><a href="https://www.vaticancatholique.com/jesus-est-dieu-selon-la-bible/">Jésus-Christ est Dieu</a></li>
	<li id="menu-item-2013" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2013"><a>Le Jour du Seigneur</a></li>
	<li id="menu-item-2014" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2014"><a href="https://www.vaticancatholique.com/refutation-de-l-objection-protestante-sur-celibat/">Célibat</a></li>
	<li id="menu-item-2015" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2015"><a href="https://www.vaticancatholique.com/quelques-faits-sur-martin-luther/">Qui était Martin Luther ?</a></li>
	<li id="menu-item-2016" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2016"><a>Les catholiques sont chrétiens</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-96" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-96"><a href="https://www.vaticancatholique.com/doctrine-catholique/">Doctrine</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1541" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1541"><a href="https://www.vaticancatholique.com/hors-de-eglise-catholique-pas-de-salut/">Hors de l'Église pas de salut</a></li>
	<li id="menu-item-13" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-13"><a href="https://www.vaticancatholique.com/glossaire-dictionnaire-catholique/">Glossaire des termes et principes</a></li>
	<li id="menu-item-25" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-25"><a href="https://www.vaticancatholique.com/clefs-saint-pierre-foi-indefectible/">Magistère catholique</a></li>
	<li id="menu-item-2018" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2018"><a href="https://www.vaticancatholique.com/peu-sont-sauves/">Peu sont sauvés</a></li>
	<li id="menu-item-103" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-103"><a href="https://www.vaticancatholique.com/catechisme-de-la-doctrine-chretienne/">Catéchisme</a></li>
	<li id="menu-item-2019" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2019"><a href="https://www.vaticancatholique.com/planification-familiale-naturelle/">Planification familiale naturelle</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-99" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-99"><a href="https://www.vaticancatholique.com/spiritualite-catholique/">Spiritualité</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-100" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-100"><a href="https://www.vaticancatholique.com/etapes-conversion/">Étapes de conversion</a></li>
	<li id="menu-item-101" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-101"><a href="https://www.vaticancatholique.com/ou-recevoir-les-sacrements/">Où recevoir les sacrements ?</a></li>
	<li id="menu-item-102" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-102"><a href="https://www.vaticancatholique.com/devotion-a-la-vierge-marie/">Le saint Rosaire</a></li>
	<li id="menu-item-223" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-223"><a href="https://www.vaticancatholique.com/profession-de-foi-catholique/">Profession de foi</a></li>
	<li id="menu-item-104" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-104"><a href="https://www.vaticancatholique.com/calendrier-catholique/">Calendrier traditionnel</a></li>
	<li id="menu-item-2020" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2020"><a href="https://www.vaticancatholique.com/padre-pio/">Padre Pio</a></li>
	<li id="menu-item-2021" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2021"><a href="https://www.vaticancatholique.com/prieres-catholiques/">Prières catholiques</a></li>
	<li id="menu-item-2022" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2022"><a href="https://www.vaticancatholique.com/vies-des-saints-catholiques/">Vie des Saints</a></li>
	<li id="menu-item-2023" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-2023"><a href="https://www.vaticancatholique.com/citations-catholiques/">Citations</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-105" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-105"><a href="https://www.vaticancatholique.com/videos/">Vidéos</a></li>
<li id="menu-item-5903" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5903"><a href="https://www.vaticancatholique.com/audios-mp3-catholiques/">Audios</a></li>
<li id="menu-item-106" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-106"><a href="https://www.vaticancatholique.com/livres-telecharger-pdf/">Livres</a></li>
<li id="menu-item-5636" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-5636"><a href="#">Autres langues</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-5637" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5637"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.mostholyfamilymonastery.com/">English</a></li>
	<li id="menu-item-5638" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5638"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.vaticanocatolico.com/">Español</a></li>
	<li id="menu-item-5639" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5639"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vaticanocattolico.com">Italiano</a></li>
	<li id="menu-item-5640" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5640"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.igrejacatolica.org">Português</a></li>
	<li id="menu-item-5641" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5641"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://www.vatikankatholisch.com">Deutsch</a></li>
	<li id="menu-item-5789" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5789"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://vatikankatolik.id">Bahasa Indonesia</a></li>
	<li id="menu-item-5642" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5642"><a target="_blank" rel="noopener" href="https://catholickyokai.com">日本語</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div><div class="wrapper-youtube-share-resp"><div class="youtube_channel-header"><br/><style>
a {
	text-decoration: none;
}
.youtube-chan {
	color: white;
	font-size: 30px;
	text-align: center;
	margin: auto;
	margin-top: 10px;
	box-shadow: 1px 1px 3px 0px rgba(0, 0, 0, 0.6);
	font-family: Roboto;
    background-color: #c60000;
    background: rgba(200, 0, 0, 1);
    box-shadow: 3px 3px 7px 0px rgba(0, 0, 0, 0.7);
}
.youtube-chan .count {
	background-color: white;
	color: #444;
    padding-right: 9px;
}
.youtube-chan td {
    padding: 7px 15px 7px 7px;
}
.youtube-chan td img {
	width: 50px;
}
.email-sign {
	font-family: Arial, sans-serif;
	color: white;
	font-size: 30px;
	background-color: #FF0000;
	text-align: center;
	margin: 15px auto 0 auto;
	box-shadow: 1px 1px 3px 0px rgba(0, 0, 0, 0.6);
	background: rgb(25,105,177);
background: linear-gradient(145deg, rgba(25,105,177,1) 0%, rgba(45,123,193,1) 25%, rgba(25,105,177,1) 25%, rgba(20,75,125,1) 50%, rgba(25,105,177,1) 75%, rgba(56,150,237,1) 75%, rgba(25,105,177,1) 100%); 
}
.email-sign .count {
	background-color: white;
	color: #444;
}
.email-sign td {
	padding: 15px;
}
.email-sign td img {
	width: 50px;
}
</style>
<a target="_blank" href="https://endtimes.video/fr"><div style="background-color: #17293b; padding: 10px;"><img width="300px" src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/endtimes-video-logo.png"/></div></a><a target="_blank" href="https://mhfm.email/fr/inscription/"><table class="email-sign"><tr><td>Inscription E-mail</td></tr></table></a></div><div id="wrapper-share-links-header"><div><div class="addthis_toolbox addthis_default_style addthis_32x32_style"><a class="addthis_button_preferred_1"></a><a class="addthis_button_preferred_2"></a><a class="addthis_button_preferred_3"></a><a class="addthis_button_compact"></a><a class="addthis_counter addthis_bubble_style"></a></div></div></div></div></header><div class="wrapper-home-content"><div class="wrapper-home-main"><div class="headline-title">Derniers articles et vidéos</div><table class="recent-content-items"><tr><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/vigano-francois-pape-qui-nest-pas-catholique/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/vigano-francois-pape-qui-n-est-pas-catholique-youtube.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/vigano-francois-pape-qui-nest-pas-catholique/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/vigano-francois-pape-qui-nest-pas-catholique//"><div class="recent-content-title">Viganò dit que François est « un pape qui n'est pas catholique » (analyse)</div></a></td></tr></table></td><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/car-en-ce-jour-nous-est-un-sauveur/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/nativite-de-Jesus-Christ.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/car-en-ce-jour-nous-est-un-sauveur/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/car-en-ce-jour-nous-est-un-sauveur//"><div class="recent-content-title">Car en ce jour nous est né un Sauveur</div></a></td></tr></table></td></tr><tr class="recent-content-empty"></tr><tr><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/francois-contre-les-rites-traditionnels/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/francois-contre-les-rites-traditionnels.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/francois-contre-les-rites-traditionnels/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/francois-contre-les-rites-traditionnels//"><div class="recent-content-title">François : un grand pas supplémentaire contre les rites traditionnels</div></a></td></tr></table></td><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/orthodoxie-orientale-erreur-eveques-conciles-oecumeniques//"><div class="recent-content-title">« L'orthodoxie » orientale : son erreur fatale sur les évêques et les conciles œcuméniques</div></a></td></tr></table></td></tr><tr class="recent-content-empty"></tr><tr><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/le-pere-noel-lantechrist/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/pere-noel-antechrist.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/le-pere-noel-lantechrist/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/le-pere-noel-lantechrist//"><div class="recent-content-title">Le « Père Noël, » l'antéchrist de la saison</div></a></td></tr></table></td><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/sapin-de-noel/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/sapin.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/sapin-de-noel/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/sapin-de-noel//"><div class="recent-content-title">« Sapin de Noël »</div></a></td></tr></table></td></tr><tr class="recent-content-empty"></tr><tr><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/celebration-de-noel/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/naissance-Jesus-Christ.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/celebration-de-noel/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/celebration-de-noel//"><div class="recent-content-title">Célébration de Noël</div></a></td></tr></table></td><td class="recent-content-item"><table><tr><td><a href="https://www.vaticancatholique.com/dogme-de-l-immaculee-conception-proclame-par-pie-ix/"><div class="recent-content-img"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/pie-ix-immaculee-conception_v1.jpg"></div></a></td><td style="width: 800px;" onclick="location.href='https://www.vaticancatholique.com/dogme-de-l-immaculee-conception-proclame-par-pie-ix/'/" ><a class="recent-content-title-wrap" href="https://www.vaticancatholique.com/dogme-de-l-immaculee-conception-proclame-par-pie-ix//"><div class="recent-content-title">Dogme de l'Immaculée Conception proclamé par Pie IX</div></a></td></tr></table></td></tr><tr class="recent-content-empty"></tr></table><div id="2" class="mhfm-category headline-title">Actualité</div><div id="new-updates" class="home-content-wrap"><div class="home-content col-0" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/epiphanie-de-notre-seigneur'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/epiphanie-de-notre-seigneur/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/epiphanie-adoration-des-mages.jpg"></div><div class="news-items-caption">Épiphanie de Notre-Seigneur</div></a></div><div class="home-content col-1" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/julian-assange-a-subi-un-avc-en-prison-selon-son-pere-julian-a-ete-vaccine-en-prison'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/julian-assange-a-subi-un-avc-en-prison-selon-son-pere-julian-a-ete-vaccine-en-prison/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/assange-vaccine-en-prison-avc.jpg"></div><div class="news-items-caption">Julian Assange a subi un AVC en prison ; selon son père, Julian a été « vacciné » en prison</div></a></div><div class="home-content col-2" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/fausse-menace-virale-fausse-menace-informatique'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/fausse-menace-virale-fausse-menace-informatique/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/fausse-menace-virale-fausse-menace-informatique.jpg"></div><div class="news-items-caption">De la fausse menace "virale" à la fausse menace informatique ?</div></a></div><div class="home-content col-3" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/antipape-francois-vaccination-acte-d-amour'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/antipape-francois-vaccination-acte-d-amour/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/antipape-francois-vaccination-acte-d-amour.jpg"></div><div class="news-items-caption">Selon l'antipape (apostat) François, se faire "vacciner" est un "acte d'amour"</div></a></div><div class="home-content col-4" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/on-se-demande-ou-sont-les-patients-covid'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/on-se-demande-ou-sont-les-patients-covid/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/on-se-demande-ou-sont-les-patients-covid.jpg"></div><div class="news-items-caption">BFMTV censure une infirmière et un chirurgien qui dénoncent la fausse pandémie et le "vaccin"</div></a></div><div class="home-content col-5" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/linus-torvalds-promotion-vaccination'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/linus-torvalds-promotion-vaccination/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/linus-torvalds-promotion-vaccines.jpg"></div><div class="news-items-caption">Linus Torvalds : promoteur de la "vaccination" malgré les morts</div></a></div><div class="home-content col-6" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/conseil-constitutionnel-valide-pass-sanitaire-censure-isolement-force'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/conseil-constitutionnel-valide-pass-sanitaire-censure-isolement-force/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/conseil-constitutionnel-valide-pass-sanitaire-censure-isolement-force.jpg"></div><div class="news-items-caption">Le Conseil "constitutionnel" valide le pass "sanitaire" et censure l'isolement forcé</div></a></div><div class="home-content col-7" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/deputes-italiens-manifestent-contre-pass-sanitaire'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/deputes-italiens-manifestent-contre-pass-sanitaire/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/deputes-italiens-manifestent-contre-pass-vaccinal.jpg"></div><div class="news-items-caption">Des députés italiens manifestent au parlement contre le pass "sanitaire"</div></a></div><div class="home-content col-8" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/camps-isolement-covid-landes-croix-rouge'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/camps-isolement-covid-landes-croix-rouge/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/camps-isolement-covid-landes-croix-rouge.jpg"></div><div class="news-items-caption">La préfecture crée un camp d'isolement "Covid" dans les Landes géré par la Croix Rouge</div></a></div><div class="home-content col-9" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/jeune-meurt-quelques-heures-apres-vaccin-pfizer'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/jeune-meurt-quelques-heures-apres-vaccin-pfizer/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/jeune-meurt-quelques-heures-apres-vaccin-pfizer.jpg"></div><div class="news-items-caption">Un jeune de 22 ans meurt quelques heures après sa première dose du "vaccin" Pfizer</div></a></div><div class="home-content col-10" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/mariage-pasteurs-lesbiennes-beni-par-eglise-protestants'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/mariage-pasteurs-lesbiennes-beni-par-eglise-protestants/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/mariage-pasteurs-lesbiennes-beni-par-eglise-protestants.jpg"></div><div class="news-items-caption">"Mariage" de deux "pasteurs" lesbiennes "béni" par l'église protestante</div></a></div><div class="home-content col-11" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/francois-restreint-missel-de-1962'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/francois-restreint-missel-de-1962/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/francois-restreint-fortement-l-usage-du-missel-de-1962.jpg"></div><div class="news-items-caption">François restreint l'usage du "Missel de 1962"</div></a></div><div class="home-content col-12" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/extension-pass-sanitaire-projet-de-loi'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/extension-pass-sanitaire-projet-de-loi/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/extension-pass-sanitaire-projet-de-loi.jpg"></div><div class="news-items-caption">Les annonces tyranniques de Macron pour imposer de force la "vaccination"</div></a></div><div class="home-content col-13" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/lgbt-hongrie-procedure-infraction'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/lgbt-hongrie-procedure-infraction/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/ursula-von-der-leyen-lgbt-hongrie.jpg"></div><div class="news-items-caption">L'UE veut forcer la Hongrie à autoriser la promotion de la perversion sexuelle</div></a></div><div class="home-content col-14" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/france-attali-revolution-avant-2022'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/france-attali-revolution-avant-2022/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/france-attali-revolution-avant-2022.jpg"></div><div class="news-items-caption">Le juif J. Attali : "Il y aura une révolution dans ce pays avant 2022"</div></a></div><div class="home-content col-15" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/blachier-guerre-contre-les-anti-vaxx'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/blachier-guerre-contre-les-anti-vaxx/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/blachier-guerre-contre-les-anti-vaxx.jpg"></div><div class="news-items-caption">Selon M. Blachier, l'ennemi n'est plus le "virus" imaginaire mais les anti-vaxx</div></a></div><div class="home-content col-16" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/macron-pass-sanitaire-centres-commerciaux'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/macron-pass-sanitaire-centres-commerciaux/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/macron-pass-sanitaire-centres-commerciaux.jpg"></div><div class="news-items-caption">Macron veut imposer un "pass sanitaire" dans les centres commerciaux</div></a></div><div class="home-content col-17" onclick="location.href='https://vaticancatholique.com/lechypre-appel-persecution-non-vaccines'/"><a class="item-caption" href="https://vaticancatholique.com/lechypre-appel-persecution-non-vaccines/"><div class="home-content-img-wrap"><img src="https://www.vaticancatholique.com/images/lechypre-appel-persecution-non-vaccines.jpg"></div><div class="news-items-caption">"Virus" imaginaire : E. Lechypre appel à la persecution des "non-vaccinés"</div></a></div></div><div class="loading">More</div></div><div id="sidebar"><div class="sidebar-content"><div class="search"><form method="get" action="https://www.vaticancatholique.com/"><input style="width:140px;" type="text" name="s" placeholder="Search"/><button>🔍</button></form></div><div class="video-channel"><a href="https://endtimes.video/fr" target="_blank">Notre chaîne vidéo<img width="100%" src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/endtimes-video-logo.png"></a></div><table class="social"><tr><td class="gab"><a href="https://gab.com/compose?url=https://vaticancatholique.com/&text=Viganò dit que François est « un pape qui n'est pas catholique » (analyse)" target="_blank"><img src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/gab-logo-share.png"/></a></td><td><span class="addthis_sharing_toolbox"></span><span class="addthis_inline_share_toolbox"></span></td></tr></table><a href="https://mhfm.store/videos-catholiques-dvd.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><div class="sidebar-featured"><div class="sidebar-title">DVD 22 en 1</div><img src="https://vaticancatholique.com/images/videos-catholique-dvd.png"/><div class="sidebar-storebtn">ACHETEZ POUR $5.00</div></div></a><a href="https://mhfm.email/fr/inscription/?utm_source=WP&utm_medium=sidebar-card&utm_campaign=FR-Sub" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><div class="sidebar-featured"><div class="sidebar-title">Bulletin du MTSF</div><img src="https://vaticancatholique.com/images/mhfm-email-sm.jpg"/><div class="sidebar-storebtn">Inscrivez-vous gratuitement</div></div></a><a href="https://www.vaticancatholique.com/covid-19" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><div class="sidebar-featured"><div class="sidebar-title">Mascarade du <br/>« Covid-19 »</div><img src="https://vaticancatholic.com/images/coronavirus-covid-19-hoax-video-evidence-conspiracy.jpg"/><div class="sidebar-storebtn">Lisez ici</div></div></a><div class="search"><form method="get" action="https://www.vaticancatholique.com/"><input style="width:140px;" type="text" name="s" placeholder="Search"/><button>🔍</button></form></div><br/><a href="https://mhfm.store/boutique-catholique.html" target="_blank" rel="nofollow" rel="noopener noreferrer"><div class="sidebar-videocard"><img src="https://vaticancatholic.com/images/donation.jpg"/><div class="sidebar-videotitle">Aidez à sauver des âmes</div><div class="sidebar-donatebtn">FAITES UN DON</div></div></a><div class="sidebar-resp"></div><div class="search"><form method="get" action="https://www.vaticancatholique.com/"><input style="width:140px;" type="text" name="s" placeholder="Search"/><button>🔍</button></form></div><br/></div></div></div></div><a class="top-page-link"><div class="wrapper-top-page"><div class="top-page"><p>^</p></div></div></a><footer class="main-footer"><p class="logo"><a href="https://"vaticancatholique.com><img src="https://www.vaticancatholique.com/wp-content/themes/mhfm-theme-4.0/images/footer-img-fr.png"></a></p><p class="address">4425 Schneider Road, Fillmore, NY 14735, USA | Toll-Free: 1-800-275-1126 • Phone: 1-585-567-4433 | Email: mhfm1@aol.com</p><p>Unless otherwise specified, the articles, files, videos, audios, images, and other creative works on this website or otherwise generated at any point of time are the intellectual property of Bro. Michael Dimond or Bro. Peter Dimond or both. All rights reserved. We encourage people to share MHFM material, including this website (vaticancatholic.com), and provide the name of the author and website.</p><p class="address"><a href="">Online Store</a> | <a href="">About Us</a> | <a href="https://www.vaticancatholique.com/actualite/">News</a> | <a href="">Article</a> | <a href="">Videos</a> | <a href="https://vaticancatholique.com/feed">RSS</a> | <a target="_blank" href="https://tawk.to/chat/5c2f4d4b82491369baa07967/default">Envoyez-nous un message</a></p><p class="last">Tous droits réservés &copy; 2011-2022 Monastère de la Très Sainte Famille | <a href="https://vaticancatholique.com">vaticancatholique.com</a></p></div><script type="text/javascript" src="//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-558d6685cbbd4a51"></script><script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-66403028-1"></script><script>
	var googleAnalyticsId = "UA-66403028-1";
	window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  	function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  	gtag('js', new Date());
  	gtag('config', googleAnalyticsId);
</script>
<script type="text/javascript">
	var matomoId = "3";
  	var _paq = _paq || [];
  	_paq.push(["setDoNotTrack", true]);
 	_paq.push(['trackPageView']);
  	_paq.push(['enableLinkTracking']);
  	(function() {
    	var u="https://mhfm.online/stats/";
    	_paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);
    	_paq.push(['setSiteId', matomoId]);
    	var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];
    	g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);
  	})();
</script>
<noscript><p><img src="https://mhfm.online/stats/piwik.php?idsite=3&amp;rec=1" style="border:0;" alt="" /></p></noscript><script type="text/javascript">
	var statcounterProject = "10654938";
	var statcounterSecurity = "5536defc";
	var sc_project=statcounterProject; 
	var sc_invisible=1; 
	var sc_security=statcounterSecurity; 
</script>
<noscript><div class="statcounter"><a title="" href="https://statcounter.com/" target="_blank"><img class="statcounter" src="https://c.statcounter.com/10654938/0/5536defc/1/" alt=""></a></div></noscript><script type="text/javascript" src="https://www.statcounter.com/counter/counter.js" async></script><script type="text/javascript">
	var tawkId = "5c2f4d4b82491369baa07967";
	var Tawk_API=Tawk_API||{}, Tawk_LoadStart=new Date();
	(function(){
		var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
		s1.async=true;
		s1.src='https://embed.tawk.to/'+tawkId+'/default';
		s1.charset='UTF-8';
		s1.setAttribute('crossorigin','*');
		s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
	})();
</script>



</footer><div class="img-preload"></div><div style="display: none;">
    <svg style="position: absolute; width: 0; height: 0; overflow: hidden;" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" x="0px" y="0px"xml:space="preserve">
	<defs>

	<symbol id="tcm-reply" viewBox="0 0 100 100">
			<g>
				<path d="M69.9,38.1L69.9,38.1c-1.5-3.7-4.7-6.4-7.4-9.2c-2.8-2.8-6.3-4.7-9.9-6.3c-3.7-1.6-7.7-2.4-11.7-2.4h-11
					l4.7-4.8c3.4-3.4,3.4-9,0-12.4c-3.4-3.4-8.9-3.4-12.2,0L2.8,22.7c-3.4,3.4-3.4,9,0,12.4l19.4,19.7c1.7,1.7,3.9,2.6,6.1,2.6
					c2.2,0,4.4-0.9,6.1-2.6c3.4-3.4,3.4-9,0-12.4l-4.6-4.6h10.9c3.4,0,6.6,1.4,9.1,3.8l4.8,4.8c1.2,2,3,3.4,5.1,4.1
					c2.1,0.6,4.5,0.4,6.6-0.7C70.5,47.5,72,42.3,69.9,38.1z"/>
				<ellipse cx="81.1" cy="60.8" rx="8.5" ry="8.6"/>
			</g>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-icon-thumb_down" viewBox="0 0 24 24">
		<g>
			<path d="M18.984 3h4.031v12h-4.031v-12zM15 3c1.078 0 2.016 0.938 2.016 2.016v9.984c0 0.563-0.234 1.031-0.609
			1.406l-6.563 6.609-1.078-1.078c-0.281-0.281-0.422-0.609-0.422-1.031v-0.328l0.984-4.594h-6.328c-1.078 0-2.016-0.891-2.016-1.969l0.047-0.094h-0.047v-1.922c0-0.281
			0.047-0.516 0.141-0.75l3.047-7.031c0.281-0.703 0.984-1.219 1.828-1.219h9z" />
		</g>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-icon-thumb_up" viewBox="0 0 24 24">
		<g>
			<path d="M23.016 9.984l-0.047 0.094h0.047v1.922c0 0.281-0.047 0.516-0.141 0.75l-3.047 7.031c-0.281 0.703-0.984
			1.219-1.828 1.219h-9c-1.078 0-2.016-0.938-2.016-2.016v-9.984c0-0.563 0.234-1.031 0.609-1.406l6.563-6.609 1.078
			1.078c0.281 0.281 0.422 0.609 0.422 1.031v0.328l-0.984 4.594h6.328c1.078 0 2.016 0.891 2.016 1.969zM0.984 21v-12h4.031v12h-4.031z" />
		</g>>

	</symbol>

	<symbol id="tcm-add-comment" viewBox="0 0 267.3 245">
		<path style="fill:#FFFFFF;" class="st0" d="M265.7,61C259.6,27.5,230.3,2,195.1,2H72.5C33,2,0.8,34.2,0.8,73.8v77c0,0.1,0,0.1,0,0.2v81.6
			c0,0-1.8,11.1,9.7,11.1c0,0,4.2,1,13.1-4.6l46.8-43.2h124.6c39.5,0,71.7-32.2,71.7-71.7V83.8L265.7,61z M78.4,114
			c-8.1,0-14.6-6.5-14.6-14.6c0-8.1,6.5-14.6,14.6-14.6S93,91.4,93,99.5C93,107.5,86.5,114,78.4,114z M137.5,114
			c-8.1,0-14.6-6.5-14.6-14.6c0-8.1,6.5-14.6,14.6-14.6c8.1,0,14.6,6.5,14.6,14.6C152.1,107.5,145.5,114,137.5,114z M196.5,114
			c-8.1,0-14.6-6.5-14.6-14.6c0-8.1,6.5-14.6,14.6-14.6c8.1,0,14.6,6.5,14.6,14.6C211.1,107.5,204.6,114,196.5,114z"/>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-logo-footer" viewBox="0 0 130 100">
		<path style="fill:#434343;" class="st0" d="M108.8,26.5C106.7,14.9,96.5,6.1,84.4,6.1H41.9C28.2,6.1,17,17.2,17,30.9v26.7c0,0,0,0,0,0.1v28.2
			c0,0-0.6,3.8,3.4,3.8c0,0,1.5,0.4,4.6-1.6l16.2-14.9h12.1c0.1-0.2,0.3-0.4,0.4-0.6l2.2-3.1c0.4-0.6,1.9-2.3,3.1-3.6H37.6
			c-1.1,0-2.1,0.6-2.8,1.4l0,0L24.1,78.6V58.2c0-0.2,0.1-0.4,0.1-0.6V30.9c0-9.7,7.9-17.6,17.6-17.6h42.5c9.7,0,17.6,7.9,17.6,17.6
			v16.9c2.6-0.4,5.3-0.6,7.2-0.7V34.4L108.8,26.5z"/>
		<path style="fill:#57A245;" class="st1" d="M43.7,39.9c-3.3,0-6-2.7-6-6c0-3.3,2.7-6,6-6h38.9c3.3,0,6,2.7,6,6c0,3.3-2.7,6-6,6H43.7z"/>
		<path style="fill:#434343;" class="st0" d="M43.7,52.2h38.9c2.4,0,4.3-1.9,4.3-4.3s-1.9-4.3-4.3-4.3H43.7c-2.4,0-4.3,1.9-4.3,4.3S41.3,52.2,43.7,52.2"/>
		<path style="fill-rule:evenodd;clip-rule:evenodd;fill:#57A245;" class="st2" d="M118.2,52.4c-1.2,0-1.6,0.2-2.4,0.5c-0.9,0.3-1.9,1-2.6,1.7l-1.8,1.7c-0.2,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4
			c-3.4,4.2-4.1,4.9-6.8,10.2c-1.2,2.5-2.7,4.8-4.2,7.1c-1,1.6-2,3.2-3.2,4.6c-0.1,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4c-0.7,0.9-1.7,1.7-2.5,2.5
			c-0.6,0.5-1.3,1-1.9,1.5c-0.6,0.4-1.1,0.8-1.7,1.1l-0.9,0.5c-0.2,0.1-0.3,0.2-0.5,0.3c-0.1,0-0.3,0.2-0.4,0.2
			c-0.2,0.1-0.4,0.2-0.5,0.2c-3.7,1.8-8.5,3-12.7,3.4L72.7,89c-0.8,0.1-2.8,0.2-4.7,0.2c-1.6,0-3,0-3.5-0.2l0.3-0.7
			c0.6-1.4,1.3-2.8,2.1-4.1c0.1-0.2,0.2-0.4,0.4-0.6l1.5-2.6l3.9-5.3l3.5-3.6l0.2-0.2c0.2-0.1,0.2-0.1,0.3-0.2l0.8-0.7
			c0.1-0.1,0.2-0.1,0.3-0.2c0.2-0.2,0.3-0.3,0.5-0.4l3.7-2.5c1.3-0.8,2.6-1.6,3.8-2.3l4-2.1c1.5-0.8,4-2.1,5.5-2.7l4.1-1.9
			c-0.6,0.1-1.4,0.4-1.9,0.6c-0.6,0.2-1.3,0.4-1.9,0.6l-3.8,1.3c-1.8,0.6-3.6,1.4-5.5,2.1l-3.5,1.5c-1.3,0.5-3.3,1.6-4.7,2.3
			c-1.5,0.8-2.9,1.8-4.3,2.6l-4.8,3.4c-0.1,0.1-0.2,0.2-0.4,0.3l-2.7,2.3c-0.8,0.8-1.8,1.7-2.5,2.5c-0.2,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4
			c-0.7,0.7-1.3,1.6-1.9,2.4c-0.9,1.2-1.8,2.5-2.5,3.8l-1.3,2.5c-0.5,1-2.7,6-2.8,7.4h-0.2c0-0.2-0.5-2.5-0.7-4.4v-1.6
			c0-0.1,0-0.1,0-0.2c0.2-1.1,0.1-1.8,0.3-3.1c0.6-3.6,2.2-7.4,4.2-10.4l2.1-3c0.6-0.8,2.8-3.4,3.5-3.8c0.6-0.5,1.2-1.3,1.9-1.8
			c0.3-0.2,0.6-0.5,0.9-0.8c0.4-0.2,0.6-0.5,1-0.8l2-1.5c2-1.5,4.2-2.8,6.4-3.8c2.4-1.2,4.7-2.1,7.2-3.1c3.2-1.3,7.6-2.2,10.9-2.9
			c3.5-0.7,12.3-2.3,16.6-2.3h0.9C114,51.2,117.4,51.2,118.2,52.4z"/>
		<path style="fill:none;" class="st3" d="M99.5,58.5c0.4,0,0.2,0,0.2-0.1C99.4,58.4,99.6,58.4,99.5,58.5z M99.5,58.5c0.1-0.1-0.1-0.1,0.2-0.1
			C99.7,58.5,99.9,58.5,99.5,58.5 M99.9,58.3l-0.1,0.1 M99.5,58.5c-0.6,0.1-1.4,0.4-1.9,0.6c-0.6,0.2-1.3,0.4-1.9,0.6l-3.8,1.3
			c-1.8,0.6-3.6,1.4-5.5,2.1l-3.5,1.5c-1.3,0.5-3.3,1.6-4.7,2.3c-1.5,0.8-2.9,1.8-4.3,2.6l-4.8,3.4c-0.1,0.1-0.2,0.2-0.4,0.3l-2.7,2.3
			c-0.8,0.8-1.8,1.7-2.5,2.5c-0.2,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4c-0.7,0.7-1.3,1.6-1.9,2.4c-0.9,1.2-1.8,2.5-2.5,3.8l-1.3,2.5
			c-0.5,1-2.7,6-2.8,7.4h-0.2c0-0.2-0.5-2.5-0.7-4.4v-1.6c0-0.1,0-0.1,0-0.2c0.2-1.1,0.1-1.8,0.3-3.1c0.6-3.6,2.2-7.4,4.2-10.4l2.1-3
			c0.6-0.8,2.8-3.4,3.5-3.8c0.6-0.5,1.2-1.3,1.9-1.8c0.3-0.2,0.6-0.5,0.9-0.8c0.4-0.2,0.6-0.5,1-0.8l2-1.5c2-1.5,4.2-2.8,6.4-3.8
			c2.4-1.2,4.7-2.1,7.2-3.1c3.2-1.3,7.6-2.2,10.9-2.9c3.5-0.7,12.3-2.3,16.6-2.3h0h0.2h0.6c2.2,0,5.6,0.1,6.4,1.3
			c-1.2,0-1.6,0.2-2.4,0.5c-0.9,0.3-1.9,1-2.6,1.7l-1.8,1.7c-0.2,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4c-3.4,4.2-4.1,4.9-6.8,10.2
			c-1.2,2.5-2.7,4.8-4.2,7.1c-1,1.6-2,3.2-3.2,4.6c-0.1,0.2-0.2,0.2-0.3,0.4c-0.7,0.9-1.7,1.7-2.5,2.5c-0.6,0.5-1.3,1-1.9,1.5
			c-0.6,0.4-1.1,0.8-1.7,1.1l-0.9,0.5c-0.2,0.1-0.3,0.2-0.5,0.3c-0.1,0-0.3,0.2-0.4,0.2c-0.2,0.1-0.4,0.2-0.5,0.2
			c-3.7,1.8-8.5,3-12.7,3.4L72.7,89c-0.8,0.1-2.8,0.2-4.7,0.2c-1.6,0-3,0-3.5-0.2l0.3-0.7c0.6-1.4,1.3-2.8,2.1-4.1
			c0.1-0.2,0.2-0.4,0.4-0.6l1.5-2.6l3.9-5.3l3.5-3.6c0.1-0.1,0.2-0.2,0.2-0.2c0.2-0.1,0.2-0.1,0.3-0.2l0.8-0.7
			c0.1-0.1,0.2-0.1,0.3-0.2c0.2-0.2,0.3-0.3,0.5-0.4l3.7-2.5c1.3-0.8,2.6-1.6,3.8-2.3l4-2.1c1.5-0.8,4-2.1,5.5-2.7L99.5,58.5"/>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-related-posts-arrow" viewBox="0 0 16 16">
		<path class="st0" d="M8,15.9c-4.4,0-7.9-3.5-7.9-7.9S3.6,0.1,8,0.1s7.9,3.5,7.9,7.9S12.4,15.9,8,15.9z M8,2.4C4.9,2.4,2.4,4.9,2.4,8
			s2.5,5.6,5.6,5.6s5.6-2.5,5.6-5.6S11.1,2.4,8,2.4z M11.9,8.3l-3.3,3.3c-0.1,0.1-0.2,0.1-0.2,0.1c-0.2,0-0.3-0.2-0.3-0.3v-2H4.4
			C4.2,9.3,4.1,9.2,4.1,9V7c0-0.2,0.2-0.3,0.3-0.3H8v-2c0-0.2,0.1-0.3,0.3-0.3c0.1,0,0.2,0,0.2,0.1l3.3,3.3C11.9,7.9,12,7.9,12,8
			S11.9,8.2,11.9,8.3z"/>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-sort-by-dropdown" viewBox="0 0 12 7">
		<path style="fill:#6E767D;" class="st0" d="M0.3,1.5l5.2,5.2c0,0,0.5,0.5,1.1,0l5.2-5.2c0,0,0.4-0.4,0.2-0.9c0,0-0.1-0.4-0.7-0.4H0.8c0,0-0.5,0-0.7,0.4
			C0.1,0.5-0.2,1,0.3,1.5z"/>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-author-icon" viewBox="0 0 1020 1080">
		<polygon style="fill:#474F57" class="st0" points="44.5,882.9 251.4,1081 251.4,889.8 "/>
		<path style="fill:#6E767D" class="st1" d="M937.8,891.8H81.2c-44.3,0-80.6-36.3-80.6-80.6V82.7c0-44.3,36.3-80.6,80.6-80.6h856.6
			c44.3,0,80.6,36.3,80.6,80.6v728.5C1018.4,855.5,982.1,891.8,937.8,891.8z"/>
		<g>
			<path style="fill:#6E767D" class="st2" d="M732,688.3c-0.5,0.1-2.7,0.5-6.3,1.1c-142.4,25.4-168.6,29.8-171.6,30.1c-7,0.8-12.3,0.4-16-1.3
				c-2.4-1-3.6-2.3-4-2.8c0.2-1,1.4-3.3,2.2-4.7c0.7-1.4,1.6-3,2.3-4.6c4.9-11.1,1.5-22.4-8.9-29.5c-7.8-5.3-18.1-7.4-30.6-6.3
				c-7.5,0.6-138.9,22.6-211.1,34.7l-35.4,27.7c82.6-13.9,240.1-40.2,248.4-41c7.4-0.6,13.2,0.3,16.7,2.7c2,1.4,1.8,1.8,1.3,3.1
				c-0.4,0.9-1,2-1.6,3.2c-2.4,4.4-5.6,10.5-4.5,18c1.2,8.2,7.3,15.3,16.7,19.4c5.3,2.3,11.4,3.5,18.4,3.5c2.8,0,5.7-0.2,8.8-0.5
				c5.7-0.7,63.8-10.9,172.9-30.3c3.6-0.6,5.8-1,6.3-1.1c5.9-1,9.8-6.6,8.7-12.5C743.4,691.2,737.8,687.3,732,688.3L732,688.3z
				 M732,688.3"/>
			<path style="fill:#FFFFFF" class="st2" d="M349.8,583.9l-91.7,95.5c-10.1,10.5-17.2,23.5-20.6,37.7l130.2-102c40.8,18,73.3,23.7,98.3,23.7
				c43.8,0,64.2-17.7,64.2-17.7c-40.8-21.2-46.6-60.6-46.6-60.6c31.3,13.2,96.4,28.7,96.4,28.7c86.5-57.5,131.7-181.9,131.7-181.9
				c-9,2.5-17.5,3.5-25.6,3.5c-40.6,0-68.5-25.9-68.5-25.9l113-24.5c37.6-76.7,41.2-211.1,41.2-211.1L428.2,453.5
				C389.2,487.9,361.9,533.4,349.8,583.9L349.8,583.9z M349.8,583.9"/>
		</g>
	</symbol>

	<symbol id="tcm-bulk-action-arrow" viewBox="0 0 12 7">
		<path style="fill:#6E767D" class="st0" d="M0.3,1.5l5.2,5.2c0,0,0.5,0.5,1.1,0l5.2-5.2c0,0,0.4-0.4,0.2-0.9c0,0-0.1-0.4-0.7-0.4H0.8c0,0-0.5,0-0.7,0.4
			C0.1,0.5-0.2,1,0.3,1.5z"/>
	</symbol>


	</defs>
	</svg>
</div><script type='text/javascript'>/**
 * Displays toast message from storage, it is used when the user is redirected after login
 */
if ( window.sessionStorage ) {
	window.addEventListener( 'load', function () {
		var message = sessionStorage.getItem( 'tcb_toast_message' );

		if ( message ) {
			tcbToast( sessionStorage.getItem( 'tcb_toast_message' ), false );
			sessionStorage.removeItem( 'tcb_toast_message' );
		}
	} );
}

/**
 * Displays toast message
 */
function tcbToast( message, error, callback ) {
	/* Also allow "message" objects */
	if ( typeof message !== 'string' ) {
		message = message.message || message.error || message.success;
	}
	if ( ! error ) {
		error = false;
	}

	let _icon = 'checkmark',
		_extra_class = '';
	if ( error ) {
		_icon = 'cross';
		_extra_class = ' tve-toast-error';
	}

	jQuery( 'body' ).slideDown( 'fast', function () {
		jQuery( 'body' ).prepend( '<div class="tvd-toast tve-fe-message"><div class="tve-toast-message"><div class="tve-toast-icon-container' + _extra_class + '"><span class="tve_tick thrv-svg-icon"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="tcb-checkmark" style="width: 100%; height: 1em; stroke-width: 0; fill: #ffffff; stroke: #ffffff;" viewBox="0 0 32 32"><path d="M27 4l-15 15-7-7-5 5 12 12 20-20z"></path></svg></span></div><div class="tve-toast-message-container">' + message + '</div></div></div>' );
	} );

	setTimeout( function () {
		jQuery( '.tvd-toast' ).hide();

		if ( typeof callback === 'function' ) {
			callback();
		}

	}, 3000 );
}
</script><script type="text/javascript">var algolia = {"debug":false,"application_id":"ONGJ6XNXNG","search_api_key":"7e93a0157782873df7d5fe34c7122e6d","powered_by_enabled":false,"query":"","autocomplete":{"sources":[],"input_selector":"input[name='s']:not('.no-autocomplete')"},"indices":{"searchable_posts":{"name":"fr_searchable_posts","id":"searchable_posts","enabled":true,"replicas":[]}}};</script><script type='text/javascript' id='tve-dash-frontend-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var tve_dash_front = {"ajaxurl":"https:\/\/www.vaticancatholique.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","force_ajax_send":"1","is_crawler":"","recaptcha":[]};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-content/plugins/thrive-leads/thrive-dashboard/js/dist/frontend.min.js?ver=2.4.5' id='tve-dash-frontend-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.vaticancatholique.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.8.3' id='wp-embed-js'></script>
<script type="text/javascript">var tcb_post_lists=JSON.parse('[]');</script><script type="text/javascript">/*<![CDATA[*/if ( !window.TL_Const ) {var TL_Const={"security":"2dcac0fc93","ajax_url":"https:\/\/www.vaticancatholique.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","forms":[],"action_conversion":"tve_leads_ajax_conversion","action_impression":"tve_leads_ajax_impression","ajax_load":0,"main_group_id":7654,"display_options":{"allowed_post_types":[],"flag_url_match":null},"custom_post_data":{"http_referrer":"https:\/\/duckduckgo.com\/"},"current_screen":{"screen_type":1,"screen_id":0},"ignored_fields":["email","_captcha_size","_captcha_theme","_captcha_type","_submit_option","_use_captcha","g-recaptcha-response","__tcb_lg_fc","__tcb_lg_msg","_state","_form_type","_error_message_option","_back_url","_submit_option","url","_asset_group","_asset_option","mailchimp_optin","tcb_token","tve_labels","tve_mapping","_api_custom_fields","_sendParams","_autofill"]};} else {ThriveGlobal.$j.extend(true, TL_Const, {"security":"2dcac0fc93","ajax_url":"https:\/\/www.vaticancatholique.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","forms":[],"action_conversion":"tve_leads_ajax_conversion","action_impression":"tve_leads_ajax_impression","ajax_load":0,"main_group_id":7654,"display_options":{"allowed_post_types":[],"flag_url_match":null},"custom_post_data":{"http_referrer":"https:\/\/duckduckgo.com\/"},"current_screen":{"screen_type":1,"screen_id":0},"ignored_fields":["email","_captcha_size","_captcha_theme","_captcha_type","_submit_option","_use_captcha","g-recaptcha-response","__tcb_lg_fc","__tcb_lg_msg","_state","_form_type","_error_message_option","_back_url","_submit_option","url","_asset_group","_asset_option","mailchimp_optin","tcb_token","tve_labels","tve_mapping","_api_custom_fields","_sendParams","_autofill"]})} /*]]> */</script><div></div></body></html>
